[{"value": "98840083", "label": "Piso en Calle de Jorge Juan El Pla del Remei, Val\u00e8ncia (650k EUR, 198 m2)"}, {"value": "101783660", "label": "\u00c1tico en Mare Nostrum, Sueca El Perell\u00f3, Sueca (195k EUR, 85 m2)"}, {"value": "101594838", "label": "\u00c1tico en Calle de la Constituci\u00f3 Zona Avenida al Vedat, Torrent (385k EUR, 205 m2)"}, {"value": "38440210", "label": "D\u00faplex en Calle M. Sanchis Guarner Xeraco (320k EUR, 95 m2)"}, {"value": "100236991", "label": "\u00c1tico en Calle Pintor Maella Penya-Roja, Val\u00e8ncia (890k EUR, 270 m2)"}, {"value": "98960089", "label": "\u00c1tico Mestalla, Val\u00e8ncia (450k EUR, 107 m2)"}, {"value": "98288949", "label": "Piso en Calle de la Rosella Canet d'En Berenguer (410k EUR, 187 m2)"}, {"value": "98119833", "label": "\u00c1tico Rocafort (375k EUR, 142 m2)"}, {"value": "100358845", "label": "D\u00faplex en Avenida del Mediterrani, 2 Canet d'En Berenguer (139k EUR, 93 m2)"}, {"value": "100134279", "label": "\u00c1tico en Calle Pintor Maella Penya-Roja, Val\u00e8ncia (890k EUR, 283 m2)"}, {"value": "98681829", "label": "\u00c1tico en Bernat i Baldov\u00ed El Perell\u00f3, Sueca (129k EUR, 82 m2)"}, {"value": "100002920", "label": "\u00c1tico en Porvenir En Corts, Val\u00e8ncia (395k EUR, 146 m2)"}]