{"98960089": {"_id": 98960089, "propertyCode": "98960089", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/44/c4/1029649235.jpg", "externalReference": "V2210D", "numPhotos": 19, "floor": "8", "price": 580000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4711885, "longitude": -0.3593069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98960089/", "description": "\u00bfHas so\u00f1ado alguna vez en vivir en un \u00e1tico d\u00faplex en una de las mejores zonas de Valencia? \u00a1Sigue leyendo y no te pierdas ning\u00fan detalle!    Este magn\u00edfico \u00e1tico d\u00faplex se encuentra en una octava planta con ascensor. Sus 107 m\u00b2 se distribuyen en dos plantas.     En la primera planta, encontramos una amplia terraza que da luminosidad a toda la vivienda, desde la terraza, accedemos al comedor. Tambi\u00e9n encontramos, dos habitaciones y una de ellas con un balc\u00f3n y con vestidor. Cocina y cuarto de ba\u00f1o completos.     En el comedor encontramos las escaleras para subir a la segunda planta, donde hay una buhardilla que puede utilizarse tanto como un amplio sal\u00f3n o como un gran dormitorio, tambi\u00e9n con acceso a otro balc\u00f3n.    Es una vivienda con infinitas posibilidades en una de las mejores zonas de valencia. La zona de Exposici\u00f3 es una de las m\u00e1s demandadas de Valencia, una zona residencial cercana al centro, perfectamente comunicada tanto con autob\u00fas como en metro. Tiene todos los servicios de restaurantes, cafeter\u00edas. Valencia es una ciudad ideal para disfrutar del sol y del mar, con un clima mediterr\u00e1neo suave durante todo el a\u00f1o    \u00bfQuieres verlo? No dudes en concertar una visita.    El anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos. Para m\u00e1s detalles contacta con: CALLAGHAN inmobiliaria. Miembro del HUB DE INVERSI\u00d3N INMOBILIARIA.  Plaza Legi\u00f3n Espa\u00f1ola 12, entresuelo, 46010 Valencia.  Si quiere vender o alquilar su casa, CALLAGHAN inmobiliaria es la \u00fanica agencia en Valencia que aporta a sus clientes los servicios de valor a\u00f1adido del Personal Seller Inmobiliario. Con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia y una metodolog\u00eda que integra la consultor\u00eda tradicional y las herramientas digitales m\u00e1s avanzadas, CALLAGHAN inmobiliaria le asegura la venta de su casa en el menor tiempo posible y al mejor precio. Cont\u00e1ctenos, le visitaremos en menos de 24 horas y tasaremos su casa de forma gratuita. Integrada en el HUB de Inversi\u00f3n Inmobiliaria de Valencia, el equipo de CALLAGHAN inmobiliaria cuenta con los expertos inmobiliarios que vender\u00e1n con \u00e9xito su propiedad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27", "distrPrice": 3838.8189083028583, "distrPriceDiff": 0.41215309434761116, "neighPrice": 4299.065420560748, "neighPriceDiff": 0.2609717391304347}, "85548282": {"_id": 85548282, "propertyCode": "85548282", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/d6/77/1021753261.jpg", "externalReference": "W-02FRLN", "numPhotos": 42, "price": 1650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 400.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Paseo de l'Albereda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4537396, "longitude": -0.3439899, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85548282/", "description": "\u00c1tico d\u00faplex en Ciudad de las Ciencias\r Fant\u00e1stico \u00e1tico d\u00faplex, dise\u00f1ado y construido a medida. Se accede a la vivienda por la 10\u00aa planta, la inferior de las dos en las que se distribuye la vivienda. Al entrar, un magn\u00edfico hall, da acceso a la zona de descanso y servicio. El dormitorio principal con vestidor y ba\u00f1o, destaca por su gran tama\u00f1o y por su zona de desconexi\u00f3n con gimnasio totalmente equipado, sauna y jacuzzi. Dos dormitorios m\u00e1s, uno de ellos con vestidor y ba\u00f1o en suite, compartido entre ambos. La zona de servicio, formada por un peque\u00f1o \u201capartamento\u201d con ba\u00f1o, cocina, dormitorio y zona de lavander\u00eda. Accedemos a la cocina, zona de estar y terraza a trav\u00e9s de unas escaleras de dise\u00f1o. En la terraza, pensada para disfrutar de las vistas, y equipada con zona de comedor, piscina, spa y zona \u201cchill out\u201d. La propiedad cuenta con materiales de dise\u00f1o de alta calidad. Sistema de seguridad, de audio, v\u00eddeo y dom\u00f3tica por toda la vivienda. Todo un lujo el poder disfrutar de los privilegios de vivir en un chalet con la comodidad de estar a escasos metros del centro de la ciudad. No dude en contactarnos, estaremos encantados de atenderle.\r En el Paseo de la Alameda, el lugar donde se localiza esta maravillosa vivienda, encontramos la Ciudad de las Artes y de las Ciencias, el cauce del r\u00edo, el \"Palau de les Arts\" entre otros puntos de inter\u00e9s. Una zona de expansi\u00f3n y con gran actividad comercial y de ocio. Cuenta con centros comerciales, supermercados, colegios, centro de salud y gran cantidad de instalaciones que facilitan el d\u00eda a d\u00eda. Muy bien comunicada con transporte p\u00fablico. Un lugar inigualable para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4125.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Paseo de l'Albereda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28", "distrPrice": 3924.7646538280483, "distrPriceDiff": 0.05101843392740778, "neighPrice": 3924.7646538280483, "neighPriceDiff": 0.05101843392740778}, "100659824": {"_id": 100659824, "propertyCode": "100659824", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/78/96/1094897364.jpg", "externalReference": "RP1152023110913", "numPhotos": 4, "floor": "5", "price": 225000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Veinticinco Abril", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4688633, "longitude": -0.3971267, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100659824/", "description": "Redpiso Tres Forques te ofrece a la venta este magnifico \u00c1tico de 85m \u00b2 distribuidos en cocina independiente, sal\u00f3n, 2 habitaciones, ba\u00f1o completo en un edificio seminuevo. Cuenta con una gran terraza de 25m\u00b2. No te pierdas la oportunidad de vivir en un \u00e1tico en Valencia. En zona totalmente consolidada y muy bien comunicado por paradas de metro (Avd. Cid y Nueve de Octubre), L\u00edneas de Emt (L70; L71; L73; L93; L95; L98; L99, N4; N5)y autobuses que comunican con los pueblos pr\u00f3ximos a Valencia. Ven a visitarlo, te esperamos! . Este anuncio puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2647.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Veinticinco Abril"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-03-02", "distrPrice": 3004.1261491046284, "distrPriceDiff": -0.11887854616593545, "neighPrice": 3004.1261491046284, "neighPriceDiff": -0.11887854616593545}, "100793966": {"_id": 100793966, "propertyCode": "100793966", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4b/c1/7d/1099066277.jpg", "externalReference": "1491", "numPhotos": 69, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir, 72", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4696222, "longitude": -0.3789276, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100793966/", "description": "\u00a1Maravilloso \u00c1TICO D\u00daPLEX en pleno centro de Valencia! El \u00e1tico, de 187 m2 construidos, se sit\u00faa a tan solo 4 minutos a pie de la Plaza del Ayuntamiento y a 7 minutos del Mercat Central, encontrar\u00e1s la vivienda ideal. La vivienda se distribuye de la siguiente manera: -PLANTA PRINCIPAL: amplio SAL\u00d3N comedor (persiana el\u00e9ctrica) con acceso a una maravillosa y TERRAZA (con toldos el\u00e9ctricos) donde contemplar unas estupendas vistas y disfrutar de las noches de verano. Seguido de este, a mano izquierda, tenemos la COCINA independiente (con acceso tambi\u00e9n a la terraza) equipada con todos electrodom\u00e9sticos de alta gama (horno, microondas, lavavajillas) y, si eres amante de la cocina, no tendr\u00e1s que elegir entre cocinar en vitrocer\u00e1mica o fuego porque dispones de ambas opciones. Adem\u00e1s, por si fuera poco, tambi\u00e9n cuenta con una peque\u00f1a parrilla en medio de estos dos. En esta planta tambi\u00e9n tenemos un LAVADERO peque\u00f1o con lavadora (secadora) y pila. Gran caldera de gas natural desde donde se controlan los radiadores de toda la vivienda. Gran armariada en todo el pasillo.\u00a0 Tambi\u00e9n tenemos en la planta principal la zona nocturna con 1 HABITACI\u00d3N INDIVIDUAL y 1 DOBLE; para estas dos habitaciones contamos con BA\u00d1O doble con ba\u00f1era. A continuaci\u00f3n, tenemos la HABITACI\u00d3N PRINCIPAL en suite con BA\u00d1O DOBLE (plato de ducha), vestidor y cuarto trastero (para limpieza). -PLANTA SUPERIOR: en esta se encuentra otra HABITACI\u00d3N doble con armarios empotrados y BA\u00d1O propio con plato de ducha. Adem\u00e1s de todo esto, la vivienda tiene sistema de DOM\u00d3TICA para controlar tanto las luces, el aire acondicionado (centralizado y dividido en tres zonas independientes) como la calefacci\u00f3n, desde la comodidad del tel\u00e9fono m\u00f3vil y desde cualquier lugar. Tambi\u00e9n dispone de sensores de movimiento, sistema de alarma y detectores de humo. El sistema de acceso a la vivienda puede ser tanto con llave como con tarjeta. La vivienda tiene n\u00famero de conseller\u00eda para alquiler tur\u00edstico (actualmente se alquila con una alta rentabilidad anual). Todo el mobiliario est\u00e1 incluido. 9\u00aa planta con ascensor en un edificio de una vivienda por planta de 1945. Cabe destacar lo impresionante que es esta vivienda y la excelente ubicaci\u00f3n que tiene en una zona c\u00e9ntrica que cuenta con todos los servicios cerca (a pie) y magn\u00edfica conexi\u00f3n con el resto de la ciudad en transporte p\u00fablico 166 m2 \u00fatiles 4 habitaciones\u00a0 3 ba\u00f1os\u00a0 Cocina independiente Sal\u00f3n comedor\u00a0 Amplia terraza 9\u00aa planta CON ascensor\u00a0 Zona: Ciutat Vella *No incluidos gastos de escrituraci\u00f3n, registro e impuestos. No incluidos honorarios agencia. La informaci\u00f3n contenida ha sido facilitada por terceros y se supone correcta, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3476.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir, 72"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-14", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18085094547328712, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.17956430485340735}, "100808894": {"_id": 100808894, "propertyCode": "100808894", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c0/6d/6c/1099585592.jpg", "externalReference": "KMC0057V", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 225000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Borrull", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.47498, "longitude": -0.3873096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100808894/", "description": "Klonowski Inmobiliaria presenta en exclusiva un coqueto apartamento completamente reformado ubicado en la \u00faltima planta de un edificio de principio del Siglo XX sin ascensor. El piso destaca por luminosidad y su car\u00e1cter moderno, donde se aprecian los techos altos abuhardillados con vigas a vista, las paredes de ladrillo caravista y una distribuci\u00f3n vers\u00e1til, que funciona sea para un uso vacacional, sea para un uso residencial de larga estancia.  La vivienda dispone de 2 habitaciones orientadas hac\u00eda la fachada de la finca, una de ella con salida a un peque\u00f1o balc\u00f3n, un amplio sal\u00f3n-comedor con cocina office inundado de luz natural por el despejado patio de manzanas, un ba\u00f1o completo con ducha al que se accede por un vest\u00edbulo actualmente usado como vestidor, y un aseo de cortes\u00eda.  La propiedad cuenta con splits de Aire acondicionado fr\u00edo/calor.  **Est\u00e1 prevista una intervenci\u00f3n en la cubierta del edificio cuyo coste ser\u00e1 a cargo de la parte vendedora. La propiedad se vende sin muebles. ** La finca se encuentra en la Ciutat Vella de Valencia, a pocos metros del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Valencia y de las Torres de Quart, a 3 minutos andando del Mercado de Rojas Clemente, a 5 de los supermercados Consum y Mercadona y a 6 de la parada de metro \"Turia\". Una oportunidad \u00fanica con rentabilidad a partir de un 6%.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2961.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Borrull"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-15", "distrPrice": 3804.6925578011524, "distrPriceDiff": -0.22175052122706806, "neighPrice": 3507.159442724458, "neighPriceDiff": -0.1557270068965517}, "100612636": {"_id": 100612636, "propertyCode": "100612636", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/dd/0e/1093645915.jpg", "externalReference": "V2322", "numPhotos": 34, "floor": "15", "price": 830000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle d'Alvaro de Bazan", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Jaume Roig", "latitude": 39.4793005, "longitude": -0.3619272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100612636/", "description": "\u00a1No te pierdas la oportunidad de vivir en un \u00e1tico \u00fanico y exclusivo en la zona de Jaime Roig! Esta propiedad inmobiliaria destaca por su luminosidad y una fant\u00e1stica terraza de 45 metros con orientaci\u00f3n sureste, lo que permite disfrutar de la luz y el sol durante todo el d\u00eda. Al entrar en la vivienda, se encuentra un amplio sal\u00f3n con acceso directo a la terraza, comedor y cocina equipada con una habitaci\u00f3n de servicio y un ba\u00f1o. En la zona de noche, se encuentran tres habitaciones dobles y dos ba\u00f1os, uno de ellos integrado en la habitaci\u00f3n principal tipo suite. La propiedad cuenta con grandes armariadas y muebles a medida que ayudan a mantener la casa organizada y separar espacios, incluso tiene una zona de despacho camuflada a la vista. Tambi\u00e9n destacan las calidades de alta gama y la reforma integral de dise\u00f1o que se hizo hace pocos a\u00f1os. Adem\u00e1s, la propiedad ocupa toda la \u00faltima planta del edificio, lo que garantiza una gran privacidad y cuenta con dos puertas de acceso.  Respecto al aparcamiento, esta propiedad ofrece dos opciones: en el mismo edificio se encuentran disponibles plazas de garaje en alquiler, o si lo prefiere, la propiedad tambi\u00e9n tiene la opci\u00f3n de una plaza de garaje en un edificio cercano por un precio de 40.000 euros. As\u00ed, podr\u00e1 elegir la opci\u00f3n que mejor se adapte a sus necesidades. La ubicaci\u00f3n de esta vivienda es ideal para familias que buscan tranquilidad y comodidad. Se encuentra en la zona de Jaume Roig, en El Pla del Real, una zona residencial de Valencia que ofrece una amplia oferta de comercio de proximidad, supermercados, centros deportivos y culturales, restauraci\u00f3n, as\u00ed como el Club de Tenis y la H\u00edpica. La propiedad est\u00e1 rodeada de zonas verdes como los jardines de Viveros, la Alameda y se encuentra a pocos minutos del cauce del r\u00edo Turia. Adem\u00e1s, se encuentra muy bien comunicada con transporte p\u00fablico, metro, bus, tranv\u00eda y valenbici, as\u00ed como por el f\u00e1cil acceso a las principales salidas de Valencia para llegar f\u00e1cilmente a la playa y al aeropuerto. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en esta maravillosa propiedad! Contacta con nosotros para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n. La inmobiliaria que elige Valencia.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 40000.0}, "priceByArea": 3609.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Jaume Roig, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle d'Alvaro de Bazan"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-18", "distrPrice": 3838.8189083028583, "distrPriceDiff": -0.05986708771434629, "neighPrice": 3608.695652173913, "neighPriceDiff": 8.433734939760132e-05}, "100640226": {"_id": 100640226, "propertyCode": "100640226", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/d2/1f/1094819397.jpg", "externalReference": "000SVT650-3D", "numPhotos": 43, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 188.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4696927, "longitude": -0.3806079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100640226/", "description": "000SVT650 ESPECTACULAR \u00c1TICO REFORMADO DE LUJO EN PLENO CENTRO DE VALENCIA Magn\u00edfico \u00e1tico, reformado de lujo, precioso y confortable en la zona m\u00e1s centrica de Valencia, con una relajante sensaci\u00f3n de hogar y unas vistas espectaculares a los edificios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, como el Ayuntamiento y el edificio de Correos, que invita a disfrutar de los c\u00e1lidos atardeceres de Valencia \u00a1Ven a verlo con las maletas preparadas, porque no vas a querer marcharte! Precioso \u00e1tico d\u00faplex distribuido en planta baja con 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os completos y uno de ellos incorporado al dormitorio principal, cocina independiente equipada, espacioso sal\u00f3n-comedor con salida a amplia terraza. Subiendo las escaleras se accede a primera planta consta por gran dormitorio con vestidor y ba\u00f1o completo. Alto, exterior y muy luminoso desde la primera hora del d\u00eda gracias a su orientaci\u00f3n Este. Reformado con altas calidades y con mobiliario elegante, moderno y acogedor, dispone de aire acondicionado central, armarios empotrados, ventanas de aluminio-climalit, parquet, paredes lisas. Una vivienda por planta y disfruta de una total privacidad e intimidad. Edificio con ascensor y videoportero situado en el centro neur\u00e1lgico de Valencia, a 150 metros de la Plaza del Ayuntamiento, la m\u00e1s emblem\u00e1tica e hist\u00f3rica de la ciudad Esta vivienda cuenta con visita virtual, podr\u00e1 verla en la secci\u00f3n v\u00eddeos. Acceda adem\u00e1s a una visita 3D interactiva en nuestra web Ofrecemos varias opciones de visitas a distancia, cons\u00faltanos.  Destinamos el 3% de beneficio a ONG's y acci\u00f3n social  Este anuncio es informativo y sin valor contractual, puede contener errores. Gastos e impuestos no incluidos. ABIERTO A MEDIOD\u00cdA. Oficinas en Valencia/Gand\u00eda/Castell\u00f3n.  CONSENTIMIENTO PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES. Para continuar debe aceptar que ha le\u00eddo y est\u00e1 conforme con las cl\u00e1usulas siguientes, entendiendo que el env\u00edo de sus datos tanto mediante email como mediante el formulario de contacto de esta web supone el consentimiento expl\u00edcito para el tratamiento de los mismos en los t\u00e9rminos y condiciones aqu\u00ed expuestos as\u00ed como en nuestra pol\u00edtica de privacidad y aviso legal. Acuda a nuestra web para el texto \u00edntegro en caso de error.  HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR) y la Ley Org\u00e1nica 3/2018 de 5 de diciembre (LOPDGDD), por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento:  Fin del tratamiento: mantener una relaci\u00f3n comercial y el env\u00edo de comunicaciones y/o publicidad sobre nuestros productos y servicios.  Criterios de conservaci\u00f3n de los datos: se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos.  No se comunicar\u00e1n los datos a terceros, salvo obligaci\u00f3n legal.  Derechos que asisten al Usuario:  - A retirar el consentimiento en cualquier momento.  - De acceso, rectificaci\u00f3n, portabilidad y supresi\u00f3n de sus datos y a la limitaci\u00f3n u oposici\u00f3n a su tratamiento.  - A presentar una reclamaci\u00f3n ante la Autoridad de control (agpd.es) si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente.  Datos de contacto para ejercer sus derechos: HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. AV. P\u00c9REZ GALDOS, 42 46008 VALENCIA. Email:   We speak English  Nous parlons Fran\u00e7ais \u041c\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c Wij spreken Nederlands  \u6211\u4eec\u63d0\u4f9b\u4e2d\u6587\u670d\u52a1.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3457.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-18", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18532845756649988, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.18404884979235592}}