{"98960089": {"_id": 98960089, "propertyCode": "98960089", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/44/c4/1029649235.jpg", "externalReference": "V2210D", "numPhotos": 19, "floor": "8", "price": 580000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4711885, "longitude": -0.3593069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98960089/", "description": "\u00bfHas so\u00f1ado alguna vez en vivir en un \u00e1tico d\u00faplex en una de las mejores zonas de Valencia? \u00a1Sigue leyendo y no te pierdas ning\u00fan detalle!    Este magn\u00edfico \u00e1tico d\u00faplex se encuentra en una octava planta con ascensor. Sus 107 m\u00b2 se distribuyen en dos plantas.     En la primera planta, encontramos una amplia terraza que da luminosidad a toda la vivienda, desde la terraza, accedemos al comedor. Tambi\u00e9n encontramos, dos habitaciones y una de ellas con un balc\u00f3n y con vestidor. Cocina y cuarto de ba\u00f1o completos.     En el comedor encontramos las escaleras para subir a la segunda planta, donde hay una buhardilla que puede utilizarse tanto como un amplio sal\u00f3n o como un gran dormitorio, tambi\u00e9n con acceso a otro balc\u00f3n.    Es una vivienda con infinitas posibilidades en una de las mejores zonas de valencia. La zona de Exposici\u00f3 es una de las m\u00e1s demandadas de Valencia, una zona residencial cercana al centro, perfectamente comunicada tanto con autob\u00fas como en metro. Tiene todos los servicios de restaurantes, cafeter\u00edas. Valencia es una ciudad ideal para disfrutar del sol y del mar, con un clima mediterr\u00e1neo suave durante todo el a\u00f1o    \u00bfQuieres verlo? No dudes en concertar una visita.    El anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos. Para m\u00e1s detalles contacta con: CALLAGHAN inmobiliaria. Miembro del HUB DE INVERSI\u00d3N INMOBILIARIA.  Plaza Legi\u00f3n Espa\u00f1ola 12, entresuelo, 46010 Valencia.  Si quiere vender o alquilar su casa, CALLAGHAN inmobiliaria es la \u00fanica agencia en Valencia que aporta a sus clientes los servicios de valor a\u00f1adido del Personal Seller Inmobiliario. Con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia y una metodolog\u00eda que integra la consultor\u00eda tradicional y las herramientas digitales m\u00e1s avanzadas, CALLAGHAN inmobiliaria le asegura la venta de su casa en el menor tiempo posible y al mejor precio. Cont\u00e1ctenos, le visitaremos en menos de 24 horas y tasaremos su casa de forma gratuita. Integrada en el HUB de Inversi\u00f3n Inmobiliaria de Valencia, el equipo de CALLAGHAN inmobiliaria cuenta con los expertos inmobiliarios que vender\u00e1n con \u00e9xito su propiedad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27", "distrPrice": 3838.8189083028583, "distrPriceDiff": 0.41215309434761116, "neighPrice": 4299.065420560748, "neighPriceDiff": 0.2609717391304347}, "85548282": {"_id": 85548282, "propertyCode": "85548282", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/d6/77/1021753261.jpg", "externalReference": "W-02FRLN", "numPhotos": 42, "price": 1650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 400.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Paseo de l'Albereda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4537396, "longitude": -0.3439899, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85548282/", "description": "\u00c1tico d\u00faplex en Ciudad de las Ciencias\r Fant\u00e1stico \u00e1tico d\u00faplex, dise\u00f1ado y construido a medida. Se accede a la vivienda por la 10\u00aa planta, la inferior de las dos en las que se distribuye la vivienda. Al entrar, un magn\u00edfico hall, da acceso a la zona de descanso y servicio. El dormitorio principal con vestidor y ba\u00f1o, destaca por su gran tama\u00f1o y por su zona de desconexi\u00f3n con gimnasio totalmente equipado, sauna y jacuzzi. Dos dormitorios m\u00e1s, uno de ellos con vestidor y ba\u00f1o en suite, compartido entre ambos. La zona de servicio, formada por un peque\u00f1o \u201capartamento\u201d con ba\u00f1o, cocina, dormitorio y zona de lavander\u00eda. Accedemos a la cocina, zona de estar y terraza a trav\u00e9s de unas escaleras de dise\u00f1o. En la terraza, pensada para disfrutar de las vistas, y equipada con zona de comedor, piscina, spa y zona \u201cchill out\u201d. La propiedad cuenta con materiales de dise\u00f1o de alta calidad. Sistema de seguridad, de audio, v\u00eddeo y dom\u00f3tica por toda la vivienda. Todo un lujo el poder disfrutar de los privilegios de vivir en un chalet con la comodidad de estar a escasos metros del centro de la ciudad. No dude en contactarnos, estaremos encantados de atenderle.\r En el Paseo de la Alameda, el lugar donde se localiza esta maravillosa vivienda, encontramos la Ciudad de las Artes y de las Ciencias, el cauce del r\u00edo, el \"Palau de les Arts\" entre otros puntos de inter\u00e9s. Una zona de expansi\u00f3n y con gran actividad comercial y de ocio. Cuenta con centros comerciales, supermercados, colegios, centro de salud y gran cantidad de instalaciones que facilitan el d\u00eda a d\u00eda. Muy bien comunicada con transporte p\u00fablico. Un lugar inigualable para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4125.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Paseo de l'Albereda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28", "distrPrice": 3924.7646538280483, "distrPriceDiff": 0.05101843392740778, "neighPrice": 3924.7646538280483, "neighPriceDiff": 0.05101843392740778}, "98465528": {"_id": 98465528, "propertyCode": "98465528", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/fd/c0/1013165479.jpg", "externalReference": "\u00c1tico_G", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 246000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Jes\u00fas Ribera Faig, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Campanar", "latitude": 39.4840545, "longitude": -0.3983115, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98465528/", "description": "\u00a1\u00c1TICO D\u00daPLEX A ESTRENAR! junto a HIPERCOR, en el barrio de Campanar. VALMUR GRUPO INMOBILIARIO pone a la venta \u00c1TICO D\u00daPLEX distribuido de la siguiente manera: PLANTA BAJA: Consta de hall/recibidor, sal\u00f3n-comedor, 2 dormitorios exteriores uno con armario empotrado revestido (principal), un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, cocina independiente y galer\u00eda. PLANTA PRIMERA: hall con acceso a AMPLIA TERRAZA esquinera de 33 m2 con vistas al pueblo de Campanar. VIVIENDA LUMINOSA. La vivienda cuenta con puerta de entrada a la vivienda blindada, portero autom\u00e1tico, instalaci\u00f3n de AIRE ACONDICIONADO por conducto, preinstalaci\u00f3n de calefacci\u00f3n por radiadores, armario empotrado revestidos por dentro y ventanales de aluminio \"climalit\" lacado en negro. Plazas de aparcamiento desde 14000 \u20ac (obligada su compra con la vivienda). VIVIENDA CON EXCELENTE UBICACI\u00d3N! rodeada de todos los servicios: supermercados, farmacias, bancos, comercios, colegios e instituto, parques, transporte p\u00fablico y f\u00e1cil conexi\u00f3n con las principales v\u00edas de comunicaci\u00f3n. Vivienda Exenta de honorarios inmobiliarios. Solicita informaci\u00f3n sin compromiso y cuenta con la ayuda y asesoramiento de Valmur, nuestra mayor satisfacci\u00f3n es que encuentres lo que buscas. Hablamos de tu casa. Hablamos de t\u00ed.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 14000.0}, "priceByArea": 2321.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Jes\u00fas Ribera Faig, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28", "distrPrice": 3299.5635386939734, "distrPriceDiff": -0.29657363079036403, "neighPrice": 2226.4150943396226, "neighPriceDiff": 0.04248305084745767}, "87070517": {"_id": 87070517, "propertyCode": "87070517", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/34/5d/1021479418.jpg", "externalReference": "175349", "numPhotos": 99, "floor": "4", "price": 235000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 205.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Cervantes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Gandia", "district": "Centro Ciudad", "country": "es", "neighborhood": "Corea", "latitude": 38.9706888, "longitude": -0.1762679, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87070517/", "description": "PROMOCI\u00d3N DE VIVIENTAS Y ATICOS A ESTRENAR EN GANDIA    Ubicada en la Calle Cervantes, nos encontramos esta magn\u00edfica promoci\u00f3n de viviendas en el Edificio Cervantes, construido en el a\u00f1o 2008. Hablamos de viviendas de pisos y \u00e1ticos a estrenar, de 3 dormitorios y 2 ba\u00f1os. La finca dispone de ascensor. Adem\u00e1s se encuentra situada junto a zonas deportivas, gimnasios y amplias zonas verdes con la piscina municipal de Gand\u00eda a escasos metros. Adem\u00e1s, las viviendas c\u00e9ntricas y muy pr\u00f3ximas a la playa est\u00e1n comunicadas de manera excelente: a tan solo 200 metros de la estaci\u00f3n de RENFE y junto a varias paradas de autob\u00fas.    Entre las caracter\u00edsticas propias de los pisos destacan los excelentes acabados y calidades. Cuentan con preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado, galer\u00eda, cocina independiente, suelos de m\u00e1rmol, climalit.  V\u00cdVELA! V\u00edsita, y presenta tu oferta.      OPCI\u00d3N DE GARAJES EN EL MISMO EDIFICIO DESDE 10.000 \u20ac    No dude en solicitar visita, o consultarnos por mail, whatsapp, o videoconferencia..", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1146.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corea, Gandia", "title": "\u00c1tico en Calle de Cervantes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28", "distrPrice": 1242.960825653272, "distrPriceDiff": -0.07800794976970538, "neighPrice": 1062.527716186253, "neighPriceDiff": 0.0785601001669447}, "99168815": {"_id": 99168815, "propertyCode": "99168815", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/f0/0f/1035801297.jpg", "externalReference": "atico.2077", "numPhotos": 32, "floor": "5", "price": 109000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pare Castells, 23", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alzira", "district": "Casc Urb\u00e0", "country": "es", "neighborhood": "Alquen\u00e8ncia-Ven\u00e8cia", "latitude": 39.1520042, "longitude": -0.4295957, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99168815/", "description": "SIN NINGUNA COMISI\u00d3N! \u00c1TICO MUY AMPLIO CON DOS ORIENTACIONES Y CON TERRAZA EN ZONA PARQUE PERE CRESP\u00cd! \u00c1tico muy amplio y luminoso, en perfecto estado, con dos orientaciones (una de ellas a Levante), gran terraza y con muchas posibilidades en el Parque Pere Cresp\u00ed con una superficie construida de 113 m2 con una excelente ubicaci\u00f3n. Vivienda con ascensor que dispone de 4 amplios dormitorios (uno con armarios empotrados), 1 ba\u00f1o completo, 1 aseo, un amplio sal\u00f3n comedor con aire acondicionado de split y con acceso a una gran terraza con bonitas vistas despejadas, una amplia cocina amplia completamente amueblada, con espacio para comer y galer\u00eda integrada. La finca dispone de una excelente comunidad de vecinos. La vivienda se encuentra en un magn\u00edfico estado y cuenta con armarios empotrados aparte de en alg\u00fan dormitorio, tambi\u00e9n en el pasillo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 948.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alquen\u00e8ncia-Ven\u00e8cia, Alzira", "title": "\u00c1tico en Pare Castells, 23"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-10-18", "distrPrice": 1077.0244641317743, "distrPriceDiff": -0.11979715264479646, "neighPrice": 895.6521739130435, "neighPriceDiff": 0.05844660194174755}, "99142482": {"_id": 99142482, "propertyCode": "99142482", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8a/2c/49/1034923524.jpg", "externalReference": "4340", "numPhotos": 6, "floor": "5", "price": 50000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Major de Natzaret", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.4513774, "longitude": -0.3353498, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99142482/", "description": "Agencia Mediterr\u00e1nea comercializa esta vivienda de entidad bancaria en el barrio de Nazaret.  El \u00e1tico se encuentra en una quinta altura SIN ascensor. Cuenta con 67m2 repartidos 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o, cocina y sal\u00f3n comedor con acceso a una c\u00f3moda y agradable terraza. La vivienda se encuentra total, emte para reformar.  Actualmente la vivienda se encuentra okupada ilegalmente.    La zona de Nazaret se encnuetra muy cercana a la playa de la Malvarrosa, y la Ciudad de las Ciencias. Zona consolidada, cerca del puerto de Valencia, con tiendas de todo tipo, restaurantes y cafeter\u00edas, autobuses, centros m\u00e9dicos, colegios, parques infantiles, supermercados y con tranv\u00eda que le dar\u00e1 una buena comunicaci\u00f3n con otras zonas de la ciudad.  Si est\u00e1s interesad@ ll\u00e1manos 963528642 o env\u00edanos un correo y te atenderemos encantad@s!", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 746.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Major de Natzaret"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-18", "distrPrice": 2809.8591549295775, "distrPriceDiff": -0.7345062656641604, "neighPrice": 1296.7535593919802, "neighPriceDiff": -0.42471721431034026}, "99458253": {"_id": 99458253, "propertyCode": "99458253", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/20/71/1044621058.jpg", "externalReference": "ATICO.2077", "numPhotos": 32, "floor": "5", "price": 109000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 113.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio Pere Cresp\u00ed", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alzira", "district": "Casc Urb\u00e0", "country": "es", "neighborhood": "Pere Cresp\u00ed", "latitude": 39.1540729, "longitude": -0.429917, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99458253/", "description": "SIN NINGUNA COMISI\u00d3N! \u00c1TICO MUY AMPLIO CON DOS ORIENTACIONES Y CON TERRAZA EN ZONA PARQUE PERE CRESP\u00cd! \u00c1tico muy amplio y luminoso, en perfecto estado, con dos orientaciones (una de ellas a Levante), gran terraza y con muchas posibilidades en el Parque Pere Cresp\u00ed con una superficie construida de 113 m2 con una excelente ubicaci\u00f3n. Vivienda con ascensor que dispone de 4 amplios dormitorios (uno con armarios empotrados), 1 ba\u00f1o completo, 1 aseo, un amplio sal\u00f3n comedor con aire acondicionado de split y con acceso a una gran terraza con bonitas vistas despejadas, una amplia cocina amplia completamente amueblada, con espacio para comer y galer\u00eda integrada. La finca dispone de una excelente comunidad de vecinos. La vivienda se encuentra en un magn\u00edfico estado y cuenta con armarios empotrados aparte de en alg\u00fan dormitorio, tambi\u00e9n en el pasillo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 965.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pere Cresp\u00ed, Alzira", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-11-13", "distrPrice": 1077.0244641317743, "distrPriceDiff": -0.10401292436943943, "neighPrice": 911.5044247787611, "neighPriceDiff": 0.058689320388349515}, "99905693": {"_id": 99905693, "propertyCode": "99905693", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0b/53/65/1059997163.jpg", "externalReference": "10002248", "numPhotos": 13, "floor": "7", "price": 339000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4672755, "longitude": -0.3777653, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99905693/", "description": "* ESTUPENDO \u00c1TICO A ESTRENAR ENTRE EL AYUNTAMIENTO Y CALLE COL\u00d3N, EN EL CENTRO DE VALENCIA. Icon inmobiliaria pone a su disposici\u00f3n este estupendo \u00e1tico a estrenar, en edificio de obra nueva (2009) conservando la fachada hist\u00f3rica, situado entre el Ayuntamiento y la calle Col\u00f3n, a escasos metros andando del centro de Valencia, en una de las calles m\u00e1s demandadas. Muy bien comunicado por transporte p\u00fablico, rodeado de zonas de ocio, restauraci\u00f3n, comercios, colegios, universidades.  La vivienda tiene una superficie construida de 76 m\u00b2 con una terraza de 22 m\u00b2, consta de dom\u00f3tica, aire acondicionado split fr\u00edo/calor, paredes lisas, carpinter\u00eda interior de madera lacada en blanco, suelos de madera, carpinter\u00eda exterior doble de climalit, cocina integrada al sal\u00f3n completamente equipada, video-portero, puerta blindada, ascensor cota cero. Certificado energ\u00e9tico aportado con calificaci\u00f3n de emisiones tipo E.  GASTOS DE COMUNIDAD 22\u20ac al mes IBI 301\u20ac anuales Si desea mas informaci\u00f3n sobre la vivienda o agendar una visita no dude en ponerse en contacto con nosotros y estaremos encantados de atenderle. *********************************************************************************** * SUPER BRAND NEW PENTHOUSE BETWEEN THE TOWN HALL AND CALLE COL\u00d3N, IN THE CENTER OF VALENCIA. Icon real estate puts at your disposal this wonderful brand new penthouse, in a new construction building preserving the historic fa\u00e7ade, located between the Town Hall and Col\u00f3n street, a few meters walk from the center of Valencia, in one of the most demanded streets. Very well connected by public transport, surrounded by leisure areas, restaurants, shops, schools, universities. The house has a constructed area of 76 m\u00b2 with a 22 m\u00b2 terrace, it consists of home automation, hot/cold split air conditioning, smooth walls, white lacquered wood interior carpentry, wooden floors, double climalit exterior carpentry, integrated kitchen to the fully equipped living room, video intercom, armored door, elevator ground level. COMMUNITY EXPENSES \u20ac22 per month IBI \u20ac301 per year If you want more information about the house or schedule a visit, do not hesitate to contact us and we will be happy to assist you.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4238.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-12-15", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.0012791446823333767, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": 0.00028955006653040506}, "99805253": {"_id": 99805253, "propertyCode": "99805253", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/64/01/6f/1055186326.jpg", "externalReference": "VE.1092", "numPhotos": 11, "floor": "4", "price": 175000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Rosari", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4653749, "longitude": -0.3333, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99805253/", "description": "\u00c1TICO EXTERIOR CON ACCESO A LA TERRAZA COMUNITARIA A PIES DE LA PLAZA DEL ROSARI Y A ESCASOS PASOS CAMINANDO DE LA MARINA REAL Vivienda en buen estado distribuida en sal\u00f3n comedor con salida a la terraza comunitaria de 28 m\u00b2, el uso de la terraza casi es exclusivo de la vivienda pues apenas suben los vecinos. Cocina amueblada, 2 habitaciones y ba\u00f1o completo. Ubicado en la cuarta planta SIN ASCENSOR y con orientaci\u00f3n este. __________________ HORARIO ATENCI\u00d3N AL CLIENTE POR TEL\u00c9FONO DE LUNES A VIERNES: 10.00 A 14.00 Y DE 17.00 A 20.00. Si quieres ver m\u00e1s inmuebles de nuestra agencia entra en: w w w. i d e a l i s t a. c o m / p r o / g r u p p o b l e s d e l a m a r. __________ Grup Pobles de la Mar es una empresa joven, din\u00e1mica y con iniciativa para servirte como apoyo en su vida profesional y personal. Somos un grupo de profesionales que te ofrecemos una amplia gama de servicios como la Asesor\u00eda Jur\u00eddica, Laboral, Fiscal, Intermediaci\u00f3n, Inmobiliaria, Comunidades de Vecinos, Seguros, Valoraciones de Fincas, Organizaci\u00f3n de Eventos\u2026 Nuestro compromiso es ofrecerte un servicio de calidad a un precio razonable. Nuestro prop\u00f3sito es ofrecerle un asesoramiento integral y personalizado, para inf\u00f3rmale, en cada caso, de las alternativas posibles aplicar en un asunto. Nuestro objetivo es tu satisfacci\u00f3n con nuestro trabajo. Estamos integrados en pleno barrio del Cabanyal de Valencia, el antiguo barrio de pescadores de Valencia, caracter\u00edstico por el agradable trato de su gente y por conservar un entramado urban\u00edstico \u00fanico. __________ Grup Pobles de la Mar est un jeune, dynamique et \u00e0 l'initiative de servir d'appui dans leur vie professionnelle et personnelle. Nous sommes un groupe de professionnels, nous offrons une large gamme de services tels que les services juridiques, le travail, l'imp\u00f4t, le courtage, l'immobilier, les r\u00e9sidents, les fermes d'assurance Appraisals, \u00e9v\u00e9nement... Notre engagement est d'offrir un service de qualit\u00e9 \u00e0 un prix raisonnable. Notre but est de fournir un conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, des alternatives possibles sont applicables dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. Nous sommes int\u00e9gr\u00e9s dans le quartier de Cabanyal de Valence, l'ancien quartier de p\u00eacheurs de Valence, caract\u00e9ristique pour le traitement amical de son peuple et de pr\u00e9server un tissu urbain unique. __________ Grup Pobles de la Mar is a young, dynamic and initiative to serve as support in his professional and personal life. We are a group of professionals, we are a wide range of services that legal services, labor, tax, courtage, real estate agent, residents, insurance fairs... Our commitment is to offer quality service at a reasonable price. Notre but est de fournir a conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, possible alternatives possible dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. We are integrated in the district of Cabanyal de Valence, the old fishermen's district of Valence, characteristic for the amical treatment of its town and to preserve a unique urban fabric.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2215.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle del Rosari"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-12-15", "distrPrice": 2809.8591549295775, "distrPriceDiff": -0.21170426065162906, "neighPrice": 2088.6075949367087, "neighPriceDiff": 0.06051515151515161}, "100002920": {"_id": 100002920, "propertyCode": "100002920", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/74/17/2d/1066117420.jpg", "externalReference": "PAT-22023", "numPhotos": 30, "floor": "4", "price": 410000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 146.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Porvenir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4548722, "longitude": -0.3731492, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100002920/", "description": "\u00bfBuscas un \u00e1tico con encanto a pocos minutos del centro de Valencia, en el barrio de Ruzafa? Inmobiliaria Patacona te presenta en exclusiva esta maravilla de \u00e1tico con una fant\u00e1stica terraza.  Gracias a su magn\u00edfica distribuci\u00f3n te enamoraras nada m\u00e1s entrar por la puerta, pr\u00e1cticamente desde cualquier punto de esta joya est\u00e1s viendo la terraza y la luz que se filtra a todos los rincones de esta maravillosa propiedad.  Accedemos a la vivienda por un recibidor que da acceso inmediato al sal\u00f3n comedor que con un gran ventanal que no sabes si est\u00e1s fuera o dentro de la terraza, donde empezamos a ver la luz que entra por todos lados. En esta planta accedemos a una amplia cocina, un ba\u00f1o y el dormitorio principal y se accede directamente al alma de la casa, una gran terraza donde podemos disfrutar durante todo el a\u00f1o. Desde su acogedor sal\u00f3n accedemos mediante unas escaleras a una buhardilla de 70 metros cuadrados aproximados, donde disponemos de una zona de estudio, un dormitorio y un ba\u00f1o. Tiene la posibilidad de poder hacer dos dormitorios con ba\u00f1o, si lo que se desea es disponer de tres dormitorios independientes. El encanto del piso con acabados de gama alta y la iluminaci\u00f3n indirecta hacen de esta propiedad una aut\u00e9ntica joya para los amantes del buen gusto que quieran una vivienda con terraza en uno de los barrios m\u00e1s de moda de Valencia.  Est\u00e1 equipada con aire acondicionado fr\u00edo y calor y carpinter\u00eda exterior climalit.  En resumen, algo \u00fanico ahora mismo en venta en Valencia con 40 metros cuadrados de terraza de la que disfrutar los 365 d\u00edas del a\u00f1o.  Ll\u00e1menos y estaremos encantados de poder atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2808.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Porvenir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-04", "distrPrice": 2834.592977483861, "distrPriceDiff": -0.009381585890848552, "neighPrice": 2773.972602739726, "neighPriceDiff": 0.012266666666666688}, "100338485": {"_id": 100338485, "propertyCode": "100338485", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/53/86/1079583803.jpg", "externalReference": "711100", "numPhotos": 37, "floor": "5", "price": 395000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4606952, "longitude": -0.3684005, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100338485/", "description": "Esta SINGULAR vivienda con mucha personalidad y estilo esta ubicada en el renombrado distrito L\u00b4EIXAMPLE de Valencia, en el barrio RUZAFA. Zona muy demandada y cotizada por las familias e inversores.  Se trata de un ATICO ABOHARDIADO de 140 m2, de los que 104m2 es la superficie construida de la planta y 40m2, la parte de la bohardilla. Es una espacio muy luminoso y soleado, distribuido \u00f3ptimamente, donde al acceder encantamos en un hermoso sal\u00f3n - comedor con ventanales altas y techos vistos, cocina americana, completamente anublada y equipada, 3 habitaciones dobles, dos ba\u00f1os de dise\u00f1o y tama\u00f1o grande, ambos con luz y ventilaci\u00f3n natural. El acceso a la parte abohardillada es por una preciosa escalera de madera que conjunta maravillosamente con las paredes ladrillo macizo Valenciano. La bohardilla es un espacio con mucha alma que ofrece una amplia \u00e1rea recreativa y de descanso, m\u00e1s una de las habitaciones dobles.  Suelos parquet roble, ventanas Climalit con aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico, reformado integralmente, con posibilidad de un tercer ba\u00f1o o una cuarta habitaci\u00f3n. La zona destaca con su encanto peculiar pintoresco, cercan\u00eda al centro, al cause del Rio Turia, zona con ambiente reconocida mundialmente, todo tipo de comercios y servicios, excelente comunicaci\u00f3n por transporte p\u00fablico y privado, salud, arte, deporte y mucho mas a su alrededor.  ES UNA OPORTUNIDAD SINGULAR, NO TE LA PIERDAS. LLAMANOS Y VEN A VERLO, TE VA A ENAMORAR*****.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2724.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4438.522825150732, "distrPriceDiff": -0.38628230442692546, "neighPrice": 3419.2777556974675, "neighPriceDiff": -0.20334053135605654}, "100330957": {"_id": 100330957, "propertyCode": "100330957", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/97/b8/1079048801.jpg", "externalReference": "PZ100", "numPhotos": 11, "floor": "4", "price": 100000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Plaza VANNES", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4691016, "longitude": -0.3812572, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100330957/", "description": "\u00a1 ATENCI\u00d3N INVERSORES! CASA23 VALENCIA EXTRAMURS VENDE de forma EXCLUSIVA esta magnifica vivienda ubicada en una de las mejores zonas de Valencia. Al lado de la Gran V\u00eda y a escasos minutos de la plaza Espa\u00f1a. FANTASTICA vivienda que cuenta con amplias posibilidades de reforma para hacer de la vivienda un espacio tranquilo, apacible y acogedor. La vivienda consta de 40 m2, todo di\u00e1fano para que puedas puedas empezar de cero y construir tu nuevo hogar ideal. Est\u00e1 dotado de techos altos acompa\u00f1ados con vigas de madera que lo convierte en una cl\u00e1sica pero a la vez actual que casan a la perfecci\u00f3n con la est\u00e9tica del piso. Adem\u00e1s de ser una vivienda MUY LUMINOSA. \u00a1VIVIENDA PARA REFORMAR CON MUCHAS POSIBILIDADES! NO PIERDAS LA OPORTUNIDAD DE VISITARLO  ADEM\u00c1S, POR SU EXCELENTE UBICACI\u00d3N DISPONE DE TODOS LOS SERVICIOS MUY PR\u00d3XIMOS, MERCADO DE ABASTOS, COMERCIOS, TRANSPORTE P\u00daBLICO, PARQUES, COLEGIOS, JARDINES, CARRETERAS DE LARGO RECORRIDO ETC. \u00a1 VEN A VERLO! \"Consentimiento para el tratamiento de datos personales: CONSULTORES INMOBILIARIOS VALENCIA CENTRO S. L es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el reglamento (UE) 2016/679 del 27 de Abril de 2016 (GDPR), por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento: Fin del tratamiento: mantener una relaci\u00f3n comercial y el env\u00edo de comunicaciones y/o publicidad sobre nuestros productos y servicios. Criterios de conservaci\u00f3n de los datos: se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, Se suprimir\u00e1 con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudoanimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos. Comunicaci\u00f3n de los datos: no se comunicar\u00e1n los datos a terceros. \".", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Plaza VANNES"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3804.6925578011524, "distrPriceDiff": -0.3429166845888788, "neighPrice": 3478.2608695652175, "neighPriceDiff": -0.28125}, "100329324": {"_id": 100329324, "propertyCode": "100329324", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/67/78/29/1078984314.jpg", "externalReference": "IV-0200", "numPhotos": 54, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "San Vicente Martir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4681761, "longitude": -0.3799845, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100329324/", "description": "Fabuloso \u00e1tico con una ubicaci\u00f3n envidiable, se encuentra muy pr\u00f3ximo a la plaza del Ayuntamiento, la plaza de San Agust\u00edn y el Mercado Central. La finca es de 1945 y se encuentra en perfecto estado de conservaci\u00f3n, adem\u00e1s cuenta con una vivienda por planta, por lo que le otorga gran privacidad a la vivienda. Cuenta con una magn\u00edfica terraza con orientaci\u00f3n este de unos 30 m2, a la cual se accede tanto desde el sal\u00f3n comedor como desde la cocina. La vivienda tiene una superficie de 187 m2 y est\u00e1 distribuida en dos plantas, aunque a excepci\u00f3n de un dormitorio, el resto de la vivienda se encuentra en la planta principal. En la primera planta disponemos de un amplio y luminoso sal\u00f3n comedor gracias a sus grandes ventanales que dan a la terraza. La cocina que tambi\u00e9n tiene acceso a la terraza, dispone de todos los electrodom\u00e9sticos de alta gama integrados y lavadero independiente. En la misma planta encontramos un amplio dormitorio con ba\u00f1o en suite y vestidor, y otros dos dormitorios sencillos con armarios empotrados y, un segundo cuarto de ba\u00f1o. En la planta superior disponemos de otro amplio dormitorio con ba\u00f1o en suite y vestidor. La vivienda cuenta con aire acondicionado por conductos y calefacci\u00f3n por gas en todas las estancias de la casa. Dispone de unas magn\u00edficas calidades, carpinter\u00eda exterior de gran aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico, carpinter\u00eda interior lacada en blanco, pavimento cer\u00e1mico y dom\u00f3tica. Existe la posibilidad de incluir el mobiliario. En definitiva se trata de una vivienda de grandes calidades con una maravillosa ubicaci\u00f3n donde poder vivir y disfrutar en primera mano de todas las ventajas que tiene vivir en el centro de Valencia.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3476.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en San Vicente Martir"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18085094547328712, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.17956430485340735}, "100320381": {"_id": 100320381, "propertyCode": "100320381", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/cc/e3/1078466243.jpg", "externalReference": "I-SNT-2302", "numPhotos": 60, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4718657, "longitude": -0.3796195, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100320381/", "description": "Cassea Inmobiliaria dispone para la venta de precioso \u00e1tico junto a la plaza del Ayuntamiento. La vivienda tipo d\u00faplex de 187 m2 construidos seg\u00fan catastro, se encuentra en una novena altura, desde donde disfrutar de inmejorables vistas. DISTRIBUCI\u00d3N: Planta baja en la novena planta: Amplio sal\u00f3n comedor con acceso directo a la terraza recayente a fachada principal. Cocina independiente tambi\u00e9n con acceso directo a la terraza Dormitorio doble con amplia armariada Dormitorio sencillo  Ba\u00f1o completo con ba\u00f1era Dormitorio principal en suite con ba\u00f1o, vestidor y cuarto trastero. Planta alta en la d\u00e9cima planta: Dormitorio doble con amplia armariada ba\u00f1o completo con ducha CALIDADES: Construido con materiales de gran calidad, dom\u00f3tica para el control de aire acondicionado, calefacci\u00f3n, luces.. . Mobiliario incluido.  No dude en venir a verlo. En el precio del inmueble no est\u00e1n incluidos los gastos de compraventa ni los honorarios de la agencia, para m\u00e1s informaci\u00f3n, p\u00f3ngase en contacto con nosotros. En Cassea Inmobiliaria podr\u00e1s recibir asesoramiento en tu compraventa, as\u00ed como encontrar personal cualificado que te ayude a encontrar la casa que est\u00e1s buscando o a tasar tu vivienda en caso de querer venderla. M\u00e1s inmuebles en idealista. com/pro/cassea La informaci\u00f3n contenida ha sido facilitada por terceros y se supone correcta. El anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3476.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18085094547328712, "neighPrice": 3475.9358288770054, "neighPriceDiff": 1.846153846152167e-05}, "100320281": {"_id": 100320281, "propertyCode": "100320281", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/98/4e/1078455934.jpg", "externalReference": "61-62016", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 255000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu del Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4624816, "longitude": -0.3393758, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100320281/", "description": "TODAS NUESTRAS OFERTAS EN GRUPO90. COM - ** ATICO ** ** EN AVENIDA DEL PUERTO ** Con una ubicaci\u00f3n inmejorable, a un paso de Puerto de Valencia y a cinco minutos a pie de la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Es un a vivienda muy acogedora. La vivienda consta de ochenta metros cuadrados, distribuidos en tres habitaciones, cocina y sal\u00f3n - comedor con acceso a la Terraza. Se encuentra en perfecto estado para vivir. Este anuncio no es de car\u00e1cter contractual, puede contener errores. Solicite informaci\u00f3n, sin compromiso. - RECUERDA QUE PUEDES VER TODAS NUESTRAS NOVEDADES ANTES QUE NADIE EN GRUPO90. COM -... Llamanos, nuestros asesores comerciales te atenderan en un amplio horario comercial. Si envias un email por favor coloca tu numero de telofono para contactarte lo antes posible.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3188.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3924.7646538280483, "distrPriceDiff": -0.18772199579137552, "neighPrice": 3049.836956521739, "neighPriceDiff": 0.045301780209205805}, "100310475": {"_id": 100310475, "propertyCode": "100310475", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3d/40/0e/1077546836.jpg", "externalReference": "VENTA/ATIC0130", "numPhotos": 25, "floor": "7", "price": 334900.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pintor Maella.., 18", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4626486, "longitude": -0.3470442, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100310475/", "description": "Magnifico \u00c1tico con enorme Terraza, muy cerca de la playa, a pocas calles de las ciudad de las ciencias, Corte Ingl\u00e9s-  \u00c1tico con amplia plaza de Garaje y Trastero. Dos fant\u00e1sticos dormitorios luminosos. Un ba\u00f1o completo con ducha y excelentes calidades con posibilidad de un aseo. Luminosa Cocina con galer\u00eda y lavadero de primer\u00edsimas marcas y calidades. Maravilloso sal\u00f3n y un comedor s\u00faper luminoso. Impresionante terraza con vistas y la mejor orientaci\u00f3n. El edificio cuenta con ascensores y construcci\u00f3n de buenas calidades. Zona muy pr\u00f3xima a la misma playa, Puerto de Valencia, al cauce del r\u00edo turia, ciudad de la ciencias y justicia, muy pr\u00f3ximo al centro comercial Aqua. y mucha actividad de ocio y turismo sin perder el encanto de un barrio tradicional de Valencia, con sus bares, terrazas, supermercados, centro de salud, transportes p\u00fablicos, mercados y vecinos encantadores. Cabe resaltar que es una vivienda Reformada ideal para entrar a vivir inmediatamente. precio: 334900\u20ac. Garaje + Trastero incluidos en el precio. estamos encantados de darte informaci\u00f3n antes de realizar una visita al \u00c1tico. un cordial saludo Aire Mediterrani Consulting- Exclusividad-.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2912.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Pintor Maella.., 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3924.7646538280483, "distrPriceDiff": -0.2580446837341548, "neighPrice": 3049.836956521739, "neighPriceDiff": -0.04519486073738792}, "100314856": {"_id": 100314856, "propertyCode": "100314856", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7c/dd/f8/1077714778.jpg", "externalReference": "DD397", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 397000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4653017, "longitude": -0.3861529, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100314856/", "description": "Si esta buscando para vivir con tu familia, pareja o inverti aqui te presentamos el \u00c1tico que hace tu caso, en una finca todo reformada nuevo en Valencia zona Jes\u00fas cerca del centro ciudad, 146 m\u00b2. La vivienda se encuentra en la quinta planta con ascensor exterior cuenta con dos ubicaci\u00f3n inmejorable. La propiedad esta completamente reformada y luminosa y ventilada. Salon grande 2 balc\u00f3nes a la calle, 2 habitacions, terraza grande con un con apertura con mando y una visita spectaculare y armarios empotrados, ventanas climalit, calefacci\u00f3n individual, frio/calor, cocina moderna a induction termica, 2 ba\u00f1os 1 uno privado con las duchas grande. Posibilidad de garaje y trastero. 850 m d plaza Espa\u00f1a  900 m del centro de ciudad  600 m de la estaci\u00f3n Joaqu\u00edn Soralla 1,4 km estaci\u00f3n del norte.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22000.0}, "priceByArea": 2738.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3804.6925578011524, "distrPriceDiff": -0.28036235296174006, "neighPrice": 4726.190476190476, "neighPriceDiff": -0.4206750629722922}, "100313695": {"_id": 100313695, "propertyCode": "100313695", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/b6/a6/1077662837.jpg", "externalReference": "VV2301099", "numPhotos": 39, "floor": "10", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 190.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4714597, "longitude": -0.3802459, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100313695/", "description": "\u00c1tico en venta junto a la Plaza del Ayuntamiento. Le presentamos este exclusivo \u00e1tico con terraza de 40 metros en el barrio de el Mercat, en Valencia. Est\u00e1 c\u00e9ntrica localizaci\u00f3n le permite estar a escasos metros de la Plaza del Ayuntamiento, Mercado Central, y con todo tipo de servicios y medios de transporte a su alcance. Se trata de una vivienda reci\u00e9n reformada en un enclave ideal. Ubicada en la d\u00e9cima planta, muy luminoso, exterior, con terraza a fachada orientaci\u00f3n este-oeste y con vistas inmejorables del centro de Valencia. Con una superficie construida de 190 metros, que se distribuye en 4 habitaciones dos de ellas con ba\u00f1o en suite y vestidores, las otras dos restantes serian dobles, amplia cocina independiente con acceso a terraza y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor con salida a terraza y tres cuartos de ba\u00f1o completos. La terraza tiene suelo de madera de Teka sistema de luces indirectas en toda la vivienda y excelentes vistas con la mejor orientaci\u00f3n este. Cabe mencionar que la vivienda tiene una reforma de alta calidad, dom\u00f3tica en toda la vivienda instalaci\u00f3n de alarma, aire por conductos en todas las estancias independientes, calefacci\u00f3n individual por radiadores, gran calidad en cerramientos, amplitud en las estancias muy luminosa. Claramente diferenciada la zona de d\u00eda con la de noche, se\u00f1alar que la ubicaci\u00f3n del inmueble nos da mucha privacidad ya que es un piso por planta y uno de los m\u00e1s altos de la zona. Posibilidad de venderse con muebles de alta gama y dise\u00f1o opcional. A\u00f1adir que la propiedad dispone de licencia tur\u00edstica, lo que permite una gran rentabilidad Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en contactar con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.19381216469048196, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.1925458823082585}, "86948805": {"_id": 86948805, "propertyCode": "86948805", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/74/ec/2c/735341116.jpg", "externalReference": "CG2911", "numPhotos": 20, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 190.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "barrio El Pilar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4696395, "longitude": -0.3795263, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86948805/", "description": "A escasos metros de la Plaza del Ayuntamiento se encuentra este fant\u00e1stico \u00e1tico de lujo. La propiedad cuenta con 190 m\u00b2 y se emplaza en las dos \u00faltimas plantas de un edificio construido en el a\u00f1o 1945 que alberga una vivienda por planta y ascensor.  La mayor parte de la vivienda se localiza en la planta inferior, que consta de un amplio y luminoso sal\u00f3n con grandes ventanales, una cocina totalmente equipada, ambos con acceso a una magn\u00edfica terraza de unos 25 m\u00b2, tres dormitorios, dos ba\u00f1os, uno de ellos en suite y un pr\u00e1ctico trastero. El dormitorio principal, adem\u00e1s, dispone de un amplio vestidor. La planta superior de casi 40 m\u00b2 dispone de un gran dormitorio con su cuarto de ba\u00f1o privado. La propiedad cuenta con un amplio abanico de comodidades entre las que cabe mencionar aire acondicionado por conductos, calefacci\u00f3n central, persianas motorizadas, sistema de alarma y dom\u00f3tica controlada desde dispositivo m\u00f3vil, un generoso espacio de almacenamiento en el pasillo y la parte trasera de la cocina alberga una zona de servicio est\u00e9ticamente paneleada con la lavadora, secadora y fregadero. El precio incluye los muebles, electrodom\u00e9sticos y el trastero. Si est\u00e1 pensando en comprar un amplio \u00e1tico de lujo en el centro de Valencia, desde la Inmobiliaria Cicerone Group le brindamos la posibilidad de conocer este singular inmueble listo para entrar a vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.19381216469048196, "neighPrice": 3421.0526315789475, "neighPriceDiff": -1.538461538465736e-05}, "100312657": {"_id": 100312657, "propertyCode": "100312657", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/44/5e/1079496234.jpg", "externalReference": "2213AP", "numPhotos": 72, "floor": "5", "price": 397000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4625529, "longitude": -0.3877598, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100312657/", "description": "\u00a1SIN COMISI\u00d3N INMOBILIARIA! Magn\u00edfico EDIFICIO de OBRA NUEVA en Extramuros, junto Plaza Pintor Segrelles y Finca Roja, ubicaci\u00f3n inmejorable. Actualmente varias VIVIENDAS disponibles de obra nueva, completamente terminadas. La promoci\u00f3n cuenta con 40 viviendas de 2 dormitorios y dos ba\u00f1os, plantas bajas con terraza y \u00e1ticos espectaculares, plazas de parking y trasteros en una rehabilitaci\u00f3n integral manteniendo su hist\u00f3rica fachada referente del Art Dec\u00f3 en Valencia. ATENCI\u00d3N: Las fotograf\u00edas mostradas en este anuncio pertenecen a uno de los \u00c1TICOS DISPONIBLES (situado en quinta y \u00faltima planta) pero tambi\u00e9n hay VARIAS viviendas disponibles con terrazas estupendas. No dudes en llamarnos y visitar todas las viviendas disponibles.  DISPONIBLES: viviendas en primera planta y \u00e1ticos con espectaculares terrazas. Las viviendas tienen una cuidada distribuci\u00f3n y acabados de calidad con instalaci\u00f3n de climatizaci\u00f3n frio/calor, aerotermia y cocinas completamente amuebladas. Disfruta del dise\u00f1o, materiales e instalaciones de \u00faltima generaci\u00f3n, para hacerte la viva m\u00e1s c\u00f3moda. Precios de \u00c1TICOS DESDE 397.000\u20ac, y Plazas de Garaje DESDE 22.000\u20ac, m\u00e1s trasteros. (Garajes y trasteros NO incluidos en precio) \u00a1INF\u00d3RMATE! Tambi\u00e9n IDEAL COMO INVERSI\u00d3N por la alt\u00edsima demanda de alquiler en la zona. Edificio OBRA NUEVA situado en el barrio de Extramuros, junto Plaza Pintor Segrelles y Finca Roja, ubicaci\u00f3n inmejorable.  Cerca de la estaci\u00f3n Joaqu\u00edn Sorolla del AVE, el Parque Central y muy cerca del centro neur\u00e1lgico de Valencia. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el inmueble, o concertar una visita, consulte por la agencia \\\"AP Gesti\u00f3n de Viviendas\\\", Llamadas o WhatsApp al +34/ 609 233 682 (Amparo) Los datos expuestos son ofrecidos por terceros, meramente informativos y se suponen correctos. Nuestra empresa no garantiza su exacta veracidad. La oferta est\u00e1 sujeta a errores, cambios de precio, omisi\u00f3n y/o retirada del mercado sin previo aviso. El precio no incluye los gastos de ARREGLO A LEY como impuestos (IVA, ITP, AJD), notaria y registro. etc.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2738.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3804.6925578011524, "distrPriceDiff": -0.28036235296174006, "neighPrice": 4726.190476190476, "neighPriceDiff": -0.4206750629722922}, "100311543": {"_id": 100311543, "propertyCode": "100311543", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/57/ea/af/1077564284.jpg", "externalReference": "VR022", "numPhotos": 32, "floor": "8", "price": 800000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 173.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Jacinto Benavente", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4676231, "longitude": -0.3613479, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100311543/", "description": "Oc Habitat te presenta esta vivienda en la mejor zona de Valencia, precisamente C\u00e1novas.   En una de las calles m\u00e1s bonitas de la ciudad te presentamos esta hermosa propiedad de 173 m2 construidos aproximados, es una propiedad con estilo valenciano, suelos, molduras y techos muy altos, lo que le aporta mucha luz y amplitud.  Se trata de una vivienda Exclusiva en una zona premium a la que mediante algunos ajustes puedes ingresar a vivir, o que puedes hacerle una hermosa reforma a tu gusto personal, tiene aire cruzado con orientaci\u00f3n este, la finca esta en perfecto estado de uso y conservaci\u00f3n contando con ascensor y acceso para movilidad reducida.  Tiene una muy buena disposici\u00f3n para optimizar los espacios haciendo de \u00e9ste piso un hogar amplio con los metros cuadrados muy bien utilizados en cada estancia, los suelos son de origen, y tiene buen espacio de almacenaje.   DISFRUTAR\u00c1S DE UNA HERMOSA TERRAZA CON VISTAS ESPECTACULARES HACIA EL CAUCE DEL R\u00cdO TURIA. La vivienda cuenta con un hall de ingreso, un sal\u00f3n comedor amplio y muy luminoso con unas encantadoras vistas hacia el R\u00edo Turia, cocina totalmente reformada y equipada que cuenta con gas ciudad y una sala extra pegada a la cocina ambas luminosas que dan a patio de manzana y por \u00faltimo, 2 ba\u00f1os completos. Siguiendo el recorrido, cuenta con cuatro habitaciones, todos ellos muy amplios y luminosos. No te pierdas esta oportunidad en unos de los lugares m\u00e1s bonitos de la Ciudad. La informaci\u00f3n y contenidos facilitados son meramente orientativos, en ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual. Costes de compraventa y honorarios no incluidos Para m\u00e1s informaci\u00f3n, consultas o visita inmediata no dudes en contactarnos.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4624.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida de Jacinto Benavente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4438.522825150732, "distrPriceDiff": 0.04178804123711334, "neighPrice": 4941.860465116279, "neighPriceDiff": -0.06431999999999992}, "100307948": {"_id": 100307948, "propertyCode": "100307948", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ab/76/e7/1077437197.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 99900.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 146.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "calderon de la barca, 63", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Gandia", "district": "Centro Ciudad", "country": "es", "neighborhood": "Plaza El\u00edptica-Rep\u00fablica Argentina", "latitude": 38.9720498, "longitude": -0.1840164, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100307948/", "description": "Fant\u00e1stico piso en Gand\u00eda consta de cuatro habitaciones y dos cuartos de ba\u00f1o cocina grande con galer\u00eda grande, con almarios empotrados por toda la casa, un balc\u00f3n grande por supuesto con ascensor. Situado en una zona con muy buenos accesos a cinco minutos de la playa de Gand\u00eda, al igual que cerca de todos los servicios como centro de salud, farmacia, colegios y supermercados. Para cualquier duda no dude en ponerse en contacto con nosotros estaremos encantados de atenderle. Saludos de antemano.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 684.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Plaza El\u00edptica-Rep\u00fablica Argentina, Gandia", "title": "\u00c1tico en calderon de la barca, 63"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 1242.960825653272, "distrPriceDiff": -0.4497010799672587, "neighPrice": 684.2465753424658, "neighPriceDiff": -0.00036036036036043317}, "100306964": {"_id": 100306964, "propertyCode": "100306964", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/df/10/ec/1009858538.jpg", "externalReference": "C10 ", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 418000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Vidal de Blanes , 18", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.459713, "longitude": -0.3362702, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/100306964/", "description": "Imagina una casa dise\u00f1ada por ti en un edificio sostenible y a precio de coste. Somos la primera plataforma que facilita a particulares la promoci\u00f3n de su propia casa totalmente personalizada y de obra nueva, con sostenibilidad y eficiencia energ\u00e9tica de serie. Edificio Marina tiene prevista su llegada para el primer trimestre de 2025 formado por 14 casas personalizables con vistas despejadas a una zona abierta (parque), y orientaci\u00f3n Norte-Sur perfecta para disfrutar de la luz solar durante todo el d\u00eda. Pisos y \u00e1ticos de 64 a 153 m2 y todo exterior. De 1 a 4 habitaciones con terrazas, plaza de parking y trastero incluido en el precio. Adem\u00e1s de certificado de sostenibilidad BREEAM\u00ae, espacio de reciclaje, parking para bicis y patinetes el\u00e9ctricos, y taquillas para pedidos online. Elige ya tu casa favorita del edificio y configura todos sus rincones escogiendo la distribuci\u00f3n que mejor se adapte a tus necesidades, combinando entre los diferentes estilos de interiorismo y a\u00f1adiendo los extras que completen a\u00fan m\u00e1s tu futura casa. Esa que te mereces. A escasos 400 m del agua del mar, y a menos de 15 minutos andando de la Playa de las Arenas o de los jardines del r\u00edo. En la zona m\u00e1s cercana a La Marina de Valencia, en pleno centro del Grau y Poblats Mar\u00edtims. A un paseo de distancia de todos los servicios necesarios para tu d\u00eda a d\u00eda: colegios, centros m\u00e9dicos, supermercados, transporte p\u00fablico, restaurantes, ocio y mucho m\u00e1s. Caracter\u00edsticas b\u00e1sicas \u2022Obra nueva \u2022Pisos y \u00e1ticos de 1, 2, 3 y 4 habitaciones \u2022PLAZA DE GARAJE Y TRASTEROS INCLUIDOS EN EL PRECIO Construcci\u00f3n \u2022Fecha de entrega de llaves: 1\u00ba trimestre de 2025 Zonas comunes \u2022Ascensor \u2022Plazas de garaje \u2022Trastero individual \u2022Parking para bicicletas y patinetes \u2022Taquilla para pedidos online \u2022Cuarto de reciclaje Certificado energ\u00e9tico de proyecto \u2022Consumo A \u2022Emisiones A.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3513.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Vidal de Blanes , 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 2809.8591549295775, "distrPriceDiff": 0.2502406015037594, "neighPrice": 3566.4877061935886, "neighPriceDiff": -0.014997305640701192}, "100284508": {"_id": 100284508, "propertyCode": "100284508", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d9/81/c7/1076255108.jpg", "externalReference": "270130", "numPhotos": 12, "floor": "7", "price": 90000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Fontsanta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Fontsanta", "latitude": 39.4646457, "longitude": -0.4091682, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100284508/", "description": "Junto al Hospital General y al Polideportivo Municipal, te ofrecemos esta magnifica oportunidad, \u00e1tico para reformar con acceso directo a terraza de uso privativo de 25m\u00b2, muy luminoso con inmejorables vistas. Posibilidad de adquirirlo con el proyecto de reforma y rehabilitaci\u00f3n ejecutado. ( El PVP indicado no incluye impuestos ni gastos de Escritura ).  PARA PROPIETARIOS:  1. \u00bfNecesitas vender para comprar? donpiso puede comprar tu casa entreg\u00e1ndote el 10% en 48 horas y el resto ante Notario.  2. \u00bfProblemas econ\u00f3micos? Te ayudamos entreg\u00e1ndote una cantidad pactada cada mes mientras vendemos tu casa. Sin gastos de ning\u00fan tipo.  3. \u00bfVendes un piso con hipoteca? mientras gestionamos la venta, te adelantamos la cuota mensual.  4. \u00bfReformas? al mejor precio y te las financiamos dentro de la hipoteca.  5. \u00bfLa mejor hipoteca? en donpiso la encuentras y con condiciones preferentes.  6. \u00bfHerencias y divorcios? te ayudamos y coordinamos todo.  Inf\u00f3rmate: 93 306 90 90 -.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1800.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Fontsanta, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3004.1261491046284, "distrPriceDiff": -0.4008240963727555, "neighPrice": 1800.0, "neighPriceDiff": 0.0}, "100283784": {"_id": 100283784, "propertyCode": "100283784", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b8/ec/91/1079102342.jpg", "externalReference": "412984", "numPhotos": 35, "floor": "6", "price": 349000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Xerea", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4767792, "longitude": -0.3710387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100283784/", "description": "\u00c1tico en venta con terraza privada y hermosas vista a la ciudad de Valencia y todo su casco hist\u00f3rico, a solo 3 minutos caminando del cauce del R\u00edo Turia o de la Plaza de la Virgen o de la Reina. Con una superficie cubierta de 90 m2 m\u00e1s 25m2 de terraza, la vivienda cuenta con Sal\u00f3n comedor, 3 dormitorios, cocina y ba\u00f1o completo. Todas las habitaciones son exteriores teniendo garantizado todo el d\u00eda mucha luz y sol, con vistas hermosas hacia Ciutat Vella  La zona donde se encuentra cuenta con todos los servicios: comercios, ambulatorio, farmacia.  Si desea m\u00e1s informaci\u00f3n sobre este inmueble ser\u00e1 un placer atenderle o concertar una visita.  Este anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo, no es vinculante ni contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3878.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.08611621592215404, "neighPrice": 3878.8888888888887, "neighPriceDiff": -0.00022916069894007968}, "100283334": {"_id": 100283334, "propertyCode": "100283334", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/96/ab/1076200470.jpg", "externalReference": "PCV3300000", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 139000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 61.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4642222, "longitude": -0.3731354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100283334/", "description": "\"Se vende magnifico ATICO en el barrio de Ruzafa. La vivienda consta de 61 metros construidos. Esta maravilla arquitect\u00f3nica esta completamente di\u00e1fana para dar una mejor facilidad a la hora de echar a volar tu imaginaci\u00f3n para hacer una realidad el hogar que has so\u00f1ado toda tu vida. Tiene un fant\u00e1stico balc\u00f3n que respira a la parte trasera de este edificio, obteniendo as\u00ed unas vistas espectaculares de la ciudad, la iglesia de san Valero y las calles t\u00edpicas de la zona. En la parte delantera tenemos una fant\u00e1stica terraza comunitaria de unos 30 metros. El piso dispone de techos super altos, abuhardillados y con vigas de madera. Tampoco podemos olvidar esos suelos tan especiales y caracter\u00edsticos de este barrio tan original. Se encuentra ubicada en una quinta planta sin ascensor de una finca cl\u00e1sica bien ubicada en una de las calles mas demandadas del Barrio. En pleno centro de uno de los barrios mas cotizados de la ciudad. Multicultural, ecl\u00e9ctico, emergente y lleno de actividad, es una fant\u00e1stica elecci\u00f3n para disfrutar de sus comercios, el arte as\u00ed como una complet\u00edsima e internacional oferta gastron\u00f3mica. Rodeada de todo tipos de servicios: Supermercados, bares, restaurantes, centro de salud, farmacia, colegios, guarder\u00edas, centros de ocio, transporte publico, autob\u00fas, metro.. . \u00a1A cinco minutos a pie del centro! Un barrio perfecto para parejas y familias para disfrutar de sus tiendas de ropa, galer\u00edas de arte, cafeter\u00edas con terrazas de lo m\u00e1s variopintas. Adem\u00e1s se encuentra a 300 metros del incre\u00edble Parque Central, un gran pulm\u00f3n verde donde poder practicar tus deportes favoritos, dar largos paseos y sobretodo disfrutar del aire libre en pleno centro de la ciudad con los m\u00e1s peque\u00f1os y nuestras mascotas. \u00a1No dudes en preguntarnos sin compromiso! \u00a1Ven a verlo! Por mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza el acceso a toda la informaci\u00f3n, a un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad o a los vecinos. Muchas gracias por su comprensi\u00f3n. \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2279.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4438.522825150732, "distrPriceDiff": -0.4865408853850819, "neighPrice": 3419.2777556974675, "neighPriceDiff": -0.3334849746550855}, "100279406": {"_id": 100279406, "propertyCode": "100279406", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/34/2c/df/1076082311.jpg", "externalReference": "I-SNT-2301", "numPhotos": 62, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4683435, "longitude": -0.3789352, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100279406/", "description": "Cassea Inmobiliaria dispone para la venta de precioso \u00e1tico junto a la plaza del Ayuntamiento. La vivienda tipo d\u00faplex de 187 m2 construidos seg\u00fan catastro, se encuentra en una novena altura, desde donde disfrutar de inmejorables vistas. DISTRIBUCI\u00d3N: Planta baja en la novena planta: Amplio sal\u00f3n comedor con acceso directo a la terraza recayente a fachada principal. Cocina independiente tambi\u00e9n con acceso directo a la terraza Dormitorio doble con amplia armariada Dormitorio sencillo  Ba\u00f1o completo con ba\u00f1era Dormitorio principal en suite con ba\u00f1o, vestidor y cuarto trastero. Planta alta en la d\u00e9cima planta: Dormitorio doble con amplia armariada ba\u00f1o completo con ducha CALIDADES: Construido con materiales de gran calidad, dom\u00f3tica para el control de aire acondicionado, calefacci\u00f3n, luces.. . Mobiliario incluido.  No dude en venir a verlo. En el precio del inmueble no est\u00e1n incluidos los gastos de compraventa ni los honorarios de la agencia, para m\u00e1s informaci\u00f3n, p\u00f3ngase en contacto con nosotros. En Cassea Inmobiliaria podr\u00e1s recibir asesoramiento en tu compraventa, as\u00ed como encontrar personal cualificado que te ayude a encontrar la casa que est\u00e1s buscando o a tasar tu vivienda en caso de querer venderla. M\u00e1s inmuebles en idealista. com/pro/cassea La informaci\u00f3n contenida ha sido facilitada por terceros y se supone correcta. El anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3476.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18085094547328712, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.17956430485340735}, "100280269": {"_id": 100280269, "propertyCode": "100280269", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/89/23/1076105867.jpg", "numPhotos": 48, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "SAN VICENTE MARTIR", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4706217, "longitude": -0.3777408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100280269/", "description": "Precioso \u00c1TICO D\u00daPLEX con reforma de lujo, de 187 m2 s. c. m\u00e1s una terraza de 20m2, al lado de la Plaza del Ayuntamiento y del Mercat Central, en pleno centro de la ciudad, una de las zonas m\u00e1s bonitas y con todos los servicios.  La vivienda se distribuye en 2 plantas.  EN LA PLANTA 9\u00ba tenemos gran salon comedor con acceso a la terraza (con toldos y persianas el\u00e9ctricos), cocina office con acceso tambi\u00e9n a la terraza y equipada con todos electrodom\u00e9sticos de alta gama y lavadero con la caldera de gas natural desde donde se controlan los radiadores de toda la vivienda. Gran armariada en todo el pasillo, 3 habitaciones (una individual y dos doble) y 2 ba\u00f1os completo. La suite principal tiene el ba\u00f1o incorporado, vestidor y cuarto trastero (para limpieza). EN LA PLANTA 10\u00ba dispone de otra habitaci\u00f3n doble con armarios empotrados y 1 ba\u00f1o completo. Dispone de sistema de DOM\u00d3TICA para controlar tanto las luces, el aire acondicionado (centralizado y dividido en tres zonas independientes) como la calefacci\u00f3n, sensores de movimiento, sistema de alarma y detectores de humo. El sistema de acceso a la vivienda puede ser tanto con llave como con tarjeta. Todo el mobiliario est\u00e1 incluido. 9\u00aa planta con ascensor en un edificio de una vivienda por planta de 1945. VISITAS A PARTIR DEL 1 DE MARZO. Este anuncio es a t\u00edtulo informativo, no vinculante ni contractual con posibles variaciones o erratas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3476.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en SAN VICENTE MARTIR"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18085094547328712, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.17956430485340735}, "100278546": {"_id": 100278546, "propertyCode": "100278546", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/be/88/1076054855.jpg", "externalReference": "1425", "numPhotos": 69, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4706436, "longitude": -0.3777092, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100278546/", "description": "\u00bfHas pensado en vivir en el centro y a todo lujo? En este magn\u00edfico \u00c1TICO D\u00daPLEX de 187 m2 construidos, a tan solo 4 minutos a pie de la Plaza del Ayuntamiento y a 7 minutos del Mercat Central, encontrar\u00e1s la vivienda ideal. La vivienda se distribuye de la siguiente manera: -PLANTA PRINCIPAL: amplio SAL\u00d3N comedor (persiana el\u00e9ctrica) con acceso a una maravillosa y TERRAZA (con toldos el\u00e9ctricos) donde contemplar unas estupendas vistas y disfrutar de las noches de verano. Seguido de este, a mano izquierda, tenemos la COCINA independiente (con acceso tambi\u00e9n a la terraza) equipada con todos electrodom\u00e9sticos de alta gama (horno, microondas, lavavajillas) y, si eres amante de la cocina, no tendr\u00e1s que elegir entre cocinar en vitrocer\u00e1mica o fuego porque dispones de ambas opciones. Adem\u00e1s, por si fuera poco, tambi\u00e9n cuenta con una peque\u00f1a parrilla en medio de estos dos. En esta planta tambi\u00e9n tenemos un LAVADERO peque\u00f1o con lavadora (secadora) y pila. Gran caldera de gas natural desde donde se controlan los radiadores de toda la vivienda. Gran armariada en todo el pasillo.\u00a0 Tambi\u00e9n tenemos en la planta principal la zona nocturna con 1 HABITACI\u00d3N INDIVIDUAL y 1 DOBLE; para estas dos habitaciones contamos con BA\u00d1O doble con ba\u00f1era. A continuaci\u00f3n, tenemos la HABITACI\u00d3N PRINCIPAL en suite con BA\u00d1O DOBLE (plato de ducha), vestidor y cuarto trastero (para limpieza). -PLANTA SUPERIOR: en esta se encuentra otra HABITACI\u00d3N doble con armarios empotrados y BA\u00d1O propio con plato de ducha. Adem\u00e1s de todo esto, la vivienda tiene sistema de DOM\u00d3TICA para controlar tanto las luces, el aire acondicionado (centralizado y dividido en tres zonas independientes) como la calefacci\u00f3n, desde la comodidad del tel\u00e9fono m\u00f3vil y desde cualquier lugar. Tambi\u00e9n dispone de sensores de movimiento, sistema de alarma y detectores de humo. El sistema de acceso a la vivienda puede ser tanto con llave como con tarjeta. La vivienda tiene n\u00famero de conseller\u00eda para alquiler tur\u00edstico (actualmente se alquila con una alta rentabilidad anual). Todo el mobiliario est\u00e1 incluido. 9\u00aa planta con ascensor en un edificio de una vivienda por planta de 1945. Cabe destacar lo impresionante que es esta vivienda y la excelente ubicaci\u00f3n que tiene en una zona c\u00e9ntrica que cuenta con todos los servicios cerca (a pie) y magn\u00edfica conexi\u00f3n con el resto de la ciudad en transporte p\u00fablico 166 m2 \u00fatiles 4 habitaciones\u00a0 3 ba\u00f1os\u00a0 Cocina independiente Sal\u00f3n comedor\u00a0 Amplia terraza 9\u00aa planta CON ascensor\u00a0 Zona: Ciutat Vella *No incluidos gastos de escrituraci\u00f3n, registro e impuestos. No incluidos honorarios agencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3476.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18085094547328712, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.17956430485340735}, "100276033": {"_id": 100276033, "propertyCode": "100276033", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/9b/ca/1075975760.jpg", "externalReference": "ATICO.2077", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 103000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 113.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Alcalde Francesc Oliver", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alzira", "district": "Casc Urb\u00e0", "country": "es", "neighborhood": "Pere Cresp\u00ed", "latitude": 39.1528289, "longitude": -0.4294461, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100276033/", "description": "SIN NINGUNA COMISI\u00d3N! \u00c1TICO MUY AMPLIO CON DOS ORIENTACIONES Y CON TERRAZA EN ZONA PARQUE PERE CRESP\u00cd! \u00c1tico muy amplio y luminoso, en perfecto estado, con dos orientaciones (una de ellas a Levante), gran terraza y con muchas posibilidades en el Parque Pere Cresp\u00ed con una superficie construida de 113 m2 con una excelente ubicaci\u00f3n. Vivienda con ascensor que dispone de 4 amplios dormitorios (uno con armarios empotrados), 1 ba\u00f1o completo, 1 aseo, un amplio sal\u00f3n comedor con aire acondicionado de split y con acceso a una gran terraza con bonitas vistas despejadas, una amplia cocina amplia completamente amueblada, con espacio para comer y galer\u00eda integrada. La finca dispone de una excelente comunidad de vecinos. La vivienda se encuentra en un magn\u00edfico estado y cuenta con armarios empotrados aparte de en alg\u00fan dormitorio, tambi\u00e9n en el pasillo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 912.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pere Cresp\u00ed, Alzira", "title": "\u00c1tico en Alcalde Francesc Oliver"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 1077.0244641317743, "distrPriceDiff": -0.15322257722790544, "neighPrice": 911.5044247787611, "neighPriceDiff": 0.0005436893203883484}, "100264908": {"_id": 100264908, "propertyCode": "100264908", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/fa/a8/1067268039.jpg", "externalReference": "3D", "numPhotos": 4, "price": 557000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Calle Doctor Domagk s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4570656, "longitude": -0.3765315, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/100264908/", "description": "Libra Gesti\u00f3n de Proyectos presenta \u201cResidencial Benlliure\u201d, viviendas exclusivas junto al Parque Central. Una oportunidad \u00fanica de vivir en el coraz\u00f3n de Valencia junto a m\u00e1s de 100.000m2 de zonas verdes. Viviendas de 2, 3 y 4 dormitorios, todas con terraza y con una ubicaci\u00f3n privilegiada junto al Parque Central y al barrio de Ruzafa. \u201cResidencial Benlliure\u201d se convertir\u00e1 en una de las promociones de referencia en Valencia. Cuenta con una imagen atractiva y moderna adem\u00e1s de altas calidades. La promoci\u00f3n contar\u00e1 con zonas comunes equipadas con piscina, gimnasio, y sala comunitaria. Adem\u00e1s, como es habitual en las promociones de LIBRA Gesti\u00f3n de Proyectos, existir\u00e1n amplias opciones de personalizaci\u00f3n para cada una de las viviendas que har\u00e1n tu casa \u00fanica y personal. Hemos cuidado hasta el \u00faltimo detalle. Una promoci\u00f3n donde la calidad y el dise\u00f1o le dan un estilo propio. * Este proyecto se gestionar\u00e1 en r\u00e9gimen de Cooperativa en el caso de resultar ser la mejor oferta y adjudicataria del concurso de suelo convocado por la sociedad \u201cValencia Parque Central Alta Velocidad\u201d sobre esta parcela.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Doctor Domagk s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4438.522825150732, "distrPriceDiff": -0.003947895694360277, "neighPrice": 3419.2777556974675, "neighPriceDiff": 0.29296310971911677}, "100264903": {"_id": 100264903, "propertyCode": "100264903", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1d/f0/c4/1067268038.jpg", "externalReference": "4D", "numPhotos": 4, "price": 694000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Calle Doctor Domagk s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4570656, "longitude": -0.3765315, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/100264903/", "description": "Libra Gesti\u00f3n de Proyectos presenta \u201cResidencial Benlliure\u201d, viviendas exclusivas junto al Parque Central. Una oportunidad \u00fanica de vivir en el coraz\u00f3n de Valencia junto a m\u00e1s de 100.000m2 de zonas verdes. Viviendas de 2, 3 y 4 dormitorios, todas con terraza y con una ubicaci\u00f3n privilegiada junto al Parque Central y al barrio de Ruzafa. \u201cResidencial Benlliure\u201d se convertir\u00e1 en una de las promociones de referencia en Valencia. Cuenta con una imagen atractiva y moderna adem\u00e1s de altas calidades. La promoci\u00f3n contar\u00e1 con zonas comunes equipadas con piscina, gimnasio, y sala comunitaria. Adem\u00e1s, como es habitual en las promociones de LIBRA Gesti\u00f3n de Proyectos, existir\u00e1n amplias opciones de personalizaci\u00f3n para cada una de las viviendas que har\u00e1n tu casa \u00fanica y personal. Hemos cuidado hasta el \u00faltimo detalle. Una promoci\u00f3n donde la calidad y el dise\u00f1o le dan un estilo propio. * Este proyecto se gestionar\u00e1 en r\u00e9gimen de Cooperativa en el caso de resultar ser la mejor oferta y adjudicataria del concurso de suelo convocado por la sociedad \u201cValencia Parque Central Alta Velocidad\u201d sobre esta parcela.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4082.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Doctor Domagk s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4438.522825150732, "distrPriceDiff": -0.08032465736810193, "neighPrice": 3419.2777556974675, "neighPriceDiff": 0.19381936527333968}, "100261590": {"_id": 100261590, "propertyCode": "100261590", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b3/5a/54/1075435078.jpg", "externalReference": "941", "numPhotos": 34, "floor": "7", "price": 135000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Corea", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Gandia", "district": "Centro Ciudad", "country": "es", "neighborhood": "Corea", "latitude": 38.9736794, "longitude": -0.1824023, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100261590/", "description": "REF. 941 Amplio piso en Gand\u00eda. Tiene una superficie de 110m2 muy bien distribuidos en tres dormitorios, dos ba\u00f1os completos, cocina totalmente equipada con galer\u00eda cerrada, vest\u00edbulo y amplio sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n. Todas sus estancias son amplias y luminosas debido a su orientaci\u00f3n. Es una vivienda reformada con buenos acabados. Lista para entrar a vivir ya que se queda totalmente amueblada. En la azotea tiene una terraza donde se puede ver hasta el mar. Est\u00e1 ubicad en la zona de corea muy pr\u00f3ximo al centro de Gand\u00eda y de todos los servicios necesarios tales como transporte p\u00fablico, farmacias, centro m\u00e9dico, colegios, etc. \u00a1 Ven y visita este fabuloso piso te encantar\u00e1!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1227.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corea, Gandia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 1242.960825653272, "distrPriceDiff": -0.012840972397407072, "neighPrice": 1062.527716186253, "neighPriceDiff": 0.15479340567612665}, "97679680": {"_id": 97679680, "propertyCode": "97679680", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/18/d4/33/1078748709.jpg", "externalReference": "000RIB329.", "numPhotos": 39, "floor": "7", "price": 329000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4703744, "longitude": -0.3741887, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97679680/", "description": "000RIB329 \u00c1TICO A ESTRENAR EN PLENO CENTRO     \u00c1TICO A ESTRENAR EN PLENO CENTRO. Dormitorio, 2 ba\u00f1os completos con ducha (uno de ellos en la galer\u00eda, con acceso desde la terraza), cocina americana equipada con galer\u00eda, sal\u00f3n-comedor con acceso a la terraza. Alto, exterior, luminoso. Armarios empotrados, aire acondicionado, ventanas de aluminio-climalit, puertas lacadas en blanco, parquet, instalaci\u00f3n de dom\u00f3tica, puerta acorazada. Edificio de obra nueva de hace apenas 10 a\u00f1os con conservaci\u00f3n de fachada hist\u00f3rica y ascensor a cota cero en la zona m\u00e1s c\u00e9ntrica de Valencia, junto al Ayuntamiento, la Estaci\u00f3n Norte, la Plaza de toro, la calle Col\u00f3n, a unos minutos del Mercado Central, Ruzafa, el AVE y a un paso del R\u00edo y la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Zona bien comunicada con todos los servicios alrededor (bus, metro, tren, colegios, sanidad, comercio, ocio, zonas verdes e infantiles...).    Ofrecemos varias opciones de visitas a distancia, cons\u00faltanos.  Destinamos el 3% de beneficio a ONG's y acci\u00f3n social  \u00bfVendes tu casa? TE ADELANTAMOS EL DINERO que necesites y devu\u00e9lvelo a la venta \u00a1SIN INTERESES!* Tambi\u00e9n REFORMAMOS, PINTAMOS, AMUEBLAMOS Y DECORAMOS GRATIS para que VENDAS MEJOR Y M\u00c1S R\u00c1PIDO* (sujeto a aprobaci\u00f3n)   Este anuncio es informativo y sin valor contractual, puede contener errores. Gastos e impuestos no incluidos.  ABIERTO A MEDIOD\u00cdA. Oficinas en Valencia/Gand\u00eda/Castell\u00f3n.  CONSENTIMIENTO PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES. Para continuar debe aceptar que ha le\u00eddo y est\u00e1 conforme con las cl\u00e1usulas siguientes, entendiendo que el env\u00edo de sus datos tanto mediante email como mediante el formulario de contacto de esta web supone el consentimiento expl\u00edcito para el tratamiento de los mismos en los t\u00e9rminos y condiciones aqu\u00ed expuestos as\u00ed como en nuestra pol\u00edtica de privacidad y aviso legal. Acuda a nuestra web para el texto \u00edntegro en caso de error.  HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR) y la Ley Org\u00e1nica 3/2018 de 5 de diciembre (LOPDGDD), por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento:  Fin del tratamiento: mantener una relaci\u00f3n comercial y el env\u00edo de comunicaciones y/o publicidad sobre nuestros productos y servicios.  Criterios de conservaci\u00f3n de los datos: se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos.  No se comunicar\u00e1n los datos a terceros, salvo obligaci\u00f3n legal.  Derechos que asisten al Usuario:  - A retirar el consentimiento en cualquier momento.  - De acceso, rectificaci\u00f3n, portabilidad y supresi\u00f3n de sus datos y a la limitaci\u00f3n u oposici\u00f3n a su tratamiento.  - A presentar una reclamaci\u00f3n ante la Autoridad de control (agpd.es) si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente.  Datos de contacto para ejercer sus derechos: HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. AV. P\u00c9REZ GALDOS, 42 46008 VALENCIA. Email:   We speak English  Nous parlons Fran\u00e7ais  \u041c\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c  Vorbim romineste  Wij spreken Nederlands  \u6211\u4eec\u63d0\u4f9b\u4e2d\u6587\u670d\u52a1\u3002   \u0646\u062a\u0643\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629  Amplia gama de servicios: Compraventa, Alquiler, Financiaci\u00f3n, Certificados de Eficiencia Energ\u00e9tica, Herencias y Donaciones, Gestor\u00eda, Capitales Privados, Inversores, Cancelaci\u00f3n de Embargos, etc.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4218.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.005992315306767858, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.004431023553415467}, "100254043": {"_id": 100254043, "propertyCode": "100254043", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/88/35/1075146394.jpg", "externalReference": "60814", "numPhotos": 27, "floor": "4", "price": 294880.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Xerea", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4729383, "longitude": -0.3763837, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100254043/", "description": "\u00a1ATICO EN UN EDIFICIO DE \u00c9POCA COMPLETAMENTE RENOVADO! REFORMA INTEGRAL! Reforma integral de la vivienda en un edificio de \u00e9poca (1900) muy pocos vecinos y edificio completamente renovado. Gran \u00e1tico nuevo de 2 dormitorios con terraza compartida est\u00e1 situado en el coraz\u00f3n de Valencia. Piso en zona La Xerea, 76 m\u00b2\u00a0de superficie, una habitaci\u00f3n doble y una habitaci\u00f3n sencilla, un ba\u00f1o, propiedad reformada, cocina solo muebles, carpinter\u00eda interior de madera, gres, carpinter\u00eda exterior de aluminio / climalit GRAN TERRAZA COMUNITARIA   Extras: agua, armarios empotrados, ascensor, luminoso, luz, puerta blindada, trastero, autobuses, c\u00e9ntrico, centros comerciales, centros m\u00e9dicos, colegios, hospitales, metro, supermercados, zonas infantiles.   LEADER REAL ESTATE ponemos a su disposici\u00f3n profesionales que le guiar\u00e1n en todo el proceso de compra de principio a fin, y en todos los tr\u00e1mites posteriores a la escrituraci\u00f3n. Incluidos los de Notaria, registro, cambio de titularidad suministros e impuestos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3880.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": true, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.08564489885971059, "neighPrice": 3878.8888888888887, "neighPriceDiff": 0.0002864508736752168}, "100250960": {"_id": 100250960, "propertyCode": "100250960", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0c/16/c0/1075051963.jpg", "externalReference": "ID-7040", "numPhotos": 18, "floor": "6", "price": 450000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4636267, "longitude": -0.3717298, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100250960/", "description": "Magn\u00edfico \u00c1tico en venta totalmente reformado de dise\u00f1o muy acogedor y listo para entrar a vivir en el barrio de Ruzafa, el m\u00e1s demandado de Valencia. Se encuentra muy cerca del mercado de Ruzafa y rodeado de toda clase de servicios. La vivienda se distribuye en un amplio sal\u00f3n con salida a la terraza acristalada con cerramientos de cortinas de cristal Lumon, 3 habitaciones, armarios empotrados, vestidor y 2 ba\u00f1os completos, uno de ellos en la habitaci\u00f3n de matrimonio. Gran armariada para almacenaje en el pasillo. Entre sus extras cuenta tambi\u00e9n con: Suelo de madera con calefacci\u00f3n radiante a gas, ventanas con doble acristalamiento climalit, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos, hilo musical y puerta de seguridad. Cabe la posibilidad de adquirir plaza de garaje y trastero por 50.000 \u20ac en la calle paralela.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50000.0}, "priceByArea": 4286.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4438.522825150732, "distrPriceDiff": -0.03436342025469988, "neighPrice": 3419.2777556974675, "neighPriceDiff": 0.2534810875946923}, "100233607": {"_id": 100233607, "propertyCode": "100233607", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d3/5f/ac/1074403816.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "8", "price": 295000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 167.0, "exterior": true, "rooms": 5, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Cid, 32", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4680327, "longitude": -0.3946834, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100233607/", "description": "Atico en venta de 167 m2 distribuidos en; cinco habitaciones (4 dobles y una individual), ba\u00f1o completo y aseo de cortes\u00eda, cocina office muy amplia, sal\u00f3n comedor luminoso con acceso a terraza cubierta de 20 m2 aprox. El edificio dispone de 2 ascensores y esta en perfecto estado. Esta situado en la consolidada Avda del Cid de Valencia, equipada con todo tipo de servicios, transporte p\u00fablico, colegios, parque del Oeste, parada de metro a escasos minutos del \u00e1tico, comercios, restaurantes, cafeter\u00edas, supermercados, etc.  Ubicado a 400 metros de la Avda Perez Gald\u00f3s.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1766.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida del Cid, 32"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3004.1261491046284, "distrPriceDiff": -0.41214186344127013, "neighPrice": 3004.1261491046284, "neighPriceDiff": -0.41214186344127013}, "100248556": {"_id": 100248556, "propertyCode": "100248556", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/ae/f2/1074999641.jpg", "externalReference": "ATC0310", "numPhotos": 18, "floor": "7", "price": 145000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Jos\u00e9 Mar\u00eda Bayarri, 12", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.4687888, "longitude": -0.4124837, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100248556/", "description": "UrbanHome gestiona la venta de este magn\u00edfico \u00c1tico junto al Hospital General de Valencia. Especial INVERSORES - se vende con inquilino - alquiler de 600 Eu mensuales. Cuenta con una superficie de 50m2 construidos, distribuidos en sal\u00f3n - comedor con cocina integrada, 2 habitaciones (1 de ellas con acceso a la terraza) y 1 ba\u00f1o completo. Este acogedor \u00e1tico dispone de suelos de parquet y terrazo, calefacci\u00f3n por radiadores de gas ciudad, carpinter\u00eda exterior de aluminio con doble acristalamiento y A. A por split. Se vende completamente amueblado y con electrodom\u00e9sticos. Junto a la Av del Cid con muy buenos accesos a la V-30 y A-3. No lo dudes y hazlo tu hogar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2900.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Jos\u00e9 Mar\u00eda Bayarri, 12"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3004.1261491046284, "distrPriceDiff": -0.03466104415610608, "neighPrice": 2900.0, "neighPriceDiff": 0.0}, "100246521": {"_id": 100246521, "propertyCode": "100246521", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/c7/76/1074911036.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "9", "price": 625000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 167.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Plaza del Ayuntamiento s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4707203, "longitude": -0.3763582, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100246521/", "description": "IMPRESIONANTE \u00c1TICO EN PLAZA DEL AYUNTAMIENTO Os traemos este inmueble \u00fanico situado en la Plaza del Ayuntamiento en la \u00faltima planta de un edificio emblem\u00e1tico con portero y ascensor. En el centro de Valencia, a escasos metros de la Plaza de Toros, Estaci\u00f3n del Norte, y cerca del Mercat Central y del Barrio del Carmen Con una terraza de 50m con jacuzzi con vistas a la Calle San Vicente M\u00e1rtir, la vivienda, completamente reformada, se distribuye en un amplio recibidor, un sal\u00f3n con chimenea y grandes puertas francesas que dan a la terraza, una cocina abierta con pen\u00ednsula, un ba\u00f1o completo con ducha, dos habitaciones dobles con armarios empotrados (una de ellas con acceso directo a la terraza y con ba\u00f1o en suite). Exceptuando los ba\u00f1os, la vivienda cuenta con parquet, paredes lisas, carpinter\u00eda exterior de aluminio lacado en blanco con cristal aislante de tipo Climalit, aire acondicionado fr\u00edo/calor centralizado por conductos, . EnjoyProperty es una empresa joven y din\u00e1mica situada en pleno centro de Valencia con mucha experiencia en la comercializaci\u00f3n de viviendas singulares situadas en las mejores zonas de Valencia. Su esp\u00edritu emprendedor y la constancia en el trabajo son pilares fundamentales en el d\u00eda a d\u00eda. En EnjoyProperty creamos soluciones a medida para cualquier necesidad inmobiliaria. Nuestro equipo de profesionales aporta un valor a\u00f1adido a cada proyecto, ofreciendo un servicio singular cuyo reto es cumplir los objetivos de los clientes, mediante los siguientes servicios: COMPRA-VENTA ALQUILER FINANCIACI\u00d3N INVERSIONES PROYECTOS DE REFORMAS En EnjoyProperty ofrecemos tambi\u00e9n la posibilidad de la ejecuci\u00f3n de este proyecto, as\u00ed como la direcci\u00f3n de la obra. Agende su visita con nosotros, estaremos encantados de atenderle. \"Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3743.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Plaza del Ayuntamiento s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.11793011763708679, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.11654464702712994}, "98064231": {"_id": 98064231, "propertyCode": "98064231", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/dc/6a/999868017.jpg", "externalReference": "AT G", "numPhotos": 20, "price": 430000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 217.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle fontilles, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.4498524, "longitude": -0.3349341, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/98064231/", "description": "La Obra Nueva con el mejor precio de la zona Moreras. Desde 155.000\u20ac puedes estrenar vivienda nueva en la zona con mayor expansi\u00f3n de Valencia. Lo tienes todo, terraza con capacidad para cenar con tus amigos y familiares (6 personas), piscina en la azotea con sol\u00e1rium y zona chill out con vistas a Moreras para disfrutar de grandes momentos, y todo esto a un precio que s\u00ed te puedes permitir. Y mucho m\u00e1s:  -Un entorno tranquilo a 5 minutos de todo, de La Ciudad de las Artes, de la playa, perfectamente comunicado. -Excelentes comunicaciones: Autov\u00eda V15, varias conexiones de autobuses y justo en frente de la parada de tranv\u00eda (L10) - Disfruta con tus peques de la zona infantil del Parque de las Moreras o practica tu deporte favorito en un espectacular Polideportivo a solo 5 minutos andando. -Vistas despejadas a Moreras, a la Ciudad de las Artes y al resto de la ciudad. 18 viviendas (todas exteriores y con terraza con capacidad para 6 personas) con garaje y trastero a demanda. Pisos de 2, 3 y hasta 4 habitaciones. La zona de estar de la azotea cuenta con preinstalaci\u00f3n de c\u00e1mara de vigilancia, para que puedas disfrutar y relajarte en la zona chill out mientras los ni\u00f1os se ba\u00f1an en la piscina. Y pensando en tu econom\u00eda, los costes de comunidad ser\u00e1n reducidos, ya que no necesitar\u00e1s de portero para las zonas comunes.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 1982.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle fontilles, 2"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 2809.8591549295775, "distrPriceDiff": -0.2946265664160401, "neighPrice": 1296.7535593919802, "neighPriceDiff": 0.5284322804784258}, "100236991": {"_id": 100236991, "propertyCode": "100236991", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d6/ff/d8/1074506351.jpg", "externalReference": "LCGV-319", "numPhotos": 33, "floor": "12", "price": 980000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 270.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Pintor Maella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4600655, "longitude": -0.3484609, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100236991/", "description": "Lion Capital Group te ofrece este exclusivo \u00c1tico en la zona de Penya Roja con las mejores vistas a la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Este precioso \u00c1tico d\u00faplex, se distribuye en 283m2 construidos, 130m2 construidos de vivienda m\u00e1s 140m2 de terraza privada, se reparte en 2 habitaciones amplias y 2 ba\u00f1os completos. En la planta principal se encuentra el sal\u00f3n comedor, muy luminoso y con salida a la terraza, una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, una habitaci\u00f3n y un cuarto de ba\u00f1o de invitados. En la planta superior se encuentra la habitaci\u00f3n principal, de 60 metros cuadrados, un vestidor y un cuarto de ba\u00f1o completo con ba\u00f1era de hidromasaje.  Contamos con las mejores calidades en la vivienda, con suelo de parque, radiadores de gas en todas las estancias, aire acondicionado fr\u00edo-calor en todas las estancias, por conductos; en los cuartos de ba\u00f1o los espejos y toalleros son calefactables. Ventanales de amplios y gruesos de alta calidad con la mejor insonorizaci\u00f3n. La ubicaci\u00f3n es inmejorable, la zona de Penya Roja es una de las zonas m\u00e1s demandadas de la ciudad de Valencia. Contamos con las mejores necesidades a peque\u00f1os escasos metros de la vivienda como, restaurantes de lujo, el Corte Ingl\u00e9s, el centro comercial Aqua y supermercados a 1 minuto de tu futuro \u00c1tico, tambi\u00e9n contamos con el cauce del r\u00edo T\u00faria donde podr\u00e1s disfrutar de hacer deporte y de paseos en familia junto a los monumentos m\u00e1s actuales y tecnol\u00f3gicos de Penya Roja.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3630.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Pintor Maella"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 3924.7646538280483, "distrPriceDiff": -0.07510377814388115, "neighPrice": 3924.7646538280483, "neighPriceDiff": -0.07510377814388115}, "100228937": {"_id": 100228937, "propertyCode": "100228937", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c7/58/e6/1074258121.jpg", "externalReference": "710400", "numPhotos": 37, "floor": "5", "price": 395000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4600578, "longitude": -0.3652816, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100228937/", "description": "Esta SINGULAR vivienda con mucha personalidad y estilo esta ubicada en el renombrado distrito L\u00b4EIXAMPLE de Valencia, en el barrio RUZAFA. Zona muy demandada y cotizada por las familias e inversores.  Se trata de un ATICO ABOHARDIADO de 140 m2, de los que 104m2 es la superficie construida de la planta y 40m2, la parte de la bohardilla. Es una espacio muy luminoso y soleado, distribuido \u00f3ptimamente, donde al acceder encantamos en un hermoso sal\u00f3n - comedor con ventanales altas y techos vistos, cocina americana, completamente anublada y equipada, 3 habitaciones dobles, dos ba\u00f1os de dise\u00f1o y tama\u00f1o grande, ambos con luz y ventilaci\u00f3n natural. El acceso a la parte abohardillada es por una preciosa escalera de madera que conjunta maravillosamente con las paredes ladrillo macizo Valenciano. La bohardilla es un espacio con mucha alma que ofrece una amplia \u00e1rea recreativa y de descanso, m\u00e1s una de las habitaciones dobles.  Suelos parquet roble, ventanas Climalit con aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico, reformado integralmente, con posibilidad de un tercer ba\u00f1o o una cuarta habitaci\u00f3n. La zona destaca con su encanto peculiar pintoresco, cercan\u00eda al centro, al cause del Rio Turia, zona con ambiente reconocida mundialmente, todo tipo de comercios y servicios, excelente comunicaci\u00f3n por transporte p\u00fablico y privado, salud, arte, deporte y mucho mas a su alrededor.  ES UNA OPORTUNIDAD SINGULAR, NO TE LA PIERDAS. LLAMANOS Y VEN A VERLO, TE VA A ENAMORAR*****.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2724.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 4438.522825150732, "distrPriceDiff": -0.38628230442692546, "neighPrice": 3419.2777556974675, "neighPriceDiff": -0.20334053135605654}, "98811792": {"_id": 98811792, "propertyCode": "98811792", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/f2/45/1024537166.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "8", "price": 209000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Salabert", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.462943, "longitude": -0.3936742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98811792/", "description": "Magnifico \u00c1tico en una de las mejores zonas de Valencia, en patraix, que esta en pleno crecimiento, la vivienda se encuentra cerca de todo tipo de servicios, supermercados, centros de salud, hospitales, colegios e institutos, farmacias, transporte p\u00fablico, todo lo que necesites al alcance de tu mano. El \u00c1tico se encuentra totalmente reformado, con un dise\u00f1o y estilo incre\u00edbles con el cual es dif\u00edcil no encontrarse a gusto, te recomiendo que vengas y lo compruebes tu mismo/a. La vivienda cuenta con dos dormitorios uno doble y el otro individual, despu\u00e9s sal\u00f3n amplio con la cocina abierta estilo office, y despu\u00e9s una gran terraza de 25m con c\u00e9sped artificial y unos acabados en madera que le dan un toque muy especial. No dudes en venir a visitarlo. Riolo & Lopez S. L.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2787.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida Salabert"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01", "distrPrice": 2862.0517045099655, "distrPriceDiff": -0.02622304285827557, "neighPrice": 2905.591813501592, "neighPriceDiff": -0.04081502878364536}, "100518564": {"_id": 100518564, "propertyCode": "100518564", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/78/c7/1090357829.jpg", "externalReference": "5257-JO139", "numPhotos": 31, "floor": "5", "price": 239000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 96.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Luis Crumiere, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4891877, "longitude": -0.3802132, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100518564/", "description": "Atico 96 m\u00b2 en Valencia, Valencia Estupendo \u00e1tico en Marxalenes de 96 m2 m\u00e1s terraza de 70 m2 en planta superior privada. Quinta planta con ascensor con fabulosas vistas. Dispone de tres dormitorios con dos ba\u00f1os, uno de ellos en suite, una habitaci\u00f3n doble y dos sencillas, sal\u00f3n comedor, cocina amueblada, escaleras que suben a la terraza con trastero, suelos de terrazo, armarios empotrados, climalit. LLama para concertar visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2490.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Luis Crumiere, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-16", "distrPrice": 2656.378073770492, "distrPriceDiff": -0.06263343136782223, "neighPrice": 2114.754098360656, "neighPriceDiff": 0.17744186046511617}, "92531310": {"_id": 92531310, "propertyCode": "92531310", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/84/78/1090417264.jpg", "externalReference": "LPatraix", "numPhotos": 46, "floor": "5", "price": 210000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Calle Escultor Ricart Boix", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Safranar", "latitude": 39.460178, "longitude": -0.3937403, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92531310/", "description": "\u00c1tico d\u00faplex en la tranquila y agradable zona (familiar) de Patraix, bien conservada y con tiendas, restaurantes e instalaciones deportivas. Metro a 5 min. (Estaci\u00f3n de Patraix) y 2 paradas del centro de Valencia. Amplia oferta de estacionamiento (garaje debajo del edificio). El \u00e1tico est\u00e1 ubicado en la quinta y sexta plantas (el edificio tiene un total de 6 plantas). \u00c1tico: Superficie total 77m2 de los cuales 22m2 corresponden al magn\u00edfico \u00e1tico-terraza que ofrece amplias vistas sobre la plaza ajardinada. El \u00e1tico consta de 2 niveles: 1er nivel: \u2022 Sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, amplias vistas al parque verde. \u2022 cocina con encimera, refrigerador / congelador y lavadora. \u2022 dormitorio con ba\u00f1o completo en suite con ba\u00f1era.  \u2022 entrada a la vivienda con aseo de cortes\u00eda/lavabo, escalera de caracol al nivel superior. 2do nivel: \u2022 Amplio espacio di\u00e1fano para despacho, dormitorio de hu\u00e9spedes, etc.  \u2022 acceso a la terraza con persianas Este \u00e1tico (1991) est\u00e1 muy bien mantenido. Recientemente (2018) renovaci\u00f3n del suelo del \u00e1tico, en 2019 se instal\u00f3 un nuevo aire acondicionado (bomba frio/calor) y en 2020 se ha pintado la fachada exterior del edificio y cambiado el armario empotrado del dormitorio principal.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2625.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Safranar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Escultor Ricart Boix"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-17", "distrPrice": 2862.0517045099655, "distrPriceDiff": -0.08282579386543716, "neighPrice": 2625.0, "neighPriceDiff": 0.0}, "100511382": {"_id": 100511382, "propertyCode": "100511382", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/bb/a9/1090122051.jpg", "externalReference": "RP2612023110336", "numPhotos": 5, "floor": "7", "price": 230000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza de Roma, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4715132, "longitude": -0.398704, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100511382/", "description": "Redpiso Tres Forques te ofrece a la venta este magnifico \u00c1tico D\u00faplex en una 7\u00aaplanta de 89m \u00b2 distribuidos en cocina con sal\u00f3n integrado, 2 habitaciones, ba\u00f1o completo con ba\u00f1era en un edificio seminuevo. Cuenta con una gran terraza de 32m\u00b2. No te pierdas la oportunidad de vivir en un \u00e1tico en Valencia. En zona totalmente consolidada y muy bien comunicado por paradas de metro (Avd. Cid y Nueve de Octubre), L\u00edneas de Emt (L70; L71; L73; L93; L95; L98; L99, N4; N5)y autobuses que comunican con los pueblos pr\u00f3ximos a Valencia. Ven a visitarlo, te esperamos! . Este anuncio puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2584.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Plaza de Roma, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-17", "distrPrice": 3004.1261491046284, "distrPriceDiff": -0.139849702792889, "neighPrice": 3004.1261491046284, "neighPriceDiff": -0.139849702792889}, "100472974": {"_id": 100472974, "propertyCode": "100472974", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bb/8f/59/1089119384.jpg", "externalReference": "W-02OJXD", "numPhotos": 56, "floor": "6", "price": 258000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Doctor Peset Aleixandre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4933885, "longitude": -0.3735114, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100472974/", "description": "Exclusivo \u00e1tico d\u00faplex en la Zaid\u00eda \u00c1tico esquinero d\u00faplex de 122 m2 y 80 m2 de terraza en sexta altura con ascensor, orientado al Este y al Norte. En la parte de abajo se distribuye el sal\u00f3n comedor con varios accesos a la terraza que rodea la vivienda, una gran cocina independiente y un cuarto de ba\u00f1o de cortes\u00eda. La parte de arriba est\u00e1 abuhardillada y acoge la habitaci\u00f3n principal, dos habitaciones individuales y un cuarto de ba\u00f1o completo. La vivienda tiene cerramientos con aislamiento, calefacci\u00f3n central por caldera de gas, suelo de gres y carpinter\u00eda interior lacada. La vivienda hace esquina, dotando a las estancias de una gran luminosidad, ventilaci\u00f3n cruzada y equilibrio de temperatura. A la terraza se accede desde el sal\u00f3n comedor, con lo que se integra muy bien, para poder disfrutarla, ya sea para comer o cenar, leer o tomar el sol, dada la gran intimidad que ofrece por la altura de la vivienda con respecto a su entorno, lo que le ofrece tambi\u00e9n unas agradables vistas despejadas. El \u00e1tico est\u00e1 ubicado en uno de los mejores edificios, construido en 1998, y en un barrio completamente consolidado con todos los servicios (colegios, farmacias, supermercado, fruter\u00edas, panader\u00edas, estanco, etc. ). Adem\u00e1s, consta de varios parques y jardines circundantes, que permiten disfrutar de agradables paseos, con mucha tranquilidad y para poder relajarse rodeado de vegetaci\u00f3n. Est\u00e1 a 20 minutos andando, de las universidades, y 10 del antiguo cauce del r\u00edo, lo que ofrece f\u00e1cilmente la posibilidad de pasear en bici, patinar, hacer ejercicio o pasear por sus caminos ajardinados, o cruzar al hist\u00f3rico casco ciudad de Valencia, para llegar al centro de la ciudad en 25 minutos, dando un paseo. La zona tambi\u00e9n est\u00e1 muy bien comunicada con autobuses, tranv\u00eda y Metro, y muy cerca de las salidas de la circunvalaci\u00f3n de Valencia. Adem\u00e1s, la relativa cercan\u00eda del centro comercial Nuevo Centro, garantiza todos los servicios necesarios, ya sea para tomar algo en sus cafeter\u00edas, realizar las compras habituales, o las compras eventuales como ropa, electrodom\u00e9sticos, bricolaje, hogar, etc.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22000.0}, "priceByArea": 2115.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida del Doctor Peset Aleixandre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-18", "distrPrice": 2656.378073770492, "distrPriceDiff": -0.20380309531845142, "neighPrice": 2114.754098360656, "neighPriceDiff": 0.00011627906976735725}, "100480435": {"_id": 100480435, "propertyCode": "100480435", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3c/4d/71/1089190362.jpg", "externalReference": "W-02RDBS", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 262000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4940003, "longitude": -0.3949142, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100480435/", "description": "Luminoso \u00e1tico d\u00faplex en Benicalap Tenemos a la venta este \u00e1tico d\u00faplex muy luminoso. Al entrar nos encontramos con el sal\u00f3n, el cual tiene acceso directo a una preciosa terraza con orientaci\u00f3n sureste por lo que goza de much\u00edsima luz durante todo el d\u00eda. Al fondo nos encontramos con la cocina, totalmente equipada y espacio suficiente para poner una mesa. En esta misma planta disponemos de un dormitorio doble con armarios empotrados completamente vestidos y justo en frente un ba\u00f1o completo con ducha. Mediante una escalera de caracol de madera natural, ancha, muy pr\u00e1ctica y accesible, accedemos a la planta de arriba. Aqu\u00ed disponemos de dos dormitorios dobles, uno de ellos con armarios empotrados a medida y vestidos completamente. Tambi\u00e9n tenemos un ba\u00f1o completo con armario interior. Toda la vivienda es exterior, con much\u00edsima luz y ventilaci\u00f3n. Las ventanas y puertas exteriores tienen mosquiteras. Dispone de calefacci\u00f3n de gas natural por radiadores. Tambi\u00e9n aire acondicionado fr\u00edo-calor en toda la vivienda. Trastero y plaza de garaje incluidas en el precio. Benicalap se caracteriza por ser uno de los distritos mejor comunicados de Valencia, pues limita con la Ronda Norte de la ciudad. La vivienda tiene una excelente ubicaci\u00f3n, cercana al Palacio de Congresos de Valencia, y muy buena comunicaci\u00f3n hacia el centro de Valencia mediante el tranv\u00eda, la l\u00ednea 1 y 2 del metro y l\u00edneas de autob\u00fas p\u00fablico (EMT). El \u00e1rea cuenta con numerosos servicios muy pr\u00f3ximos, supermercados y zonas verdes como el Parque municipal de Benicalap.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1985.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-18", "distrPrice": 2303.0449013461184, "distrPriceDiff": -0.13809756864063863, "neighPrice": 2371.4488636363635, "neighPriceDiff": -0.16295896975142254}, "100618063": {"_id": 100618063, "propertyCode": "100618063", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/51/57/1e/1093669248.jpg", "externalReference": "1600723", "numPhotos": 51, "floor": "10", "price": 840000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 220.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Paseo Alameda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.456098, "longitude": -0.3436368, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100618063/", "description": "Nuestras oficinas permanecer\u00e1n abiertas de Lunes a Viernes 10h a 19h ininterrumpido \u00a1NO CERRAMOS A MEDIODIA! y s\u00e1bados de 10h a 14h, si no le es suficiente con este horario, d\u00edganoslo y nos adaptaremos. \u00a1 Te esperamos! Inmobiliaria Inmobanco les presenta fant\u00e1stico \u00c1tico D\u00faplex en Paseo Alameda con vistas a La Ciudad de Las Ciencias, inmejorable localizaci\u00f3n a escasos metros, Centro Comercial Aqua, Corte Ingles, cauce del rio Turia, l\u00edneas de autob\u00fas EMT que te acercan a cualquier parte de nuestra ciudad, polideportivo Samaranch, supermercados, farmacias, restaurantes, institutos, colegios \u2026. Edificio construido en el a\u00f1o 2001, con una superficie de 220m2, este \u00e1tico tiene orientaci\u00f3n sur y norte, se encuentran en la planta 10 y 11. Destacar que pueden acceder a la vivienda por las dos plantas y cuenta con zona de d\u00eda y de noche. Planta superior se encuentra la zona de d\u00eda, distribuido en sal\u00f3n comedor con chimenea y salida a la terraza de 30m2, gran cocina office independiente de 20m2 aproximados con zona de lavado y un aseo de cortes\u00eda. Planta inferior se encuentra la zona de noche con ba\u00f1o de cortes\u00eda, 4 habitaciones con armarios empotrados, anteriormente eran 5, decidieron dar esa habitaci\u00f3n a la habitaci\u00f3n principal y separarla en dos ambientes zona de descanso con vestidor y zona de despacho, adem\u00e1s del ba\u00f1o en suite con ba\u00f1era ideal cuando para cuando quieres relajarte y darte ese ba\u00f1o que necesitas para desconectar y una ducha independiente, destacar que todas ellas tienen grandes ventanales. Cuenta con suelos de parquet, aire acondicionado Fr\u00edo-Calor por conductos y calefacci\u00f3n central por radiadores en ambas plantas. INCLUYE plaza de garaje y trastero. Ll\u00e1menos para m\u00e1s informaci\u00f3n, estaremos encantados de poderles ayudar a encontrar lo que est\u00e1n buscando y si quieren pueden entrar en nuestra web y mirar todo lo que tenemos en nuestra cartera. Le invitamos a que lo visite personalmente sin compromiso, no saque conclusiones solo con el reportaje fotogr\u00e1fico. Es el consejo que le damos a todos nuestros clientes. \u00a1Le esperamos! Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Para cualquier consulta nuestra oficina se encuentra en calle Menorca n\u00ba 15, con esquina Avenida Francia, Valencia 46023, ll\u00e1menos al 963119385 estaremos encantados de poderles ayudar. Somos Tu Inmobiliaria.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3818.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Paseo Alameda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-25", "distrPrice": 3924.7646538280483, "distrPriceDiff": -0.02720281679155324, "neighPrice": 3924.7646538280483, "neighPriceDiff": -0.02720281679155324}, "100617677": {"_id": 100617677, "propertyCode": "100617677", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/fa/31/1093654519.jpg", "externalReference": "RP2382023110756", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 199000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 71.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Misser Masc\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4753922, "longitude": -0.3602202, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100617677/", "description": "Redpiso Primado Reig pone a su disposici\u00f3n un \u00e1tico en la calle Micer masc\u00f3, en una quinta planta con ascensor. Situado en una zona inmejorable en Mestalla, con todos los servicios disponibles. La vivienda cuenta con 71m2 construidos, una habitaci\u00f3n doble, una habitaci\u00f3n mediana, un amplio ba\u00f1o, cocina totalmente equipada y un sal\u00f3n muy luminoso, adem\u00e1s de contar con aire acondicionado. La vivienda cuenta con una terraza compartida, con acceso desde el rellano. Ven a ver esta vivienda, \u00a1estaremos encantados de conocerte! Con nuestro departamento financiero Dcredit, podemos mejorar la financiaci\u00f3n necesaria para la compra de este inmueble. Preg\u00fantanos sin compromiso. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2803.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Misser Masc\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-25", "distrPrice": 3838.8189083028583, "distrPriceDiff": -0.26982749982358345, "neighPrice": 2802.816901408451, "neighPriceDiff": 6.53266331657126e-05}, "100659824": {"_id": 100659824, "propertyCode": "100659824", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/78/96/1094897364.jpg", "externalReference": "RP1152023110913", "numPhotos": 4, "floor": "5", "price": 225000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Veinticinco Abril", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4688633, "longitude": -0.3971267, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100659824/", "description": "Redpiso Tres Forques te ofrece a la venta este magnifico \u00c1tico de 85m \u00b2 distribuidos en cocina independiente, sal\u00f3n, 2 habitaciones, ba\u00f1o completo en un edificio seminuevo. Cuenta con una gran terraza de 25m\u00b2. No te pierdas la oportunidad de vivir en un \u00e1tico en Valencia. En zona totalmente consolidada y muy bien comunicado por paradas de metro (Avd. Cid y Nueve de Octubre), L\u00edneas de Emt (L70; L71; L73; L93; L95; L98; L99, N4; N5)y autobuses que comunican con los pueblos pr\u00f3ximos a Valencia. Ven a visitarlo, te esperamos! . Este anuncio puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2647.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Veinticinco Abril"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-03-02", "distrPrice": 3004.1261491046284, "distrPriceDiff": -0.11887854616593545, "neighPrice": 3004.1261491046284, "neighPriceDiff": -0.11887854616593545}, "100793966": {"_id": 100793966, "propertyCode": "100793966", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4b/c1/7d/1099066277.jpg", "externalReference": "1491", "numPhotos": 69, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir, 72", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4696222, "longitude": -0.3789276, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100793966/", "description": "\u00a1Maravilloso \u00c1TICO D\u00daPLEX en pleno centro de Valencia! El \u00e1tico, de 187 m2 construidos, se sit\u00faa a tan solo 4 minutos a pie de la Plaza del Ayuntamiento y a 7 minutos del Mercat Central, encontrar\u00e1s la vivienda ideal. La vivienda se distribuye de la siguiente manera: -PLANTA PRINCIPAL: amplio SAL\u00d3N comedor (persiana el\u00e9ctrica) con acceso a una maravillosa y TERRAZA (con toldos el\u00e9ctricos) donde contemplar unas estupendas vistas y disfrutar de las noches de verano. Seguido de este, a mano izquierda, tenemos la COCINA independiente (con acceso tambi\u00e9n a la terraza) equipada con todos electrodom\u00e9sticos de alta gama (horno, microondas, lavavajillas) y, si eres amante de la cocina, no tendr\u00e1s que elegir entre cocinar en vitrocer\u00e1mica o fuego porque dispones de ambas opciones. Adem\u00e1s, por si fuera poco, tambi\u00e9n cuenta con una peque\u00f1a parrilla en medio de estos dos. En esta planta tambi\u00e9n tenemos un LAVADERO peque\u00f1o con lavadora (secadora) y pila. Gran caldera de gas natural desde donde se controlan los radiadores de toda la vivienda. Gran armariada en todo el pasillo.\u00a0 Tambi\u00e9n tenemos en la planta principal la zona nocturna con 1 HABITACI\u00d3N INDIVIDUAL y 1 DOBLE; para estas dos habitaciones contamos con BA\u00d1O doble con ba\u00f1era. A continuaci\u00f3n, tenemos la HABITACI\u00d3N PRINCIPAL en suite con BA\u00d1O DOBLE (plato de ducha), vestidor y cuarto trastero (para limpieza). -PLANTA SUPERIOR: en esta se encuentra otra HABITACI\u00d3N doble con armarios empotrados y BA\u00d1O propio con plato de ducha. Adem\u00e1s de todo esto, la vivienda tiene sistema de DOM\u00d3TICA para controlar tanto las luces, el aire acondicionado (centralizado y dividido en tres zonas independientes) como la calefacci\u00f3n, desde la comodidad del tel\u00e9fono m\u00f3vil y desde cualquier lugar. Tambi\u00e9n dispone de sensores de movimiento, sistema de alarma y detectores de humo. El sistema de acceso a la vivienda puede ser tanto con llave como con tarjeta. La vivienda tiene n\u00famero de conseller\u00eda para alquiler tur\u00edstico (actualmente se alquila con una alta rentabilidad anual). Todo el mobiliario est\u00e1 incluido. 9\u00aa planta con ascensor en un edificio de una vivienda por planta de 1945. Cabe destacar lo impresionante que es esta vivienda y la excelente ubicaci\u00f3n que tiene en una zona c\u00e9ntrica que cuenta con todos los servicios cerca (a pie) y magn\u00edfica conexi\u00f3n con el resto de la ciudad en transporte p\u00fablico 166 m2 \u00fatiles 4 habitaciones\u00a0 3 ba\u00f1os\u00a0 Cocina independiente Sal\u00f3n comedor\u00a0 Amplia terraza 9\u00aa planta CON ascensor\u00a0 Zona: Ciutat Vella *No incluidos gastos de escrituraci\u00f3n, registro e impuestos. No incluidos honorarios agencia. La informaci\u00f3n contenida ha sido facilitada por terceros y se supone correcta, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3476.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir, 72"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-14", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18085094547328712, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.17956430485340735}, "100808894": {"_id": 100808894, "propertyCode": "100808894", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c0/6d/6c/1099585592.jpg", "externalReference": "KMC0057V", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 225000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Borrull", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.47498, "longitude": -0.3873096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100808894/", "description": "Klonowski Inmobiliaria presenta en exclusiva un coqueto apartamento completamente reformado ubicado en la \u00faltima planta de un edificio de principio del Siglo XX sin ascensor. El piso destaca por luminosidad y su car\u00e1cter moderno, donde se aprecian los techos altos abuhardillados con vigas a vista, las paredes de ladrillo caravista y una distribuci\u00f3n vers\u00e1til, que funciona sea para un uso vacacional, sea para un uso residencial de larga estancia.  La vivienda dispone de 2 habitaciones orientadas hac\u00eda la fachada de la finca, una de ella con salida a un peque\u00f1o balc\u00f3n, un amplio sal\u00f3n-comedor con cocina office inundado de luz natural por el despejado patio de manzanas, un ba\u00f1o completo con ducha al que se accede por un vest\u00edbulo actualmente usado como vestidor, y un aseo de cortes\u00eda.  La propiedad cuenta con splits de Aire acondicionado fr\u00edo/calor.  **Est\u00e1 prevista una intervenci\u00f3n en la cubierta del edificio cuyo coste ser\u00e1 a cargo de la parte vendedora. La propiedad se vende sin muebles. ** La finca se encuentra en la Ciutat Vella de Valencia, a pocos metros del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Valencia y de las Torres de Quart, a 3 minutos andando del Mercado de Rojas Clemente, a 5 de los supermercados Consum y Mercadona y a 6 de la parada de metro \"Turia\". Una oportunidad \u00fanica con rentabilidad a partir de un 6%.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2961.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Borrull"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-15", "distrPrice": 3804.6925578011524, "distrPriceDiff": -0.22175052122706806, "neighPrice": 3507.159442724458, "neighPriceDiff": -0.1557270068965517}, "100612636": {"_id": 100612636, "propertyCode": "100612636", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/dd/0e/1093645915.jpg", "externalReference": "V2322", "numPhotos": 34, "floor": "15", "price": 830000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle d'Alvaro de Bazan", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Jaume Roig", "latitude": 39.4793005, "longitude": -0.3619272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100612636/", "description": "\u00a1No te pierdas la oportunidad de vivir en un \u00e1tico \u00fanico y exclusivo en la zona de Jaime Roig! Esta propiedad inmobiliaria destaca por su luminosidad y una fant\u00e1stica terraza de 45 metros con orientaci\u00f3n sureste, lo que permite disfrutar de la luz y el sol durante todo el d\u00eda. Al entrar en la vivienda, se encuentra un amplio sal\u00f3n con acceso directo a la terraza, comedor y cocina equipada con una habitaci\u00f3n de servicio y un ba\u00f1o. En la zona de noche, se encuentran tres habitaciones dobles y dos ba\u00f1os, uno de ellos integrado en la habitaci\u00f3n principal tipo suite. La propiedad cuenta con grandes armariadas y muebles a medida que ayudan a mantener la casa organizada y separar espacios, incluso tiene una zona de despacho camuflada a la vista. Tambi\u00e9n destacan las calidades de alta gama y la reforma integral de dise\u00f1o que se hizo hace pocos a\u00f1os. Adem\u00e1s, la propiedad ocupa toda la \u00faltima planta del edificio, lo que garantiza una gran privacidad y cuenta con dos puertas de acceso.  Respecto al aparcamiento, esta propiedad ofrece dos opciones: en el mismo edificio se encuentran disponibles plazas de garaje en alquiler, o si lo prefiere, la propiedad tambi\u00e9n tiene la opci\u00f3n de una plaza de garaje en un edificio cercano por un precio de 40.000 euros. As\u00ed, podr\u00e1 elegir la opci\u00f3n que mejor se adapte a sus necesidades. La ubicaci\u00f3n de esta vivienda es ideal para familias que buscan tranquilidad y comodidad. Se encuentra en la zona de Jaume Roig, en El Pla del Real, una zona residencial de Valencia que ofrece una amplia oferta de comercio de proximidad, supermercados, centros deportivos y culturales, restauraci\u00f3n, as\u00ed como el Club de Tenis y la H\u00edpica. La propiedad est\u00e1 rodeada de zonas verdes como los jardines de Viveros, la Alameda y se encuentra a pocos minutos del cauce del r\u00edo Turia. Adem\u00e1s, se encuentra muy bien comunicada con transporte p\u00fablico, metro, bus, tranv\u00eda y valenbici, as\u00ed como por el f\u00e1cil acceso a las principales salidas de Valencia para llegar f\u00e1cilmente a la playa y al aeropuerto. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en esta maravillosa propiedad! Contacta con nosotros para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n. La inmobiliaria que elige Valencia.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 40000.0}, "priceByArea": 3609.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Jaume Roig, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle d'Alvaro de Bazan"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-18", "distrPrice": 3838.8189083028583, "distrPriceDiff": -0.05986708771434629, "neighPrice": 3608.695652173913, "neighPriceDiff": 8.433734939760132e-05}, "100640226": {"_id": 100640226, "propertyCode": "100640226", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/d2/1f/1094819397.jpg", "externalReference": "000SVT650-3D", "numPhotos": 43, "floor": "9", "price": 650000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 188.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4696927, "longitude": -0.3806079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100640226/", "description": "000SVT650 ESPECTACULAR \u00c1TICO REFORMADO DE LUJO EN PLENO CENTRO DE VALENCIA Magn\u00edfico \u00e1tico, reformado de lujo, precioso y confortable en la zona m\u00e1s centrica de Valencia, con una relajante sensaci\u00f3n de hogar y unas vistas espectaculares a los edificios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, como el Ayuntamiento y el edificio de Correos, que invita a disfrutar de los c\u00e1lidos atardeceres de Valencia \u00a1Ven a verlo con las maletas preparadas, porque no vas a querer marcharte! Precioso \u00e1tico d\u00faplex distribuido en planta baja con 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os completos y uno de ellos incorporado al dormitorio principal, cocina independiente equipada, espacioso sal\u00f3n-comedor con salida a amplia terraza. Subiendo las escaleras se accede a primera planta consta por gran dormitorio con vestidor y ba\u00f1o completo. Alto, exterior y muy luminoso desde la primera hora del d\u00eda gracias a su orientaci\u00f3n Este. Reformado con altas calidades y con mobiliario elegante, moderno y acogedor, dispone de aire acondicionado central, armarios empotrados, ventanas de aluminio-climalit, parquet, paredes lisas. Una vivienda por planta y disfruta de una total privacidad e intimidad. Edificio con ascensor y videoportero situado en el centro neur\u00e1lgico de Valencia, a 150 metros de la Plaza del Ayuntamiento, la m\u00e1s emblem\u00e1tica e hist\u00f3rica de la ciudad Esta vivienda cuenta con visita virtual, podr\u00e1 verla en la secci\u00f3n v\u00eddeos. Acceda adem\u00e1s a una visita 3D interactiva en nuestra web Ofrecemos varias opciones de visitas a distancia, cons\u00faltanos.  Destinamos el 3% de beneficio a ONG's y acci\u00f3n social  Este anuncio es informativo y sin valor contractual, puede contener errores. Gastos e impuestos no incluidos. ABIERTO A MEDIOD\u00cdA. Oficinas en Valencia/Gand\u00eda/Castell\u00f3n.  CONSENTIMIENTO PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES. Para continuar debe aceptar que ha le\u00eddo y est\u00e1 conforme con las cl\u00e1usulas siguientes, entendiendo que el env\u00edo de sus datos tanto mediante email como mediante el formulario de contacto de esta web supone el consentimiento expl\u00edcito para el tratamiento de los mismos en los t\u00e9rminos y condiciones aqu\u00ed expuestos as\u00ed como en nuestra pol\u00edtica de privacidad y aviso legal. Acuda a nuestra web para el texto \u00edntegro en caso de error.  HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR) y la Ley Org\u00e1nica 3/2018 de 5 de diciembre (LOPDGDD), por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento:  Fin del tratamiento: mantener una relaci\u00f3n comercial y el env\u00edo de comunicaciones y/o publicidad sobre nuestros productos y servicios.  Criterios de conservaci\u00f3n de los datos: se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos.  No se comunicar\u00e1n los datos a terceros, salvo obligaci\u00f3n legal.  Derechos que asisten al Usuario:  - A retirar el consentimiento en cualquier momento.  - De acceso, rectificaci\u00f3n, portabilidad y supresi\u00f3n de sus datos y a la limitaci\u00f3n u oposici\u00f3n a su tratamiento.  - A presentar una reclamaci\u00f3n ante la Autoridad de control (agpd.es) si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente.  Datos de contacto para ejercer sus derechos: HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. AV. P\u00c9REZ GALDOS, 42 46008 VALENCIA. Email:   We speak English  Nous parlons Fran\u00e7ais \u041c\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c Wij spreken Nederlands  \u6211\u4eec\u63d0\u4f9b\u4e2d\u6587\u670d\u52a1.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3457.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Sant Vicent M\u00e0rtir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-18", "distrPrice": 4243.427958307734, "distrPriceDiff": -0.18532845756649988, "neighPrice": 4236.773242025897, "neighPriceDiff": -0.18404884979235592}}