[
    {
        "_id": 99106048,
        "propertyCode": "99106048",
        "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/3e/4d/1033698971.jpg",
        "numPhotos": 44,
        "floor": "2",
        "price": 160000.0,
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 163.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 3,
        "bathrooms": 2,
        "address": "Alginet",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Alginet",
        "country": "es",
        "latitude": 39.26776,
        "longitude": -0.47326,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99106048/",
        "description": "Desde SCG Gesti\u00f3n Inmobiliaria te traemos este fantastico \u00e1tico situado en una de las zonas mas tranquilas de Alginet con acceso directo a la autovia sin necesidad de tocar el pueblo. Consta de tres habitaciones, dos de ellas dobles y armarios empotrados. La habitaci\u00f3n principal dispone de ba\u00f1o completo privado con ducha. En las zonas comunes encontramos un ba\u00f1o completo con plato de ducha. El sal\u00f3n-comedor es muy amplio y luminoso con salida a balc\u00f3n que comunica con la galeria de la cocina, desde el mismo sal\u00f3n accedemos a la gran terraza que tenemos arriba con todos los servicios ( luz y agua ) para que puedas disfrutar de ella en todos los sentidos. LLAMANOS Y TE LO ENSE\u00d1AMOS FINANCIACI\u00d3N A TU MEDIDA, SOMOS ASESORES FINANCIEROS. GESTIONAMOS ESTE INMUEBLE EN EXCLUSIVA, SI ERES AGENTE INMOBILIARIO Y TIENES UN CLIENTE INTERESADO ESTAREMOS ENCANTADOS DE COLABORAR. Nota: En el precio del inmueble no est\u00e1n incluidos los gastos de inmobiliaria/o gastos de gesti\u00f3n de compra-venta. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "parkingSpace": {
            "hasParkingSpace": true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
        },
        "priceByArea": 982.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Alginet",
            "title": "\u00c1tico"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "superTopHighlight": false,
        "date": "2022-10-11"
    },
    {
        "_id": 99651645,
        "propertyCode": "99651645",
        "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/5d/e4/1050387740.jpg",
        "numPhotos": 41,
        "floor": "bj",
        "price": 160000.0,
        "propertyType": "flat",
        "operation": "sale",
        "size": 120.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 3,
        "bathrooms": 2,
        "address": "Calle la Eliana, 11",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Torrent",
        "district": "Zona Avenida al Vedat",
        "country": "es",
        "latitude": 39.43109,
        "longitude": -0.47809,
        "showAddress": true,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99651645/",
        "description": "Ticoval vende en una de las zonas m\u00e1s demandadas de Torrent.  Calle La Eliana. Avenida Alta.  3 habitaciones 2 ba\u00f1os completos Sal\u00f3n comedor amplio Grandes ventanales, insonorizado.  Garaje incluido en el precio Cocina independiente amplia Calentador el\u00e9ctrico Puerta blindada Split aire acondicionado fr\u00edo calor. \u00a0607 43 20 35 Vicent Meseguer Ticoval inmobiliaria Lunes a domingo de 07.00h a 22.00h S\u00e1bados y domingos cita previa.",
        "hasVideo": true,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "parkingSpace": {
            "hasParkingSpace": true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
        },
        "priceByArea": 1333.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Zona Avenida al Vedat, Torrent",
            "title": "Piso en Calle la Eliana, 11"
        },
        "hasPlan": true,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "superTopHighlight": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "date": "2022-11-28"
    },
    {
        "_id": 98935324,
        "propertyCode": "98935324",
        "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/d5/1d/1028455556.jpg",
        "externalReference": "VAL36828",
        "numPhotos": 56,
        "price": 595000.0,
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 165.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 3,
        "bathrooms": 2,
        "address": "barrio Sant Francesc",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Val\u00e8ncia",
        "district": "Ciutat Vella",
        "country": "es",
        "neighborhood": "Sant Francesc",
        "latitude": 39.4699015,
        "longitude": -0.3759217,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98935324/",
        "description": "Este \u00e1tico ubicado en una vivienda emblem\u00e1tica tiene una superficie construida aproximada de ciento cincuenta y cinco metros cuadrados, se trata de una vivienda d\u00faplex divididas en plantas de \u00e1tico y sobre\u00e1tico.  La entrada de la planta baja, nos conduce directamente a un amplio y luminoso sal\u00f3n comedor, desde el comedor se accede a una cocina equipada, la zona de noche est\u00e1 compuesta por dos habitaciones dobles una de ellas doble con ba\u00f1o en suite. Las dos plantas se encuentran comunicadas interiormente por una escalera, la escalera nos conduce a una zona di\u00e1fana de la plata superior, dicha planta dispone de una habitaci\u00f3n y un ba\u00f1o, desde la planta superior se accede a una soleada terraza privada orientada al este.  La vivienda presenta suelo de madera e instalaciones fr\u00edo y calor por conductos as\u00ed como hilo musical.",
        "hasVideo": false,
        "status": "renew",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "priceByArea": 3606.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
            "title": "\u00c1tico"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "superTopHighlight": false,
        "date": "2022-09-27"
    },
    {
        "_id": 99119332,
        "propertyCode": "99119332",
        "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1c/bd/00/1034151793.jpg",
        "externalReference": "Anna",
        "numPhotos": 16,
        "floor": "3",
        "price": 50000.0,
        "propertyType": "flat",
        "operation": "sale",
        "size": 120.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 4,
        "bathrooms": 2,
        "address": "Anna",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Anna",
        "country": "es",
        "latitude": 39.0186751,
        "longitude": -0.6458653,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99119332/",
        "description": "Vivienda muy amplia en Anna, dispone de 3 habitaciones, totalmente amueblado, es un tercero sin ascensor, en calle principal del pueblo.",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": false,
        "priceByArea": 417.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Anna",
            "title": "Piso"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "superTopHighlight": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "date": "2022-10-11"
    }
]