[{"_id": 97652471, "propertyCode": "97652471", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/1c/c0/986036867.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "6", "price": 339000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Ministro Luis Mayans", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 39.4868702, "longitude": -0.3710899, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97652471/", "description": "Se vende atico duplex cerca de la avenida Primado Reig. Vivienda exterior, muy soleada. En la primera planta consta con una terraza de 25m, 1 habitaci\u00f3n, cocina, sal\u00f3n, 1 ba\u00f1o, y en la 2 planta consta con una buhardilla distribuida en dos estancias, 1 ba\u00f1o y una terraza de 15m. *PODR\u00c1S ENCONTRAR M\u00c1S PRODUCTO EN NUESTRA WEB \"CHMHV. ES\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2712.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Ministro Luis Mayans"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 99382468, "propertyCode": "99382468", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/ee/81/1042156584.jpg", "externalReference": "PAT-ATAURF", "numPhotos": 17, "floor": "9", "price": 385000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida d'Ausi\u00e0s March", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4493707, "longitude": -0.3697226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99382468/", "description": "Inmobiliaria Patacona vende en exclusiva, un fant\u00e1stico \u00e1tico d\u00faplex en Avenida Ausias March. Edificio de ladrillo caravista en muy buen estado de conversaci\u00f3n. La planta baja de 100m2 est\u00e1 distribuida en un amplio sal\u00f3n comedor con fant\u00e1sticas vistas a la ciudad de Valencia, cocina independiente con galer\u00eda, 3 habitaciones y 2 ba\u00f1os (uno de ellos en suite). En la planta superior a la que se accede por una escalera desde el sal\u00f3n, tenemos una magn\u00edfica terraza de 70m2 en la que se ha habilitado de obra una amplia habitaci\u00f3n de aproximadamente 25m2. Desde la terraza, hay fant\u00e1sticas vistas en todas las orientaciones a la ciudad. Plaza de garaje incluida en el precio. Para m\u00e1s fotos e informaci\u00f3n, rogamos contactar con nosotros. Comunicaci\u00f3n muy buena con el centro de Valencia y la salida hacia la pista de Silla. Comercios, colegios, transporte p\u00fablico y todos los servicios de un barrio totalmente consolidado. \u201cPor mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad, o a los vecinos. Si eres agente inmobiliario y tienes un cliente interesado, contacta con nosotros para colaborar\u201c.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2265.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida d'Ausi\u00e0s March"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-11-13"}, {"_id": 99381477, "propertyCode": "99381477", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/a8/44/1042097036.jpg", "externalReference": "04497", "numPhotos": 45, "floor": "14", "price": 590000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de les Corts Valencianes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4948825, "longitude": -0.4025403, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99381477/", "description": "ESTE ANUNCIO CONTIENE ELEMENTOS MULTIMEDIA QUE PUEDE EXPLORAR HACIENDO CLICK EN SUS CORRESPONDIENTES ICONOS. Casas del Mediterr\u00e1neo ofrece la comercializaci\u00f3n de este magn\u00edfico \u00e1tico ubicado en el punto m\u00e1s estrat\u00e9gico del barrio de Sant Pau, la reconocida y valorada Avenida de las Cortes Valencianas.  Situado en la planta 14 de un edificio moderno de bonita arquitectura, este inmueble est\u00e1 especialmente indicado para compradores que valoran sol, luminosidad y espectaculares vistas; te deleitar\u00e1s divisando el mar en el horizonte. Consta de una superficie construida de 128 metros cuadrados en \u00fanica planta. Su distribuci\u00f3n cuadrada y con muy poco pasillo es perfecta, se trata de una vivienda totalmente exterior con orientaci\u00f3n a levante y poniente y ventilaci\u00f3n natural cruzada, que te permitir\u00e1 conseguir estancias mejor refrigeradas y confortables.  Desde la entrada, a la derecha, accedemos a un amplio sal\u00f3n con acceso directo a una terraza de 20 metros cuadrados con vistas a la avenida y a sus espectaculares edificios contiguos; junto a \u00e9l, a la izquierda, encontramos la cocina, c\u00f3moda y funcional con comedor habilitado en la segunda terraza, un espacio creado para disfrutar de la tranquilidad y del bienestar en el hogar. Cuatro dormitorios dobles todos ellos equipados con armarios empotrados y dos ba\u00f1os, uno de ellos in suite, completan la estructura interior de este fabuloso \u00e1tico. Dotado de climatizaci\u00f3n fr\u00edo calor con bomba de calor, te permitir\u00e1 crear un buen ambiente en todas las dependencias de la casa. Asimismo, dispone de sistema de calefacci\u00f3n por caldera de gas natural, tan confortable en los meses de invierno. Ventanales con doble acristalamiento tipo climalit, puerta blindada y pavimento en bonito m\u00e1rmol. Buenas calidades para una vivienda distinguida y especial. Adem\u00e1s cuenta con un gran plaza de garaje con trastero en el mismo edificio opcional por 35.000 \u20ac. Contacte con nosotros y solicite cita para visitar esta estupenda propiedad.  La informaci\u00f3n contenida en esta publicaci\u00f3n, tanto en lo relativo a las condiciones f\u00edsicas del inmueble como al precio, es orientativa y no tiene contenido contractual o vinculante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4609.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida de les Corts Valencianes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-11-13"}, {"_id": 97846450, "propertyCode": "97846450", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/0d/4b/992482624.jpg", "externalReference": "21247", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 201500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Governador Vell", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4739526, "longitude": -0.3703871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97846450/", "description": "REF: 21247. Bonito \u00e1tico en venta en el centro de Valencia, junto a la Plaza de Tetu\u00e1n, a cinco minutos a pie de los Jardines del Turia. Este es un barrio exclusivo dentro del casco antiguo donde se encuentran majestuosos edificios modernistas que son una autentica joya. Sus calles est\u00e1n cargadas de historia y a su vez ofrecen toda clase de servicios y comercios, locales de ocio y restauraci\u00f3n. Desplazarse por la ciudad resulta tarea f\u00e1cil al disponer de m\u00faltiples opciones, l\u00ednea de autob\u00fas, taxi, metro o tren. \u00a0 Este piso se ubica en la \u00faltima planta de un edificio de cinco alturas\u00a0\u00a0que NO DISPONE DE ASCENSOR y cuenta con una superficie construida de 67m\u00b2. Entre sus estancias podemos encontrar dos dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha y sal\u00f3n-comedor con cocina integrada y amueblada. Adem\u00e1s, una de las habitaciones tiene acceso a una terraza exterior, de aproximadamente 20m\u00b2. Su estado de conservaci\u00f3n es bueno, gracias a una reforma realizada hace escasos a\u00f1os por lo que se encuentra dispuesta para entrar a vivir. Inf\u00f3rmate sin compromiso y vis\u00edtalo con nosotros. Haz realidad tu sue\u00f1o de vivir en el centro de la ciudad. Ref. VI-000-030-675-703. Directo de propiedad, sin gastos ni comisiones de inmobiliaria. Excelentes condiciones de financiaci\u00f3n. Este anuncio no es vinculante y puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Directo de propiedad, sin gastos ni comisiones de inmobiliaria.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3007.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle del Governador Vell"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 97690713, "propertyCode": "97690713", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/6a/7a/987202790.jpg", "externalReference": "1100", "numPhotos": 40, "floor": "6", "price": 379990.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 113.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Francesc Llosa i Viguer", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4858763, "longitude": -0.4037506, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97690713/", "description": "IMPORTANTE VER TOUR VIRTUAL 360\u00ba MARAVILLO \u00c1TICO MEJORADO, EN COMPLEJO RESIDENCIAL CON GARAJE Y TRASTERO INCLUIDOS Vivienda de 113m2 construidos con unas incre\u00edbles vistas desde la terraza de 20m2, ubicada en el consolidado barrio de Campanar-Sant Pau, junto al concesionario de coche (Bertol\u00edn). Edificio construido en el a\u00f1o 2003 en perfecto estado de conservaci\u00f3n en complejo residencial con conserje las 24horas, piscinas, jard\u00edn, parque infantil, 2 pistas de padel, gimnasio, sala de reuniones y 2 ascensores a cota 0 preparados para personas con movilidad reducida. Consta de 3 dormitorios con armarios empotrados, 2 ba\u00f1os con ba\u00f1era (1 suit), sal\u00f3n amplio con acceso a la terraza de 20m2 orientaci\u00f3n sur y cocina amplia office equipada con zona de lavado-galer\u00eda cubierta. Vivienda completamente exterior y buena distribuci\u00f3n. PLAZA DE GARAJE Y TRASTERO INCLUIDO PRECIO.  Calidades interiores; suelo terrazo, puertas roble, ventanas de aluminio doble cristal, paredes lisas, aparato de aire acondicionado (fr\u00edo-calor), caldera para la calefacci\u00f3n e instalaci\u00f3n de radiadores por toda la vivienda. Gastos de comunidad 125\u20ac/mes. Suministros en servicio de alta. Le podemos asesorar por la financiaci\u00f3n. Honorarios de Agencia Inmobiliaria no incluidos. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros, meramente informativos y se suponen correctos, labomboneravalencia no garantiza su veracidad. La oferta se sujeta a errores, cambios de precio, omisi\u00f3n y / o retirada del mercado sin aviso previo. Disponibilidad a acordar. Los gastos de transmisi\u00f3n patrimonial, IVA, notario y registro corren a cargo del comprador.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3363.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Francesc Llosa i Viguer"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 99115688, "propertyCode": "99115688", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/52/1c/1034032249.jpg", "externalReference": "Reyes prosper", "numPhotos": 43, "floor": "8", "price": 580000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Reyes Prosper", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4714885, "longitude": -0.3585069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99115688/", "description": "Atico duplex con vistas despejadas en inmejorable ubicaci\u00f3n, en una de la mejores zonas de valencia  Se trata de una vivienda distribuida dos espacios, En la primera planta, nada m\u00e1s entrar, nos encontramos con un sal\u00f3n comedor con acceso a una excelente terraza con vistas despejadas. La cocina totalmente equipada.  Esta planta cuenta, adem\u00e1s, con un ba\u00f1o completo y una habitaci\u00f3n principal con vestidor que ademas cuenta con una terraza con vistas a la Alameda.  Subiendo por las escaleras tenemos un gran espacio abuhardillado distribuido en una sala de estar /despacho con acceso a un balc\u00f3n con vistas a los Jardines del Turia. La zona de Exposici\u00f3 es una de las m\u00e1s demandadas de Valencia, una zona residencial cercana al centro, perfectamente comunicada tanto con autob\u00fas como en metro. Tiene todos los servicios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Plaza Reyes Prosper"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-11"}, {"_id": 99290690, "propertyCode": "99290690", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/61/1c/1039438772.jpg", "externalReference": "P1929", "numPhotos": 32, "floor": "10", "price": 720000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Paseo de l'Albereda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4570295, "longitude": -0.3466172, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99290690/", "description": "Espectacular vivienda \u00e1tico-d\u00faplex con terraza de 35 m2. Magn\u00edfica vivienda de 170 m2 construidos. Cuenta con amplio sal\u00f3n comedor con salida a un alargado y amplio balc\u00f3n, cocina reformada independiente y totalmente equipada. La zona inferior cuenta con tres dormitorios, dos de ellos dobles, con armarios empotrados. El dormitorio principal cuenta con ba\u00f1o en suite, adem\u00e1s en la zona inferior cuenta con otro ba\u00f1o completo. La planta superior dispone de una amplia terraza de 35 m2 aproximadamente, con suelo de madera, orientaci\u00f3n ideal para disfrutar en cualquier estaci\u00f3n del a\u00f1o, y adem\u00e1s en la zona superior cuenta con un dormitorio doble, un ba\u00f1o completo y una sala multiusos. Vivienda dotada de materiales de alta calidad, equipada con aire acondicionado por conductos en todas las estancias de la vivienda, ventanales climalit, etc. Plaza de garaje incluida en el precio.  Se encuentra en una de las zonas m\u00e1s privilegiadas de Valencia, junto al antiguo cauce del Rio Turia, conectada con restaurantes, supermercados, centros comerciales, zonas verdes, diferentes medios de transporte, a unos minutos del centro de Valencia y de la playa. Person Inmobiliaria pone a su disposici\u00f3n un equipo de profesionales del sector inmobiliario con gran experiencia para llevar a cabo con \u00e9xito sus operaciones de compra, venta o alquiler de su propiedad o local comercial. Person Inmobiliaria de persona a persona.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4235.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Paseo de l'Albereda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-26"}, {"_id": 98891678, "propertyCode": "98891678", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/b5/4d/884657202.jpg", "externalReference": "01916", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 310000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4614942, "longitude": -0.3390511, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98891678/", "description": "Luminoso \u00e1tico-d\u00faplex de 93 m\u00b2 m\u00e1s terraza de unos 25 m\u00b2. en 4\u00aa planta con ascensor y dos plazas de garaje. Est\u00e1 compuesto por un amplio sal\u00f3n-comedor con cristaleras de salida a la terraza de unos 25 m\u00b2; dos dormitorios dobles y un estudio. Uno de los dormitorios, el principal, se encuentra en la planta baja as\u00ed como la cocina con galer\u00eda y el ba\u00f1o completo. Con acceso a balcones desde la cocina y desde el dormitorio. En la planta alta a la que se accede desde una escalera muy c\u00f3moda, se encuentran el segundo dormitorio y el estudio. La vivienda est\u00e1 en perfecto estado de conservaci\u00f3n y dispone tambi\u00e9n de dos plazas de garaje. La finca, qu\u00e9 s\u00f3lo tiene 12 a\u00f1os, tiene ascensor y se encuentra a pocos minutos del centro comercial Aqua, teniendo cerca tambi\u00e9n, todo tipo de servicios varios y colegios. El \u00e1tico se encuentra alquilado en este momento, por lo que la compra se har\u00eda con el contrato vigente hasta finalizaci\u00f3n o rescisi\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2627.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, {"_id": 98899698, "propertyCode": "98899698", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/27/54/1027025416.jpg", "externalReference": "02338", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 310000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4590942, "longitude": -0.3391511, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98899698/", "description": "Ocasi\u00f3n! Venta de \u00e1tico con inquilinos de buenas garant\u00edas. Interesante rendimiento econ\u00f3mico mensual. Ll\u00e1menos y le informaremos detalladamente. Luminoso \u00e1tico-d\u00faplex de 93 m\u00b2 m\u00e1s terraza de unos 25 m\u00b2. en 4\u00aa planta con ascensor y dos plazas de garaje. Est\u00e1 compuesto por un amplio sal\u00f3n-comedor con cristaleras de salida a la terraza de unos 25 m\u00b2; dos dormitorios dobles y un estudio. Uno de los dormitorios, el principal, se encuentra en la planta baja as\u00ed como la cocina con galer\u00eda y el ba\u00f1o completo. Con acceso a balcones desde la cocina y desde el dormitorio. En la planta alta a la que se accede desde una escalera muy c\u00f3moda, se encuentran el segundo dormitorio y el estudio. La vivienda est\u00e1 en perfecto estado de conservaci\u00f3n y dispone tambi\u00e9n de dos plazas de garaje. La finca, qu\u00e9 s\u00f3lo tiene 12 a\u00f1os, tiene ascensor y se encuentra a pocos minutos del centro comercial Aqua, teniendo cerca tambi\u00e9n, todo tipo de servicios varios y colegios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2627.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-27"}, {"_id": 99109205, "propertyCode": "99109205", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/5c/50/1033808585.jpg", "externalReference": "101021892", "numPhotos": 75, "floor": "11", "price": 480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.4508318, "longitude": -0.3615626, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99109205/", "description": "Ponemos a su disposicion vivienda en uno de los residenciales mas exclusivos de Valencia, muy cerca de la Ciudad de las Ciencias, de 125 m2 construidos, consta de tres habitaciones, dos ba\u00f1os ( uno de ellos en suite ) salon comedor, cocina, garaje y trastero.  Las zonas comunes son impresionantes, a destacar:  \u2022 Piscinas comunitarias para adultos y para ni\u00f1os y aseos, con \u00e1rea de solarium para poder disfrutar del ba\u00f1o y del sol.  \u2022 Espacio polivalente Gourmet, cerrado para uso comunitario.  \u2022 Gimnasio interior.  \u2022 Terraza cubierta en planta 1\u00aa, de uso comunitario.  \u2022 Zona de juegos infantiles.  En cuanto al equipamiento interior, podemos resaltar, calefaccion por radiadores, puerta de entrada blindada, aerotermia, gres porcelanico, acristalamiento con doble vidrio, tipo climalit con apertura batiente, puertas de paso lacadas en blanco, fachada ventilada de aluminio y muy importante el edificio cuenta con la certificacion BREEAM.  La vivienda cuenta con unas vistas impresionantes debido a su altura, con doble orientacion, con garaje y trastero en el mismo sotano, y tb con vigilancia 24 h.  En el precio no esta incluido el mobiliario que aparece en las fotografias.  Los gastos de gestoria, notaria y honorarios de agencia, no estan inlcuidos en el precio.  LLamanos, no dejes escapar la oportunidad de vivir en un lugar precioso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3840.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-11"}, {"_id": 99332562, "propertyCode": "99332562", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/ae/ae/1040593502.jpg", "externalReference": "\u00c0TI_368", "numPhotos": 36, "floor": "6", "price": 670000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4629919, "longitude": -0.3399887, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99332562/", "description": "inmobiliaria Sorolla ofrece en exclusiva, EXCLUSIVO \u00e1tico d\u00faplex todo reformado con estupenda ubicaci\u00f3n. Dispone de amplio sal\u00f3n, cuatro dormitorios (tres dobles y uno individual), armarios empotrados, dos ba\u00f1os completos y un aseo. Dos terrazas. Una de aproximadamente 25 metros con acceso desde el sal\u00f3n comedor y cocina otra arriba de aproximadamente 80 metros. Suelos de parquet, puertas lacadas en blanco, ventanas de aluminio blanco tipo climalit, gimnasio privado. Paredes lisas, escalera de m\u00e1rmol. Calefacci\u00f3n por radiadores, A. A. por conductos en toda la vivienda. Plaza de garaje y trastero incluidos. Al lado de la estaci\u00f3n de metro y tranv\u00eda, parada de autobuses, supermercados, comercios, colegios, institutos, guarder\u00edas, zonas verdes, centro de salud, cerca de universidades, playa.. . Si busca una vivienda especial \u00e9sta es la oportunidad de disfrutar de un hogar en la ciudad y al mismo tiempo gozar de nuestro estupendo clima.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4351.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-26"}, {"_id": 99544650, "propertyCode": "99544650", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/56/3d/d0/1047056075.jpg", "externalReference": "KF167V", "numPhotos": 51, "floor": "14", "price": 590000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida cortes valencianas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4914036, "longitude": -0.3983585, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99544650/", "description": "ESPECTACULAR ATICO EN PLENA AVENIDA DE LAS CORTES VALENCIANAS CON  ESPECTACULARES VISTAS A LA AVENIDA Y AL MAR, JUNTO AL PALACIO DE CONGRESOS Y NUEVO CAMPO DEL MESTALLA. * Caracter\u00edsticas: - 4 habitaciones dobles con armarios empotrados y con acceso a las terrazas. - Cocina luminosa con cuarto de lavado y salida a la segunda terraza. - 2 ba\u00f1os completos, uno de ellos con ducha y el otro en suitte. - Salon amplio y muy luminoso. - 2 terrazas de 20 metros cada una con orientaci\u00f3n una de ellas al este y la otra al oeste. - Ventilaci\u00f3n cruzada en todo el inmueble. - Extras: - Suelos de m\u00e1rmol. - Ventanales de doble acristalamiento climalit con sistema acustico y termico. - Aire acondicionado frio- calor por conductos. - Calefacci\u00f3n por radiadores en toda la vivienda. - Armarios empotrados.  - Cuarto de lavado. - Plaza de garaje. - Trastero. - Ascensor. * Extras: - Colegios. - Supermercados. - Locales de ocio. - Restauraci\u00f3n. - Farmacias. - Medios de transporte, metro, autobuses. - Zonas ajardinadas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 35000.0}, "priceByArea": 4609.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida cortes valencianas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-11-18"}, {"_id": 98824812, "propertyCode": "98824812", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fd/8f/51/1026366058.jpg", "externalReference": "W-02Q7EY", "numPhotos": 37, "floor": "8", "price": 580000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4745885, "longitude": -0.3589069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98824812/", "description": "Atico duplex con vistas envidiables en Mestalla Engel & V\u00f6lkers les presenta este precioso y encantador \u00e1tico duplex situado en una de las mejores zonas de Valencia. Se trata de una vivienda distribuida en dos espacios claramente diferenciados a escasos metros del estadio de Mestalla. En la primera planta, nada m\u00e1s entrar, nos encontramos con un sal\u00f3n comedor con acceso a una excelente terraza con vistas despejadas. A la derecha tenemos una cocina totalmente equipada. Esta planta cuenta, adem\u00e1s, con un ba\u00f1o completo y una habitaci\u00f3n principal con vestidor que ademas cuenta con una terraza con vistas a la Alameda. Subiendo por las escaleras tenemos un gran espacio abuhardillado distribuido en una sala de estar y un despacho con acceso a otra terraza con vistas a los Jardines del Turia. No deje escapar la oportunidad de disfrutar de una vivienda con unas vistas envidiables dentro de la zona del Mestalla. Estaremos encantados de atenderle. La zona de Mestalla se caracteriza por ser una de las zonas con mayor demanda de la capital del Tur\u00eda. Gracias a a sus grandes zonas verdes enclavadas entre los jardines del r\u00edo Tur\u00eda, la avenida Blasco Iba\u00f1ez y los jardines de Monforte, podr\u00e1 disfrutar de cualquiera actividad deportiva durante todo el a\u00f1o debido al mejor clima que se puede esperar. A su vez, destaca por tener el mayor n\u00famero de centros educativos mejor consolidados de la ciudad de Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, {"_id": 98961648, "propertyCode": "98961648", "numPhotos": 0, "floor": "5", "price": 120000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Raiosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.4570639, "longitude": -0.3869391, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98961648/", "description": "TECNOCASA GESTIONA en EXCLUSIVA. Piso en finca con ascensor, totalmente exterior con 2 balcones a la calle, consta de 3 dormitorios, dos individuales y uno doble con acceso directo al balc\u00f3n. El cuarto de ba\u00f1o est\u00e1 recientemente reformado, y la cocina se encuentra en buen estado. Buen sal\u00f3n de 20 metros independiente con split de aire acondicionado. Muy pocos gastos de comunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1364.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-27"}, {"_id": 98939539, "propertyCode": "98939539", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/e7/55/1028721822.jpg", "numPhotos": 41, "floor": "4", "price": 110000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Parque de Nazaret", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.4485324, "longitude": -0.3347411, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98939539/", "description": "VALENCIAHOUSES presenta oportunidad para reformar, VENTA DE PISO A REFORMAR OPORTUNIDAD EN NAZARET, con buena orientaci\u00f3n, baj\u00edsimos gastos de comunidad e IBI, y un barrio en plena consolidaci\u00f3n, con las siguientes caracter\u00edsticas: - Cuarto piso. - S\u00faper luminoso. - Ascensor nuevo. - Balc\u00f3n de m\u00e1s de 8 metros. - Cocina con galer\u00eda. - Sal\u00f3n. - 3 Dormitorios. - 1 Ba\u00f1o. - Gastos de comunidad: 25 euros. - Ibi: 140 euros/a\u00f1o. VALENCIAHOUSES es una inmobiliaria en Valencia dedicada tambi\u00e9n a la promoci\u00f3n inmobiliaria y a las reformas. Ponemos a su disposici\u00f3n un equipo profesional con m\u00e1s 25 a\u00f1os de experiencia en el sector inmobiliario para ayudarle a encontrar el producto que m\u00e1s se adapte a sus necesidades. Al ser asesores, le tramitamos toda la documentaci\u00f3n necesaria tanto para la adquisici\u00f3n, alquiler o reforma de su vivienda. En VALENCIAHOUSES, la transparencia es fundamental, as\u00ed como el respeto a las necesidades de cada cliente, tratando a cada uno de manera absolutamente personalizada. Adem\u00e1s de la transparencia, obramos siempre bajo el criterio de la visi\u00f3n integral del cliente, adapt\u00e1ndonos siempre a las distintas situaciones personales y econ\u00f3micas por las que puede estar atravesando cada cliente. Porque no podemos ser los \u00fanicos, pero si los mejores, en VALENCIAHOUSES, le conseguimos el mejor precio, le acompa\u00f1amos durante todo el proceso transaccional, y todo ello, siendo su satisfacci\u00f3n nuestro \u00fanico objetivo.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1375.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Parque de Nazaret"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, {"_id": 99792305, "propertyCode": "99792305", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/3e/93/901965416.jpg", "externalReference": "3-6-B", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 356000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Rio Bidasoa, 27", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4977078, "longitude": -0.3790074, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/99792305/", "description": "Espai con viviendas de 1,2, 3, dormitorios esta proyectada y construida de manera que todos sus espacios son funcionales, agradables y confortables. El equipamiento de las zonas comunes de Espai te hara la vida mas comoda. Tu nueva casa incorpora Aerotermia, Esta tecnologia limpia extrae energia del aire y la transfiere al agua mediante bomba de calor, generando la temperatura necesaria para que se caliente. Es un sistema ecologico, MAQUINAS INCLUIDAS. PLAZA DE APARCAMIENTO INCLUIDA EN EL PRECIO-Ventanas de grandes dimensiones para maximizar la luz natural. Dispone tambien de doble acristalamiento para mejorar tu confort termico y acustico. PERSONALIZAMOS TU VIVIENDA, A ELEGIR VARIAS OPCIONES ENTRE LOS ACABADOS NATURA O URBAN PARA TU VIVIENDA. DIFERENTES DISTRIBUCIONES TOTALMENTE EXTERIORES. CANTIDADES AVALADAS POR BANCO SANTANDER, compra con la seguridad que da una gran empresa que cotiza en bolsa. GIMNASIO TERMINADO CON MAQUINAS Y DECORACION.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3525.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Rio Bidasoa, 27"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-12-15"}, {"_id": 98804275, "propertyCode": "98804275", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/ce/37/1026140043.jpg", "externalReference": "VI-000-030-675-703", "numPhotos": 18, "price": 201500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Governador Vell s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4751046, "longitude": -0.3715604, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98804275/", "description": "\u00c1tico en la zona centro de Valencia. El inmueble cuenta con una superficie de 67 m\u00b2 construidos distribuidos en dos habitaciones, sal\u00f3n-comedor, cocina, un aseo y una terraza. La vivienda es muy luminosa. La vivienda se encuentra en la 5a planta del edificio, sin ascensor. Localizado en el coraz\u00f3n de Valencia, muy cerca de Passeig de l'Albereda en el barrio de La Xerea, al lado del Mercado central de Valencia y la catedral. En sus alrededores encontramos supermercados, bancos, bibliotecas, farmacias, oficinas de correos, centros deportivos, varias paradas de autob\u00fas y la estaci\u00f3n de metro Alameda. Se encuentra a 11 minutos andando del centro de la localidad. \u00a1SIN COMISION DE AGENCIA!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3007.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle del Governador Vell s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, {"_id": 100002920, "propertyCode": "100002920", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/74/17/2d/1066117420.jpg", "externalReference": "PAT-22023", "numPhotos": 30, "floor": "4", "price": 410000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 146.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Porvenir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4548722, "longitude": -0.3731492, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100002920/", "description": "\u00bfBuscas un \u00e1tico con encanto a pocos minutos del centro de Valencia, en el barrio de Ruzafa? Inmobiliaria Patacona te presenta en exclusiva esta maravilla de \u00e1tico con una fant\u00e1stica terraza.  Gracias a su magn\u00edfica distribuci\u00f3n te enamoraras nada m\u00e1s entrar por la puerta, pr\u00e1cticamente desde cualquier punto de esta joya est\u00e1s viendo la terraza y la luz que se filtra a todos los rincones de esta maravillosa propiedad.  Accedemos a la vivienda por un recibidor que da acceso inmediato al sal\u00f3n comedor que con un gran ventanal que no sabes si est\u00e1s fuera o dentro de la terraza, donde empezamos a ver la luz que entra por todos lados. En esta planta accedemos a una amplia cocina, un ba\u00f1o y el dormitorio principal y se accede directamente al alma de la casa, una gran terraza donde podemos disfrutar durante todo el a\u00f1o. Desde su acogedor sal\u00f3n accedemos mediante unas escaleras a una buhardilla de 70 metros cuadrados aproximados, donde disponemos de una zona de estudio, un dormitorio y un ba\u00f1o. Tiene la posibilidad de poder hacer dos dormitorios con ba\u00f1o, si lo que se desea es disponer de tres dormitorios independientes. El encanto del piso con acabados de gama alta y la iluminaci\u00f3n indirecta hacen de esta propiedad una aut\u00e9ntica joya para los amantes del buen gusto que quieran una vivienda con terraza en uno de los barrios m\u00e1s de moda de Valencia.  Est\u00e1 equipada con aire acondicionado fr\u00edo y calor y carpinter\u00eda exterior climalit.  En resumen, algo \u00fanico ahora mismo en venta en Valencia con 40 metros cuadrados de terraza de la que disfrutar los 365 d\u00edas del a\u00f1o.  Ll\u00e1menos y estaremos encantados de poder atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2808.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Porvenir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-04"}, {"_id": 99100986, "propertyCode": "99100986", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ba/81/81/1033505242.jpg", "externalReference": "P1895", "numPhotos": 37, "floor": "2", "price": 185000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Creu Coberta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4545445, "longitude": -0.3825386, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99100986/", "description": "Vivienda con inquilino. Actualmente con una renta de 714\u20ac/mes Magn\u00edfica vivienda en La Creu Coberta de 125 m2 construidos. Dispone de un amplio sal\u00f3n comedor, cocina independiente con zona de lavadero, cuatro amplios dormitorios y dos cuartos de ba\u00f1o totalmente reformados (uno de ellos equipado al completo) La vivienda cuenta con aire acondicionado por split, ventanales climalit y est\u00e1 reformada al completo. Adem\u00e1s cuenta con una amplia plaza de garaje de 27 m2 (OPCION DE COMPRAR SOLO VIVIENDA) Ubicada en la Creu Coberta, a tan s\u00f3lo 5 minutos caminando de la Estaci\u00f3n del Ave y pr\u00f3xima al centro de Valencia. Conectada con todo tipo de servicios, tales como supermercados, colegios, transporte, farmacias.. .  Person Inmobiliaria pone a su disposici\u00f3n un equipo de profesionales del sector inmobiliario con gran experiencia para llevar a cabo con \u00e9xito sus operaciones de compra, venta o alquiler de su propiedad o local comercial. Person Inmobiliaria de persona a persona.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1480.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-11"}, {"_id": 98554447, "propertyCode": "98554447", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/8f/ca/1024889997.jpg", "externalReference": "NUWE01085", "numPhotos": 35, "floor": "1", "price": 690000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Plaza de l'Ajuntament", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4729613, "longitude": -0.3765233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98554447/", "description": "NUWE inmobiliaria 360 comercializa este \u00e1tico lujo en la Plaza del Ayuntamiento de Valencia. Sin duda, un emplazamiento inigualable, en el punto mas c\u00e9ntrico de la ciudad, y donde se desarrollan la mayor\u00eda de actividades tanto sociales como culturales de la ciudad de Valencia. El \u00e1tico esta orientado a la c/ San Vicente M\u00e1rtir, lo que le confiere una tranquilidad abosluta, pero se tiene acceso a la terraza comunitaria en la que poder disfrutar de los eventos que en la Plaza del Ayuntamiento se desarrollan, como por ejemplo la masclet\u00e1 en Fallas. La vivienda esta reformada, y aunque necesitar\u00eda algunos retoques est\u00e9ticos, a no ser que se quisiese hacer una nueva distribucion de la vivienda, que tambi\u00e9n seria posible. La vivienda esta distribuida: - Amplia terraza orientada a c/ San Vicente M\u00e1rtir, con jacuzzi, y donde disfrutar del magnifico clima de la ciudad. - Salon/Comedor con acceso a la terraza y muy luminoso. - Cocina integrada en el salon/comedor, totalmente equipada. - Habitacion principal con acceso directo a la terraza, con amplio armario y ba\u00f1o completo con dos senos. - Habitacion doble sin ventana al exterior, aunque habilitada cristalera para disponer de luz natural. - Ba\u00f1o completo de cortes\u00eda Calidades. - Reforma de muy alta calidad. - Aire acondicionado por conductos. - Chimenea. - Jacuzzi. - Suelos de parque en la vivienda, ceramico en ba\u00f1os y teka en terraza. - Servicio de porteria en el edificio. Sin duda, la oportunidad de poder disponer de los pocos aticos que quedan libres en esta zona, y con lujos como el jacuzzi, que hacen de este atico unico. \u00bfHablamos? Visita nuestra web y redes sociales, para mantenerte informado de nuestras novedades, as\u00ed como, de las ultimas noticias inmobiliarias y de construccion Somos la inmobiliaria 360\u00ba. El grupo NUWE Seleccion inmobiliaria tiene todos los servicios necesarios y relacionados con tu vivienda, repartidos en las siguientes divisiones: NUWE Seleccion Inmobiliaria: Transparencia, \u00e9tica y calidad son parte de nuestro ADN, descubre la nueva forma de entender el mercado inmobiliario. NUWE Construcciones y Servicios: Reformamos o construimos tu proximo hogar. Conf\u00eda en nosotros y convertiremos tu vivienda en el hogar que siempre hab\u00edas so\u00f1ado NUWE Marketing: En ella desarrollamos acciones para conseguir el \u00e9xito en el menor tiempo posible, y personalizado para cada cliente y cada canal. NUWE Finanzas: Si necesitas financiacion, preg\u00fantanos. Ofrecemos financiacion desde el 90% hasta el 100% m\u00e1s gastos del valor de la compraventa (Siempre supeditado al an\u00e1lisis de riesgos de las entidades bancarias) NUWE Legal: Tus expertos legales en cualquier \u00e1mbito relacionado con el mercado inmobiliario, y expertos en obtencion de NIE y Golden Visa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6571.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Plaza de l'Ajuntament"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 98172332, "propertyCode": "98172332", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/61/41/723483500.jpg", "externalReference": "2D3 \u00e1tico ", "numPhotos": 34, "price": 309000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Juan Fabregat, 22", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.4568059, "longitude": -0.3850972, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/98172332/", "description": "Promoci\u00f3n de nueva construcci\u00f3n en el Barrio de Jes\u00fas, calle Juan Fabregat n\u00ba 22, edificio de 4 alturas y \u00e1ticos, en el que te ofrecemos 19 viviendas de 2 y 3 dormitorios con terraza, plaza de garaje y trastero.  Magnifico entorno, rodeado de jardines p\u00fablicos y cercano a Supermercados, Colegio, Complejo Deportivo, Restaurantes y Centro de Salud. Su ubicaci\u00f3n te permite comunicarte con el centro de Valencia y \u00e1rea metropolitana dada su cercan\u00eda a 2 paradas de metro, 6 l\u00edneas de autob\u00fas urbano y 2 l\u00edneas metropolitanas. Podr\u00e1s elegir entre varias opciones de acabados de Porcelanos Grupo. Garaje y trastero incluido en el precio.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3253.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Juan Fabregat, 22"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 98310757, "propertyCode": "98310757", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d6/0e/27/1028120876.jpg", "externalReference": "W-02PRNQ", "numPhotos": 79, "floor": "7", "price": 600000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4596429, "longitude": -0.3738364, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98310757/", "description": "\u00c1tico con reforma a estrenar Ruzafa Engel & V\u00f6lkers presenta este magn\u00edfico \u00e1tico totalmente reformado para estrenar. Una distribuci\u00f3n racional, que distingue la zona de d\u00eda que se vertebra alrededor de una amplia y luminosa terraza de m\u00e1s de 10m2. Su estilo contempor\u00e1neo, sus amplios espacios, sus techos altos y su orientaci\u00f3n, hacen de esta propiedad un sitio ideal para vivir. La vivienda nos recibe con espacio de comedor y cocina abierta, dispone de un sal\u00f3n y ambos espacios se vertebran por su gran terraza con capacidad para una gran mesa. A continuaci\u00f3n, la propiedad se distribuye en tres amplias habitaciones y dos cuartos de ba\u00f1o. La master dispone del ba\u00f1o en suite. Todos los dormitorios tienen armarios empotrados. Suelo de parquet en espiga, molduras en los techos, aire acondicionado con bomba de fr\u00edo y calor por conductos en toda la vivienda. Ruzafa es sin\u00f3nimo de Valencia, el barrio de moda de la ciudad. Cuenta con todos los servicios de la vida urbana y est\u00e1 a escasos minutos del centro. Restaurantes, caf\u00e9s, terrazas, hoteles, teatros, galer\u00edas de arte hacen de este barrio el soho valenciano. No dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5505.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 98497217, "propertyCode": "98497217", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/ae/89/1014335930.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "4", "price": 329800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Alquer\u00edas de les Bellver", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4945277, "longitude": -0.3981736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98497217/", "description": "Les presentamos este precioso \u00e1tico situado en un barrio consolidado y pr\u00f3ximo a la Avenida Cortes Valencianas. Dispone de todo tipo de servicios, parada de de transporte, cuenta con colegios en sus proximidades, entidades financieras, hoteles restaurantes farmacias y supermercados, as\u00ed como todo tipo de comercios y situado adem\u00e1s en una calle muy tranquila y bien comunicada. Este \u00e1tico d\u00faplex ocupa toda la planta de una cuarta altura de un edificio con ascensor. En el precio se incluye una c\u00f3moda plaza de parking y un trastero excelente opci\u00f3n para almacenaje. En cuanto a su distribuci\u00f3n un recibidor da acceso a un bonito y amplio sal\u00f3n comedor con dos ambientes diferenciados. La zona de estar con acceso directo a una espaciosa terraza de unos 24m2 con magnificas vistas y la zona de comedor al lado de la cocina de buen tama\u00f1o y con galer\u00eda d\u00f3nde se ubica la zona de lavado. En esta misma planta un ba\u00f1o completo da servicio a todas las estancias. Una escalera con bonita barandilla de cristal conduce a la zona de descanso donde nos encontramos tres amplias habitaciones todas ellas abuhardilladas, muy luminosas y con armarios empotrados de gran capacidad. Una de ellas el dormitorio principal con ba\u00f1o en suite y las otras habitaciones con un tercer ba\u00f1o que les da servicio. La cuarta habitaci\u00f3n multifunci\u00f3n, es una terraza completamente cubierta con permiso de la comunidad que se utiliza actualmente como despacho. Sus calidades son muy buenas ya que se reform\u00f3 recientemente. Puerta blindada lacada en blanco. Video portero. Carpinter\u00eda interior, puertas macizas lacadas en blanco. Carpinter\u00eda exterior de aluminio blanco con climalit. Toldo exterior seminuevo en la terraza principal. Suelo de tarima flotante color roble en toda la casa a excepci\u00f3n de ba\u00f1os y cocina que es de gres. Aire acondicionado por conductos en todas las estancias con bomba fr\u00edo calor seminuevo de la marca Mitsubishi. Caldera de gas para el agua caliente. Armarios empotrados en todas las habitaciones de gran capacidad por altura y ancho de pared. Plaza de garaje muy c\u00f3moda. Trastero. No deje pasar esta oportunidad y venga a visitarlo est\u00e1 equipado y conservado para entrar a vivir, les esperamos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2274.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Alquer\u00edas de les Bellver"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 99110148, "propertyCode": "99110148", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/15/f9/e7/1033840636.jpg", "externalReference": "RL-12342", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4665302, "longitude": -0.3812124, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99110148/", "description": "Junto a la Plaza de Espa\u00f1a y en la mejor parte de Extramurs, con todos los servicios, parques, parada de Metro, colegios y locales de ocio tienes a tu disposici\u00f3n esta magnifica vivienda, en una 5\u00aa altura, con reforma integral proyectada por El Corte Ingl\u00e9s, con altas calidades y una bonita distribuci\u00f3n.    No te dejar\u00e1n indiferentes sus altos techos con molduras y su luminosidad.    Gran sal\u00f3n comedor, cocina independiente, 3 dormitorios dobles muy grandes y dos ba\u00f1os, uno de ellos en suite en la habitaci\u00f3n principal, todas ellas con grandes armarios empotrados.    Con extras como calefacci\u00f3n por radiadores de gas natural, aire acondicionado por conductos, puertas de paso lacadas en blando y con el mobiliario a juego, no le falta ning\u00fan detalle.    Adem\u00e1s, para que no tengas que dar vueltas, hay posibilidad de adquirir una plaza de garaje con concesi\u00f3n de 25 a\u00f1os por 15.000. -\u20ac adicionales.    No esperes mas, es tu hogar so\u00f1ado! Ll\u00e1manos!  La oferta est\u00e1 sujeta a cambios de precio o retirada del mercado sin previo aviso. Este anuncio en su conjunto, incluyendo textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del mismo, no es vinculante dado que la informaci\u00f3n es ofrecida por terceros y puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. El precio no incluye lo siguiente: honorarios de la agencia inmobiliaria, impuestos (IVA, ITP) y otros gastos de la Compraventa (notaria, gestor\u00eda y registro).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 15000.0}, "priceByArea": 2724.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-10-11"}, {"_id": 39136032, "propertyCode": "39136032", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/43/d9/254563966.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 672000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 227.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Doctor Ferran", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4700785, "longitude": -0.3561831, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39136032/", "description": "! exclusivo \u00e1tico d\u00faplex a estrenar en una de las zonas mas emblem\u00e1ticas de valencia! muy luminoso en una zona muy tranquila, al lado del palau y a un paso del rio, excelente ubicaci\u00f3n, cuatro habitaciones, tres ba\u00f1os, amplia cocina con galer\u00eda, suelos de m\u00e1rmol, armarios empotrados en todas las habitaciones y pasillo. Excelentes calidades ventanas de pvc, cocina amueblada. Disponemos de mas pisos nuevos de tres y cuatro dormitorios, d\u00faplex y \u00e1ticos. De acuerdo con lo establecido por el Reglamento (UE) 2016/679 del Parlamento Europeo y Consejo, de 27 de abril de 2016 y la Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos Personales y Garant\u00eda de los Derechos Digitales, 3/2018, de 5 de diciembre. Le informamos que sus datos forman parte de la base de datos de A. P\u00c9REZ PROYECTISTA S. L con la finalidad de gestionar la relaci\u00f3n contractual y prestarle los servicios demandados. Este mensaje y sus archivos adjuntos van dirigidos exclusivamente a su destinatario, pudiendo contener informaci\u00f3n confidencial sometida a secreto profesional. No est\u00e1 permitida su reproducci\u00f3n o distribuci\u00f3n sin la autorizaci\u00f3n expresa de A. P\u00c9REZ PROYECTISTA S. L. Si usted no es el destinatario final por favor elim\u00ednelo e inf\u00f3rmenos por esta v\u00eda. Asimismo, para el caso de que el interesado quiera ejercer sus derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, supresi\u00f3n, limitaci\u00f3n, portabilidad u oposici\u00f3n deber\u00e1 hacerlo mediante escrito remitido a: A. P\u00c9REZ PROYECTISTA S. L con NIF: B97858096 y domicilio social en Avda. Regne De Valencia, N\u00ba18, Pta 3, Valencia o mediante correo electr\u00f3nico, adjuntando, en todo caso, prueba que permita acreditar su identidad. Igualmente, el interesado podr\u00e1 presentar una reclamaci\u00f3n ante la autoridad de control.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2960.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle del Doctor Ferran"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 89393491, "propertyCode": "89393491", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/b0/66/771371260.jpg", "externalReference": "VO.414", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 216000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Estrela", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4642471, "longitude": -0.3806247, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89393491/", "description": "\u00a1PISO EXTERIOR RECI\u00c9N REFORMADO A ESCASOS PASOS DE LA PLAZA DE ESPA\u00d1A Y ESTACI\u00d3N NORTE! Piso exterior reci\u00e9n reformado amueblado de 80 m\u00b2 \u00fatiles de 3 habitaciones, ba\u00f1o y 2 balcones. PISO PARA INVERTIR ACTUALMENTE ALQUILADO POR UNA PERSONA, con alquiler de 800 euros hasta dentro de 2 a\u00f1os. Vivienda distribuida en recibidor, sal\u00f3n comedor, cocina amueblada incorporada al sal\u00f3n equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, 3 habitaciones una de ellas doble y ba\u00f1o completo con ducha. Est\u00e1 ubicado en la 2\u00aa planta de un edificio de 4 alturas construido en el a\u00f1o 1925, no dispone de ascensor. El anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. __________ Grup Pobles de la Mar es una empresa joven, din\u00e1mica y con iniciativa para servirte como apoyo en su vida profesional y personal. Somos un grupo de profesionales que te ofrecemos una amplia gama de servicios como la Asesor\u00eda Jur\u00eddica, Laboral, Fiscal, Intermediaci\u00f3n, Inmobiliaria, Comunidades de Vecinos, Seguros, Valoraciones de Fincas, Organizaci\u00f3n de Eventos\u2026 Nuestro compromiso es ofrecerte un servicio de calidad a un precio razonable. Nuestro prop\u00f3sito es ofrecerle un asesoramiento integral y personalizado, para inf\u00f3rmale, en cada caso, de las alternativas posibles aplicar en un asunto. Nuestro objetivo es tu satisfacci\u00f3n con nuestro trabajo. Estamos integrados en pleno barrio del Cabanyal de Valencia, el antiguo barrio de pescadores de Valencia, caracter\u00edstico por el agradable trato de su gente y por conservar un entramado urban\u00edstico \u00fanico. __________ Grup Pobles de la Mar est un jeune, dynamique et \u00e0 l'initiative de servir d'appui dans leur vie professionnelle et personnelle. Nous sommes un groupe de professionnels, nous offrons une large gamme de services tels que les services juridiques, le travail, l'imp\u00f4t, le courtage, l'immobilier, les r\u00e9sidents, les fermes d'assurance Appraisals, \u00e9v\u00e9nement... Notre engagement est d'offrir un service de qualit\u00e9 \u00e0 un prix raisonnable. Notre but est de fournir un conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, des alternatives possibles sont applicables dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. Nous sommes int\u00e9gr\u00e9s dans le quartier de Cabanyal de Valence, l'ancien quartier de p\u00eacheurs de Valence, caract\u00e9ristique pour le traitement amical de son peuple et de pr\u00e9server un tissu urbain unique. __________ Grup Pobles de la Mar is a young, dynamic and initiative to serve as support in his professional and personal life. We are a group of professionals, we are a wide range of services that legal services, labor, tax, courtage, real estate agent, residents, insurance fairs... Our commitment is to offer quality service at a reasonable price. Notre but est de fournir a conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, possible alternatives possible dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. We are integrated in the district of Cabanyal de Valence, the old fishermen's district of Valence, characteristic for the amical treatment of its town and to preserve a unique urban fabric.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2541.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Estrela"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-26"}, {"_id": 99819713, "propertyCode": "99819713", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/6d/87/1055769694.jpg", "externalReference": "R\u00cdOS/AS", "numPhotos": 28, "floor": "6", "price": 569000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 149.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vicente R\u00edos Enrique, 6", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4776201, "longitude": -0.4026155, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99819713/", "description": "\u00c1tico duplex 149 metros, terraza 45 metros, triple orientaci\u00f3n, todo exterior, 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os y aseo, plaza garaje, suelos marmol, aire acondicionado por conductos, amplitud vistas, piscina y zona de juegos infantil, junto centro comercial. En Medina & Co trabajamos para ofrecer a nuestros clientes los mejores inmuebles de Valencia y alrededores, con equipos especializados en cada zona para proporcionarles la mejor opci\u00f3n a su necesidad, con todas las excelencias y cuidando al m\u00e1ximo los detalles. Para m\u00e1s detalles contacte con: Medina & Co Plaza Alfonso el Magn\u00e1nimo n. 3-2\u00ba Valencia, 46003 963588008.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3819.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Vicente R\u00edos Enrique, 6"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-12-15"}, {"_id": 100130676, "propertyCode": "100130676", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/19/75/1070160414.jpg", "externalReference": "027336", "numPhotos": 64, "floor": "4", "price": 1000000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 234.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Calle del Poeta Querol", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4703971, "longitude": -0.3749344, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100130676/", "description": "KASABIBA VENDE EXCLUSIVO SEMIATICO de 234 m2, en la mejor zona de Valencia, CON AMPLIA TERRAZA DE 80 METROS CUADRADOS adicionales. Disfruta de una ubicaci\u00f3n exclusiva sin el ruido de las avenidas.  Se trata de una vivienda se\u00f1orial, en un edificio DE 1980 con dos ascensores, y acceso para personas de movilidad reducida (el patio dispone de puertas autom\u00e1ticas con mando a distancia para su c\u00f3modo acceso) \u00bfNo encuentras la casa perfecta? Cr\u00e9ala seg\u00fan tus necesidades y criterio est\u00e9tico. Es el momento para conseguir tu casa ideal que llevas tiempo buscando y no encontrabas.   Actualmente la vivienda cuenta con hall de entrada que separa la zona de d\u00eda de la de noche, la vivienda se compro sobre plano y se compraron dos viviendas, que se unificaron en una sola. Zona de d\u00eda: Un ampl\u00edsimo sal\u00f3n comedor con amplios ventanales, con tres ambientes y dos accesos a la magnifica terraza para disfrutar del buen clima valenciano, a continuaci\u00f3n conectado con el comedor tenemos La cocina cuenta con zona office, es amplia y dispone, tambi\u00e9n de acceso directo a la terraza. Zona de noche: de cuatro dormitorios, tres ba\u00f1os y un aseo. dos de los dormitorios tienen ba\u00f1o incorporado, otro de los dormitorios dispone de zona vestidor. Est\u00e1 ubicada en el barrio de Sant Francesc, una de la mejores zonas de Valencia, donde encontramos calles anchas, con trazado ordenado y edificios se\u00f1oriales con huella modernista. Adem\u00e1s, se encuentra a un paso del centro de nuestra ciudad, del cauce del r\u00edo Turia. Se trata de una zona con todos los servicios, restaurantes, colegios, farmacias, supermercados (El Corte Ingl\u00e9s). Adem\u00e1s de tiendas de alimentaci\u00f3n especializadas, tipo gourmet. Su c\u00e9ntrica ubicaci\u00f3n ofrece tranquilidad en una inmejorable localizaci\u00f3n.     Estrat\u00e9gicamente ubicada por su f\u00e1cil acceso tanto de salida como entrada a la ciudad, representa los valores de una ciudad cosmopolita y con proyecci\u00f3n de futuro como es Valencia. Vivir en esta zona es aparte muy c\u00f3modo, ya que la zona es excelente, tiene buenos servicios y est\u00e1 bien comunicada por ser muy c\u00e9ntrica, restaurantes, colegios como varias l\u00edneas de autobuses y la estaci\u00f3n del Norte Metro Col\u00f3n, Un barrio exclusivo del casco antiguo, contiene el emblem\u00e1tico Centro Cultural Bancaja, que alberga obras de arte espa\u00f1olas. Entre los museos de la zona destacan el Museo Nacional de Cer\u00e1mica y el Museo del Patriarca, dedicado al arte religioso. Las tiendas de la calle del Poeta Querol y los majestuosos edificios modernistas de la calle de la Paz atraen a la clase media alta con sus joyas y marcas de dise\u00f1o. En el barrio hay numerosos cafeter\u00edas y restaurantes de lujo, tiene una situaci\u00f3n id\u00f3nea para vivir en una zona din\u00e1mica, abierta y con vistas a futuro. Adem\u00e1s de poder disfrutar de la naturaleza ya que esta ubicada muy cerca del r\u00edo. Barrio con todos los servicios, supermercados colegios, restaurantes, gimnasios.   KASABIBA, a lo largo de su trayectoria de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el sector inmobiliario, se ha convertido en la inmobiliaria de referencia gracias a la fidelidad y confianza que sus clientes han depositado en ella. Nuestro equipo humano est\u00e1 orientado a obtener la satisfacci\u00f3n plena de los clientes con diligencia y eficacia, dando un servicio personalizado. Asesoramiento personalizado, b\u00fasqueda de financiaci\u00f3n. En nuestra web podr\u00e1s visualizar nuestra cartera de viviendas completa. Si tienes cualquier duda o consulta sobre alguna de nuestras viviendas o quieres comentarnos que es lo que vas buscando para que te ayudemos a localizarlo, no dudes en contactar con nosotros. \u00a1Estaremos encantados de atenderte! Asesoramiento personalizado, b\u00fasqueda de financiaci\u00f3n. En nuestra web podr\u00e1s visualizar nuestra cartera de viviendas completa. Si tienes cualquier duda o consulta sobre alguna de nuestras viviendas o quieres comentarnos que es lo que vas buscando para que te ayudemos a localizarlo, no dudes en c.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4274.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle del Poeta Querol"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-15"}, {"_id": 99681127, "propertyCode": "99681127", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e0/de/5f/1053265812.jpg", "externalReference": "000PCB130-A", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 130000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pere Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.494368, "longitude": -0.3766107, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99681127/", "description": "000PCB130 \u00c1TICO SEMINUEVO CON TERRAZA Y BARBACOA CERCA DEL METRO Facilidades de financiaci\u00f3n (sujeto a aprobaci\u00f3n por entidades bancarias) Preciso \u00e1tico completamente exterior con luz raudal!. Disfruta de la comodidad y tranquilidad en propia terraza ubicado en Torrefiel. Compuesto por dormitorio doble, cocina americana equipada y sal\u00f3n-comedor con salida a terraza de 30m2, con 3 toldos nuevos y barbacoa, ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Todo exterior y muy luminoso desde la primera hora del d\u00eda. Excelentes calidades, dispone de aire acondicionado, armarios empotrados totalmente revestidos, ventanas de aluminio-climalit, puertas de roble, terrazo. Edificio con ascensor a cota cero y fachada caravista muy bien comunicada, con todos los servicios, a 2 minutos andando del tranv\u00eda Tossal del Rei, 6 minutos en coche al R\u00edo y el C.C. Arena, 10 minutos casco antiguo de la ciudad y la playa.  Ofrecemos varias opciones de visitas a distancia, cons\u00faltanos.  Destinamos el 3% de beneficio a ONG's y acci\u00f3n social  \u00bfVendes tu casa? TE ADELANTAMOS EL DINERO que necesites y devu\u00e9lvelo a la venta \u00a1SIN INTERESES!* Tambi\u00e9n REFORMAMOS, PINTAMOS, AMUEBLAMOS Y DECORAMOS GRATIS para que VENDAS MEJOR Y M\u00c1S R\u00c1PIDO* (sujeto a aprobaci\u00f3n)   Este anuncio es informativo y sin valor contractual, puede contener errores. Gastos e impuestos no incluidos. ABIERTO A MEDIOD\u00cdA. Oficinas en Valencia/Gand\u00eda/Castell\u00f3n.  CONSENTIMIENTO PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES. Para continuar debe aceptar que ha le\u00eddo y est\u00e1 conforme con las cl\u00e1usulas siguientes, entendiendo que el env\u00edo de sus datos tanto mediante email como mediante el formulario de contacto de esta web supone el consentimiento expl\u00edcito para el tratamiento de los mismos en los t\u00e9rminos y condiciones aqu\u00ed expuestos as\u00ed como en nuestra pol\u00edtica de privacidad y aviso legal. Acuda a nuestra web para el texto \u00edntegro en caso de error.  HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR) y la Ley Org\u00e1nica 3/2018 de 5 de diciembre (LOPDGDD), por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento:  Fin del tratamiento: mantener una relaci\u00f3n comercial y el env\u00edo de comunicaciones y/o publicidad sobre nuestros productos y servicios.  Criterios de conservaci\u00f3n de los datos: se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos.  No se comunicar\u00e1n los datos a terceros, salvo obligaci\u00f3n legal.  Derechos que asisten al Usuario:  - A retirar el consentimiento en cualquier momento.  - De acceso, rectificaci\u00f3n, portabilidad y supresi\u00f3n de sus datos y a la limitaci\u00f3n u oposici\u00f3n a su tratamiento.  - A presentar una reclamaci\u00f3n ante la Autoridad de control (agpd.es) si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente.  Datos de contacto para ejercer sus derechos: HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. AV. P\u00c9REZ GALDOS, 42 46008 VALENCIA. Email:   We speak English  Nous parlons Fran\u00e7ais \u041c\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c Wij spreken Nederlands  \u6211\u4eec\u63d0\u4f9b\u4e2d\u6587\u670d\u52a1\u3002  \u0646\u062a\u0643\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629  Amplia gama de servicios: Compraventa, Alquiler, Financiaci\u00f3n, Certificados de Eficiencia Energ\u00e9tica, Herencias y Donaciones, Gestor\u00eda, Capitales Privados, Inversores, Cancelaci\u00f3n de Embargos, etc.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2321.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Pere Cabanes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-11-28"}, {"_id": 99944070, "propertyCode": "99944070", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/3f/f0/1061882713.jpg", "externalReference": "247V", "numPhotos": 36, "floor": "5", "price": 247000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4718625, "longitude": -0.3988379, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99944070/", "description": "MIRA NUESTRAS FOTOS REALISTAS SIN FILTROS, TOUR VIRTUAL EN 3D, PLANOS Y VIDEO!     \u00bfEstas buscando un Atico Duplex con vistas despejadas, y buena orientaci\u00f3n? \u00bfBuscas tener todos los servicios a la mano y a la vez en una zona tranquila?    New Home Inmobiliaria les ofrece este \u00e1tico duplex situado Nou Moles, que consta de 81 m2 construidos seg\u00fan catastro de los cuales 71 m2 son de vivienda, con una terraza de 35 m2 aproximadamente.  Distribuci\u00f3n:   PLANTA PRINCIPAL: Entrada recibidor, ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor con cocina integrada y acceso a terraza de 35 m2.  PLANTA SUPERIOR: Amplia buhardilla y acceso a una terraza peque\u00f1a.   ACCESORIOS: Ventanas de aluminio, persianas, carpinter\u00eda interior de madera, suelo de terrazo, paredes lisas con gotel\u00e9, armario empotrado doble en la habitaci\u00f3n principal, puerta de seguridad, termo el\u00e9ctrico.   Cercano a todos los servicios, centro de salud y polideportivo en la puerta, supermercados, panader\u00edas, restaurantes, zonas deportivas, colegios, instituto, farmacias, etc. Buenas comunicaciones por carretera, metro y bus.    El precio anunciado no incluye impuestos, gastos de notar\u00eda, registro, gestor\u00eda, ni los honorarios de la agencia inmobiliaria. Este anuncio es a t\u00edtulo informativo, est\u00e1 sujeto a cambios y errores y por lo tanto no es vinculante.    Puedes pedirnos visita por Whatsapp o llamada al 644547717. Descripci\u00f3n del barrio Nou Moles: Situado en el distrito de L\u2019Olivereta, en el oeste de Valencia, el barrio de Nou Moles linda, al norte, con el paseo de la Pechina; al este, con la avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s; al sur, con la avenida del Cid; y, al oeste, con la calle del Nueve de Octubre, entre otras. El barrio dispone de buenos servicios e instalaciones municipales, entre los que se incluyen la antigua c\u00e1rcel modelo de Valencia para hombres, el parque de L\u2019Olivereta, la central el\u00e9ctrica de Nou Moles y varias instalaciones deportivas, entre otras cosas. El barrio cuenta con un buen servicio de autobuses y con una estaci\u00f3n de metro (Av. del Cid).", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3049.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-04"}, {"_id": 97290464, "propertyCode": "97290464", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ea/1b/24/1011133254.jpg", "externalReference": "1291", "numPhotos": 22, "floor": "6", "price": 625000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4720613, "longitude": -0.3767233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97290464/", "description": "Espectacular \u00e1tico en una sola planta totalmente reformado con calidades de lujo, consta de 2 habitaciones de buen tama\u00f1o, 2 ba\u00f1os completos uno de ellos se encuentra en la habitaci\u00f3n principal, cocina americana integrada a un amplio sal\u00f3n comedor desde el cual se accede a la terraza de 40m\u00b2 con suelos de madera de teca y jacuzzi. En cuanto a las calidades del inmueble son de primera, suelos de parquet, ventanales de climalit, puertas lacadas en blanco, aire acondicionado por conductos en toda la casa. La vivienda es exterior y muy luminosa debido a su orientaci\u00f3n, todas las estancias tienen grandes ventanales y dan a la terraza. Tiene bonitas vistas despejadas a la calle San Vicente Martir y al ayuntamiento de valencia. Dispone de servicio de conserje.  Edificio ubicado en pleno coraz\u00f3n de la ciudad. A pocos metros del Ayuntamiento y en una de las principales zonas hist\u00f3ricas del centro de Valencia. Rodeado de zonas comerciales y de todo tipo de restauraci\u00f3n. Con buenos accesos al transporte publico, autobuses, metro a pocos minutos. solicite m\u00e1s informaci\u00f3n sin compromiso a la inmobiliaria estaremos encantados de atenderles.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5952.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 98838517, "propertyCode": "98838517", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/0b/2f/1026702704.jpg", "externalReference": "CID-12", "numPhotos": 15, "floor": "8", "price": 150000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Cid", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4682999, "longitude": -0.3990383, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98838517/", "description": "referencia n\u00ba 12 \u00c1TICO EN AVENIDA del CID, NOU MOLES Un buen \u00e1tico en el barrio Olivereta-Nou Moles, con 22 metros cuadrados de terraza. Octava planta con ascensor, tiene una superficie de 48m construidos de vivienda + 22 de terraza, compuesta por 2 habitaciones, ba\u00f1o, sal\u00f3n y cocina.  Orientaci\u00f3n al sur, ventanas climalit, suelo de tarima, aire acondicionado. El \u00e1tico se encuentra para entrar a vivir, reforma de menos de 10 a\u00f1os. No dudes en consultarnos mas detalles de la vivienda al tel\u00e9fono 698946320. Cercano a todo tipo de servicios a su alrededor (supermercado, bancos, comercios de la zona, paradas de autob\u00fas y metro).", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2143.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida del Cid"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, {"_id": 98559518, "propertyCode": "98559518", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/1a/94/1016537677.jpg", "externalReference": "W-02N87S", "numPhotos": 48, "floor": "7", "price": 395000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Nou Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4785215, "longitude": -0.4059332, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98559518/", "description": "Semi \u00e1tico de lujo en Pouet, Campanar Nueva unidad en la cartera de exclusivas de nuestra empresa. S\u00e9ptima planta con vistas espectaculares y calidades de m\u00e1ximo nivel. Un edificio emblem\u00e1tico por su singularidad como tener tan solo 23 vecinos y estar construido con los mejores materiales del momento. Dise\u00f1o moderno y terraza espectacular de 25 m2. Ofrecemos, no incluido en el precio, una plaza de garaje en el propio edificio por 15.000\u20ac m\u00e1s. Es una propiedad \u00fanica por sus caracter\u00edsticas de orientaci\u00f3n y distribuci\u00f3n. La vivienda se vende amueblada. Estaremos encantados de atenderle y visitar una propiedad que sin duda quedar\u00e1 en su retina. Nou Campanar es una zona relativamente nueva. Est\u00e1 en plena expansi\u00f3n, con nuevas promociones de viviendas de lujo. Ofrece todo tipo de servicios por la proximidad de comercios, hospitales o colegios. Respecto a las comunicaciones, su distancia al aeropuerto, puerto y estaci\u00f3n de trenes es inmejorable, as\u00ed como su proximidad al \"by-pass\" cintur\u00f3n de comunicaci\u00f3n por carretera por excelencia de la ciudad. Adem\u00e1s de la cercan\u00eda al r\u00edo Turia y al parque de cabecera, los cuales ofrecen amplios espacios de ocio y zonas verdes para la pr\u00e1ctica de deporte al aire libre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 15000.0}, "priceByArea": 3292.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 99356448, "propertyCode": "99356448", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/74/a8/5d/1041293599.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 165000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "San Pascual", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.465027, "longitude": -0.3341771, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99356448/", "description": "\u00a1VIVIENDA EN VENTA! Situada en El Barrio del Canyamelar, la vivienda se encuentra en una calle peatonal rodeada de comercios tales como cafeter\u00edas, restaurantes, panader\u00edas, bancos, farmacias.. . y dem\u00e1s comercios. A escasos metros de las v\u00edas del tranv\u00eda y muy cerca de paradas de autob\u00fas. El piso est\u00e1 situado en una finca tranquila y una zona estupenda, a dos esquinas de las calles principales del bario. A 3 minutos andando del Puerto de Valencia y a 4 minutos de la orilla de la playa. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros, meramente informativos y se suponen correctos. Nuestra empresa no garantiza su veracidad. La oferta est\u00e1 sujeta a errores, cambios de precio, omisi\u00f3n y/o retirada del mercado sin previo aviso.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2171.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en San Pascual"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-30"}, {"_id": 97795476, "propertyCode": "97795476", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/56/d5/f7/990781992.jpg", "externalReference": "IV-0167", "numPhotos": 33, "floor": "7", "price": 625000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Plaza del Ayuntamiento, 6", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4714613, "longitude": -0.3770233, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97795476/", "description": "Impresionante y luminoso \u00e1tico situado junto a la Plaza del Ayuntamiento. La vivienda se encuentra en la s\u00e9ptima y \u00faltima planta de un edificio cl\u00e1sico de 1932 en perfecto estado de conservaci\u00f3n, al cu\u00e1l se accede por la Plaza del Ayuntamiento, aunque la vivienda est\u00e1 orientada a la calle San Vicente. La vivienda cuenta con una superficie de 105 m2 y una espectacular terraza de unos 40 m2 de madera de teka con mobiliario de dise\u00f1o y jacuzzi para disfrutar del maravilloso clima de Valencia. Dispone de un amplio y luminoso sal\u00f3n comedor con chimenea y acceso directo a la terraza, junto a una completa cocina tipo office con mucho espacio de almacenamiento y con los electrodom\u00e9sticos integrados. La vivienda cuenta con dos dormitorios dobles con armarios empotrados, y el principal dispone de cuarto de ba\u00f1o en suite con plato de ducha y acceso a la terraza. Dispone de un segundo cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha. La vivienda tiene unas magn\u00edficas calidades, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos, suelo de parquet en toda la vivienda y de gres cer\u00e1mico en los cuartos de ba\u00f1o, carpinter\u00eda interior de madera lacada en blanco y la exterior de climalit con gran aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico. Se trata de una vivienda de ensue\u00f1o con una ubicaci\u00f3n inmejorable y unas magn\u00edficas calidades. Adem\u00e1s, puede disfrutar desde su terraza comunitaria de unas vistas envidiables de las masclet\u00e1s. \u00a1No dude en contactarnos para concertar una visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5952.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Plaza del Ayuntamiento, 6"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 100986505, "propertyCode": "100986505", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/58/6c/68/1106154694.jpg", "externalReference": "V2353", "numPhotos": 28, "floor": "5", "price": 397000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.464191, "longitude": -0.388641, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100986505/", "description": "\u00a1Este espectacular \u00e1tico d\u00faplex de obra nueva en el coraz\u00f3n de Valencia es una oportunidad \u00fanica!  La preciosa vivienda cuenta con 145 metros cuadrados, distribuidos en sal\u00f3n-comedor con cocina office, dos habitaciones, dos ba\u00f1os y una gran terraza.  Las habitaciones, son espaciosas y acogedoras, con armarios empotrados; dos ba\u00f1os, uno de ellos en suite, y una terraza de 62 metros cuadrados, a la cual se accede a trav\u00e9s de unas escaleras que separan la zona de d\u00eda y de noche. Se trata de una puerta motorizada de cristal, en el techo, la cual deja entrar much\u00edsima luz. Este es un gran y caracter\u00edstico espacio para disfrutar de la familia y amigos. La cocina office est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n y conectada con el sal\u00f3n: es amplio y luminoso, con grandes ventanales que dejan entrar la luz natural, y por los cuales se accede a dos peque\u00f1os balcones que dan a la calle.  El \u00e1tico est\u00e1 totalmente nuevo y listo para entrar a vivir, ya que se trata de un edificio se\u00f1orial rehabilitado muy recientemente, lo que lo hace muy especial debido a que la ubicaci\u00f3n es muy c\u00e9ntrica y es complicado encontrar viviendas de obra nueva, de m\u00e1ximas calidades y con un magn\u00edfico dise\u00f1o de interiores. El piso cuenta con suelo de parquet, aire acondicionado por conductos y ventanas de climalit para una mejor aislaci\u00f3n t\u00e9rmica.  La vivienda tiene plaza de garaje en el mismo edificio, no incluida en el precio pero no opcional, es necesario adquirirla con la compra de la vivienda, el precio de la plaza ronda entre 22.000 a 27.000 euros, preguntar para m\u00e1s informaci\u00f3n. Es una oportunidad \u00fanica para disfrutar de la vida en el centro de la ciudad. Este moderno \u00e1tico se encuentra en el centro de la ciudad, en el barrio de Arrancapins, a pocos pasos de Plaza Espa\u00f1a y la Finca Roja, as\u00ed como de todos los servicios y comodidades que ofrece la zona. Est\u00e1 situado en una ubicaci\u00f3n realmente c\u00f3moda, con excelentes conexiones de transporte p\u00fablico. Si est\u00e1s buscando una vivienda con todas las comodidades, \u00e9ste es tu piso ideal. No pierdas la oportunidad de vivir en una vivienda moderna, c\u00e9ntrica y bien conectada. \u00a1Ven a visitarlo ya! El anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos. Para m\u00e1s detalles contacta con: CALLAGHAN inmobiliaria. Miembro del HUB DE INVERSI\u00d3N INMOBILIARIA. Plaza Legi\u00f3n Espa\u00f1ola 12, entresuelo, 46010 Valencia. Si quiere vender o alquilar su casa, CALLAGHAN inmobiliaria es la \u00fanica agencia en Valencia que aporta a sus clientes los servicios de valor a\u00f1adido del Personal Seller Inmobiliario. Con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia y una metodolog\u00eda que integra la consultor\u00eda tradicional y las herramientas digitales m\u00e1s avanzadas, CALLAGHAN inmobiliaria le asegura la venta de su casa en el menor tiempo posible y al mejor precio. Cont\u00e1ctenos, le visitaremos en menos de 24 horas y tasaremos su casa de forma gratuita. Integrada en el HUB de Inversi\u00f3n Inmobiliaria de Valencia, el equipo de CALLAGHAN inmobiliaria cuenta con los expertos inmobiliarios que vender\u00e1n con \u00e9xito su propiedad. \". La inmobiliaria que elige Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2738.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-03-31"}, {"_id": 96044669, "propertyCode": "96044669", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/cf/7a/935177366.jpg", "externalReference": "20155", "numPhotos": 14, "price": 280020.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Planas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4584491, "longitude": -0.3711316, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/96044669/", "description": "REF: 20155. \u00c1tico-d\u00faplex en venta en Valencia, ubicado en la zona de En Corts, entre las avenidas Dr. Waksman y Peris y Valero. Zona de gran auge y gran demanda de vivienda. Se ubica en un edificio que dispone de un jard\u00edn comunitario en la parte trasera y que dispone de zona de barbacoa y piscina. En las inmediaciones del inmueble podemos encontrar gran variedad de servicios y comunidades para el d\u00eda a d\u00eda como supermercados, centros educativos, locales de restauraci\u00f3n y ocio e infinidad de l\u00edneas de autob\u00fas con conexi\u00f3n con cualquier punto de la ciudad. Gran cercan\u00eda con el centro hist\u00f3rico de Valencia. Este fant\u00e1stico piso cuenta con una superficie construida de 109m\u00b2 y se distribuye en dos alturas. Se compone de un dormitorio con armario empotrado y balc\u00f3n, cocina amueblada integrada en el sal\u00f3n, un cuarto de ba\u00f1o y una gran terraza. En la planta superior dispone de una amplia buhardilla di\u00e1fana. Edificio construido en el a\u00f1o 2008 que dispone de ASCENSOR. Su estado de conservaci\u00f3n es excepcional por lo que no precisa de ning\u00fan tipo de reforma. \u00a1Excelente oportunidad! Ll\u00e1manos y sue\u00f1a con estrenar casa. Directo de propiedad, sin gastos ni comisiones de inmobiliaria. Excelentes condiciones de financiaci\u00f3n. Este anuncio no es vinculante y puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Directo de propiedad, sin gastos ni comisiones de inmobiliaria.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2569.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle de Planas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 99384414, "propertyCode": "99384414", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/f9/4b/fc/1042209033.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 115000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Vicent Lle\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4580248, "longitude": -0.370132, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99384414/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 958.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Vicent Lle\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-11-13"}, {"_id": 98333319, "propertyCode": "98333319", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/98/4e/870696679.jpg", "externalReference": "a0P1v00000vuS0sEAE", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 348000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Rio Bidasoa, 27", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4977078, "longitude": -0.3790074, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/98333319/", "description": "Espai con viviendas de 1,2, 3, dormitorios esta proyectada y construida de manera que todos sus espacios son funcionales, agradables y confortables. El equipamiento de las zonas comunes de Espai te hara la vida mas comoda. Tu nueva casa incorpora Aerotermia, Esta tecnologia limpia extrae energia del aire y la transfiere al agua mediante bomba de calor, generando la temperatura necesaria para que se caliente. Es un sistema ecologico, MAQUINAS INCLUIDAS. PLAZA DE APARCAMIENTO INCLUIDA EN EL PRECIO-Ventanas de grandes dimensiones para maximizar la luz natural. Dispone tambien de doble acristalamiento para mejorar tu confort termico y acustico. PERSONALIZAMOS TU VIVIENDA, A ELEGIR VARIAS OPCIONES ENTRE LOS ACABADOS NATURA O URBAN PARA TU VIVIENDA. DIFERENTES DISTRIBUCIONES TOTALMENTE EXTERIORES. CANTIDADES AVALADAS POR BANCO SANTANDER, compra con la seguridad que da una gran empresa que cotiza en bolsa. GIMNASIO TERMINADO CON MAQUINAS Y DECORACION.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3222.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Rio Bidasoa, 27"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 98997585, "propertyCode": "98997585", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b4/ef/74/1030906072.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "5", "price": 189990.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Luis Oliag", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4615769, "longitude": -0.3658427, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98997585/", "description": "GRUPO TORRES REAL ESTATE dispone de esta bonita y diferenciada vivienda en unos de los barrios m\u00e1s vivos de Valencia. La vivienda est\u00e1 rodeada por diversos comercios y servicios en el barrio, adem\u00e1s de muy buena comunicaci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y calles principales. La vivienda est\u00e1 distribuida en: recibidor, 4 habitaciones, 2 ba\u00f1os, cocina con galer\u00eda, sal\u00f3n-comedor y balc\u00f3n. Orientada hacia el sur y con exposici\u00f3n exterior, se aprecia la luz natural. El inmueble dispone de c\u00f3modas proporciones en cuanto a su tama\u00f1o y disposici\u00f3n. Las vistas, la tranquilidad del edificio, la ubicaci\u00f3n, las oportunidades de la vivienda, son cosas que se pueden apreciar y que se valoran en cuanto a las posibilidades que posee el inmueble. Respecto a su entorno, es \u00fanico. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, ponerse en contacto con GRUPO TORRES REAL ESTATE. Este inmueble est\u00e1 sujeto a cambios de precio o retirada del mercado sin previo aviso. La informaci\u00f3n de este anuncio en su totalidad (fotos, texto o cualquier otro contenido del mismo) se muestra a titulo informativo y no contractual y tampoco es vinculante, dado que la informaci\u00f3n es disponibilidad por terceros y puede contener errores. El precio no incluye: honorarios inmobiliarios, itp, iva, y otros gastos de la compraventa (notar\u00eda, gestor\u00eda y registro, etc) o alquiler.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1759.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Luis Oliag"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-10-03"}, {"_id": 98361340, "propertyCode": "98361340", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/06/67/870696724.jpg", "externalReference": "a0P1v00000vuS0sEAE", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 302000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Rio Bidasoa, 27", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4977078, "longitude": -0.3790074, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/98361340/", "description": "Espai con viviendas de 1,2, 3, dormitorios esta proyectada y construida de manera que todos sus espacios son funcionales, agradables y confortables. El equipamiento de las zonas comunes de Espai te hara la vida mas comoda. Tu nueva casa incorpora Aerotermia, Esta tecnologia limpia extrae energia del aire y la transfiere al agua mediante bomba de calor, generando la temperatura necesaria para que se caliente. Es un sistema ecologico, MAQUINAS INCLUIDAS. PLAZA DE APARCAMIENTO INCLUIDA EN EL PRECIO-Ventanas de grandes dimensiones para maximizar la luz natural. Dispone tambien de doble acristalamiento para mejorar tu confort termico y acustico. PERSONALIZAMOS TU VIVIENDA, A ELEGIR VARIAS OPCIONES ENTRE LOS ACABADOS NATURA O URBAN PARA TU VIVIENDA. DIFERENTES DISTRIBUCIONES TOTALMENTE EXTERIORES. CANTIDADES AVALADAS POR BANCO SANTANDER, compra con la seguridad que da una gran empresa que cotiza en bolsa. GIMNASIO TERMINADO CON MAQUINAS Y DECORACION.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3393.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Rio Bidasoa, 27"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 99842407, "propertyCode": "99842407", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/ac/21/1056921145.jpg", "externalReference": "W-02QR4T", "numPhotos": 54, "floor": "6", "price": 569000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 161.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "barrio Nou Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4791001, "longitude": -0.4045066, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99842407/", "description": "Impresionante \u00e1tico-d\u00faplex de dise\u00f1o en Nou Campanar Presentamos \u00e9sta magn\u00edfica propiedad configurada en dos plantas. La planta primera da servicio a las necesidades durante el d\u00eda y est\u00e1 compuesta por un amplio sal\u00f3n, comedor, cocina independiente, aseo de cortes\u00eda e impresionante terraza de 50 m2 de los cuales 20 m2 est\u00e1n cerrados mediante una estructura de cortinas de cristal practicables y techo retr\u00e1ctil motorizado. La zona de noche en la planta superior cuenta con dos habitaciones, ba\u00f1o y la suite principal con ba\u00f1o en suite, vestidor y zapatero de gran capacidad. La vivienda se encuentra ubicada en uno de los residenciales de referencia de la zona equipado con piscinas, parque infantil, zonas comunes, jard\u00edn, etc. Incluimos en el precio una amplia plaza de garaje en el mismo edificio. Estaremos encantados de enviarle video-visita previa a la visita presencial. Estamos para ayudarle. La excelencia es nuestra raz\u00f3n de ser. Nou Campanar es una zona relativamente nueva. Est\u00e1 en plena expansi\u00f3n con nuevas promociones de viviendas de lujo. Ofrece todo tipo de servicios por la proximidad de comercios, hospitales o colegios. Respecto a las comunicaciones, su distancia al aeropuerto, puerto y estaci\u00f3n de trenes es inmejorable, as\u00ed como su proximidad al BY-PASS cintur\u00f3n de comunicaci\u00f3n por carretera por excelencia de la ciudad. Adem\u00e1s, de la cercan\u00eda al r\u00edo Turia y al parque de cabecera los cuales ofrecen amplios espacios de ocio y zonas verdes para la pr\u00e1ctica de deporte al aire libre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3534.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-12-15"}, {"_id": 98361321, "propertyCode": "98361321", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5b/fe/12/870696648.jpg", "externalReference": "a0P1v00000vuS0sEAE", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 415000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Rio Bidasoa, 27", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4977078, "longitude": -0.3790074, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/98361321/", "description": "Espai con viviendas de 1,2, 3, dormitorios esta proyectada y construida de manera que todos sus espacios son funcionales, agradables y confortables. El equipamiento de las zonas comunes de Espai te hara la vida mas comoda. Tu nueva casa incorpora Aerotermia, Esta tecnologia limpia extrae energia del aire y la transfiere al agua mediante bomba de calor, generando la temperatura necesaria para que se caliente. Es un sistema ecologico, MAQUINAS INCLUIDAS. PLAZA DE APARCAMIENTO INCLUIDA EN EL PRECIO-Ventanas de grandes dimensiones para maximizar la luz natural. Dispone tambien de doble acristalamiento para mejorar tu confort termico y acustico. PERSONALIZAMOS TU VIVIENDA, A ELEGIR VARIAS OPCIONES ENTRE LOS ACABADOS NATURA O URBAN PARA TU VIVIENDA. DIFERENTES DISTRIBUCIONES TOTALMENTE EXTERIORES. CANTIDADES AVALADAS POR BANCO SANTANDER, compra con la seguridad que da una gran empresa que cotiza en bolsa. GIMNASIO TERMINADO CON MAQUINAS Y DECORACION.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3487.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Rio Bidasoa, 27"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 100019199, "propertyCode": "100019199", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/b6/03/1065315445.jpg", "externalReference": "1108/974", "numPhotos": 49, "floor": "14", "price": 550000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de les Corts Valencianes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4940907, "longitude": -0.400911, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100019199/", "description": "REF. 1108/974. Alfa vende \u00e1tico de 4 habitaciones y dos ba\u00f1os completos ( uno con ducha y otro con ba\u00f1era). Todas las estancias son exteriores. Disponen de salida a las terrazas tanto por el sal\u00f3n, cocina y tres dormitorios. Todas las estancias poseen radiadores de gas natural y aire acondicionado frio calor por conductos. La vivienda tiene doble orientaci\u00f3n (este y oeste) por lo que tiene ventilaci\u00f3n cruzada, que la hace muy agradable en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o. Tiene una vistas excepcionales a la ciudad, mar y monta\u00f1a. El barrio d\u00f3nde est\u00e1 ubicada posee todo tipo de servicios ( colegios, instituto, bancos, restaurantes, supermercados, farmacias, etc. ). Dispone adem\u00e1s de muy buenas comunicaciones tanto con veh\u00edculo privado, como por metro y bus urbano. En el precio del \u00e1tico est\u00e1n incluidos un garaje y un trastero. En el precio no est\u00e1n incluidos los honorarios de la inmobiliaria.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4297.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida de les Corts Valencianes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-04"}, {"_id": 99555099, "propertyCode": "99555099", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/23/8a/1048236644.jpg", "externalReference": "W-02QPRP", "numPhotos": 60, "floor": "9", "price": 519000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 143.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "barrio Nou Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4834039, "longitude": -0.4025933, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99555099/", "description": "Excelente Atico-D\u00faplex con terraza Aumentamos la cartera de inmuebles en exclusiva con la siguiente propiedad cuyas caracter\u00edsticas principales son la luminosidad, ventilaci\u00f3n e intimidad. Compuesta por dos plantas, disponemos en la planta baja la zona de dia, con sal\u00f3n-comedor con terraza, cocina independiente con galer\u00eda y aseo de cortes\u00eda. En la planta alta la zona de noche con 3 habitaciones dos de ellas con acceso a un balc\u00f3n-mirador de vistas espectaculares. La Habitaci\u00f3n principal dispone de ba\u00f1o en suite y vestidor. Sin duda una propiedad ubicada en uno de los mejores edificios de la zona por la calidad del proyecto y de la construcci\u00f3n y la distancia existente entre los edificios mas pr\u00f3ximos. Completamos la vivienda con una plaza de garaje inclu\u00edda en el precio. Estaremos encantados de enviarle la informaci\u00f3n digital existente con un video previo a la visita presencial a tan singular propiedad. Nou Campanar es una zona relativamente nueva. Est\u00e1 en plena expansi\u00f3n con nuevas promociones de viviendas de lujo. Ofrece todo tipo de servicios por la proximidad de comercios, hospitales o colegios. Respecto a las comunicaciones, su distancia al aeropuerto, puerto y estaci\u00f3n de trenes es inmejorable, as\u00ed como su proximidad al BY-PASS cintur\u00f3n de comunicaci\u00f3n por carretera por excelencia de la ciudad. Adem\u00e1s, de la cercan\u00eda al r\u00edo Turia y al parque de cabecera los cuales ofrecen amplios espacios de ocio y zonas verdes para la pr\u00e1ctica de deporte al aire libre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3629.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-11-18"}, {"_id": 99463690, "propertyCode": "99463690", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/df/13/1044795133.jpg", "externalReference": "GP386V", "numPhotos": 42, "floor": "1", "price": 500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Marqu\u00e9s de Zenete", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4631247, "longitude": -0.3876559, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99463690/", "description": "Vivienda ubicada en se\u00f1orial finca de 1957 del barrio de Arrancapins, a pocos minutos de Plaza Espa\u00f1a, lo que le otorga el encanto de su situaci\u00f3n en un barrio con excelente infraestructura de servicios y comunicaciones, a la vez que pr\u00f3xima al centro de Valencia. Destaca de la finca su gran patio. Dispone de servicio de ascensor y buen acceso con rampa para minusv\u00e1lidos. La vivienda, con una reforma de gran categor\u00eda que se le realizara hace 8 a\u00f1os, cuenta con 2 dormitorios, el principal muy amplio con gran ventanal al exterior y sendos armarios empotrados. Los techos altos con moldura le otorgan gran categor\u00eda. El segundo dormitorio, es doble y tambi\u00e9n exterior.  Para acceder a las habitaciones, nos encontramos con un espacio - vest\u00edbulo que adem\u00e1s distribuye el ba\u00f1o de la casa y un precioso vestidor amueblado a medida. Este vest\u00edbulo, abierto al resto de la casa, tiene vistas a la terraza interior y puede como actualmente, usarse como despacho. Aqu\u00ed se ubica adem\u00e1s el aparato de A/A que sirve a todas las estancias. El gran cuarto de ba\u00f1o completo tiene acceso a la ducha. Dise\u00f1o plano con puerta abatible de cristal. La zona de wc est\u00e1 separada, y dividida por el lavabo con mueble y gran espejo. Una est\u00e9tica cuidada que integra el conjunto de estancias, y al que se accede por puerta corredera, d\u00e1ndole as\u00ed amplitud a esta estancia. Desde el patio de planta se accede al vest\u00edbulo que d\u00e1 paso a la m\u00e1s importante de las estancias que distribuye: la cocina, el estar y el sal\u00f3n comedor. Desde este \u00faltimo se accede a la terraza interior de uso privado. La cocina se encuentra integrada con una gran bancada de silestone y mobiliario de dise\u00f1o con sus electrodom\u00e9sticos empotrados y panelados a juego. Junto a la cocina, se tiene acceso a gran galer\u00eda cubierta convertida en lavander\u00eda con secadora y lavadora, y tendedero en el patio de luces; desde aqu\u00ed se accede tambi\u00e9n a un peque\u00f1o balc\u00f3n interior.  La zona de estar, coraz\u00f3n de la vivienda, cuenta con tecnolog\u00eda efecto cine, y una imponente chimenea de dise\u00f1o con sistema de bioalcohol, El sal\u00f3n comedor, tambi\u00e9n destaca por su encanto, gran espacio, y su librer\u00eda empotrada. Los acabados de la vivienda y calidades destacan; techos altos con moldura, detalles de caravista en una pared y columna, la calefacci\u00f3n por radiadores de fundici\u00f3n en toda la casa, la carpinter\u00eda exterior de aluminio lacado doble acristalamiento y oscilobatiente, las paredes con doble tabique de lana de roca retranqueado, los suelos de tarima de madera, grifer\u00edas y mobiliarios de primeras marcas, detalles de dise\u00f1o en la ca\u00edda de cortinas, entre otros.  El barrio presenta cantidad de comercios minoristas (gimnasio, oficinas, bancos, tiendas de ropa, mercer\u00eda, de productos alimenticios, peluquer\u00edas, farmacia, bares, cafeter\u00edas y restaurantes, supermercados, fruter\u00edas, entre otros). A ello se suman las excelentes comunicaciones, con paradas de autobuses de diferentes l\u00edneas que comunican con todos los puntos de Valencia, y alrededores; paradas de metro pr\u00f3ximas (Angel Guimera y Joaqu\u00edn Sorolla), y la Estaci\u00f3n de RENFE a pocos minutos andando. Las visitas a la vivienda ser\u00e1n seleccionadas para aquellos potenciales interesados. Abstenerse curiosos. Posibilidad de colaborar con otras agencias inmobiliarias que tuvieran clientes buscando este perfil exclusivo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3759.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Marqu\u00e9s de Zenete"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-11-13"}, {"_id": 91208619, "propertyCode": "91208619", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3c/8b/fa/1024940948.jpg", "externalReference": "0-1446", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 130000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 58.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4945923, "longitude": -0.3765912, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91208619/", "description": "\u00c1tico en finca seminueva en la zona de torrefiel, la vivienda esta compuesta por 58m2 construidos con la siguiente distribuci\u00f3n: cocina amueblada con vitrocer\u00e1mica abierta a sal\u00f3n comedor, dormitorio con armario empotrado, ba\u00f1o completo con ba\u00f1era.    Terraza de 29m2.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2241.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, {"_id": 98537401, "propertyCode": "98537401", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5f/00/59/1018866421.jpg", "externalReference": "AB6000", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 329800.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 168.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4922522, "longitude": -0.3982139, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98537401/", "description": "Se vende bonito \u00e1tico d\u00faplex que incluye plaza de garaje amplia y trastero. La vivienda construida del 2002, se distribuye en dos plantas. En primera planta tenemos amplio sal\u00f3n comedor con acceso a terraza de aprox 24 metros, cocina exterior en perfecto estado con galeria, 1 ba\u00f1o de cortesia. Accedemos a la planta superior por una escalera c\u00f3moda a 3 habitaciones dobles con armarios empotrados, contando con un ba\u00f1o en suite y otro para dar servicio al resto de habitaciones. La cuarta habitaci\u00f3n, se consigui\u00f3 de cerrar la terraza, previa autorizaci\u00f3n de la comunidad, dando un servicio adicional como habitaci\u00f3n despacho o zona de juegos independiente. La vivienda cuenta en lineas generales con muy buenos acabados, carpinteria lacada interior, climalit, suelo de tarima flotante color roble, aire acondicionado por conductos, caldera de gas para agua caliente, toldo como nuevo en terraza etc.  Plaza de garaje c\u00f3moda y buen trastero.  Inf\u00f3rmese y visite CASETES INMOBILIARIA 627449081/963400451.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1963.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"_id": 94975908, "propertyCode": "94975908", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/41/91/902966707.jpg", "numPhotos": 46, "floor": "13", "price": 875000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 205.0, "exterior": true, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "gongora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Campanar", "latitude": 39.4771806, "longitude": -0.3958599, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94975908/", "description": "****One Inmobiliarias vende exclusivo \u00c1tico triplex en Nou campanar frente al cauce del Rio Turia***   La vivienda cuenta con 205m2 distribuidos en 3 plantas que a continuaci\u00f3n les detallamos. Planta baja: cuenta con amplia cocina con office con comedor, sal\u00f3n con balc\u00f3n, habitaci\u00f3n y ba\u00f1o completo. Primera planta: cuenta con 4 dormitorios amplios, 2 ba\u00f1os completos, uno de ellos en suite dentro de la habitaci\u00f3n principal con vestidor, en esta planta tambi\u00e9n encontramos varios balcones con espectaculares vistas. En la ultima planta (3era): contamos con una terraza privativa de 60 m2 con vistas a toda la ciudad. 2 plazas de garaje inlcuidas. Ubicado en la zona m\u00e1s nueva y de mayor proyecci\u00f3n de Nou Campanar, con todos los servicios, supermercados, hospitales, cerca del Bioparc y del cauce del r\u00edo. Muy bien comunicada con cualquier punto de la ciudad, as\u00ed como a las carreteras de entrada y salida de Valencia, No dude en solicitar m\u00e1s informaci\u00f3n de esta excelente propiedad, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4268.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en gongora"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}]