[{"propertyCode": "100134279", "prices": [980000, 950000, 890000], "dates": ["2023-01-15", "2023-05-11", "2023-09-08"], "title": "\u00c1tico en Calle Pintor Maella Penya-Roja, Val\u00e8ncia (890k EUR, 283 m2)", "_id": 100134279, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/28/bb/1070370625.jpg", "externalReference": "IV-0198", "numPhotos": 36, "floor": "12", "price": 980000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 283.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Pintor Maella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4581787, "longitude": -0.3478045, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100134279/", "description": "Fant\u00e1stico \u00e1tico d\u00faplex con reforma de lujo situado en la Avenida de Francia. La vivienda tiene 143 metros distribuidos en dos plantas y una enorme terraza de 140 metros. La enorme terraza, situada en la planta principal, rodea la vivienda y permite disfrutar de unas maravillosas vistas de casi 360 grados. En la primera planta, encontramos al entrar una chimenea de dise\u00f1o que separa el recibidor del amplio sal\u00f3n comedor. Cuenta con unos grandes ventanales de seguridad de suelo a techo en la mayor\u00eda de las paredes que le otorgan una gran luminosidad a toda la estancia e integra la terraza al resto de la vivienda. Junto al sal\u00f3n comedor encontramos la cocina office con todos los electrodom\u00e9sticos integrados. En la misma planta encontramos un dormitorio con armarios empotrados y un ba\u00f1o completo, ambos con acceso directo a la terraza. En la parte superior de la vivienda, encontramos el dormitorio principal en suite de 60 metros cuadrados que cuenta con un amplio vestidor y el ba\u00f1o con ba\u00f1era de hidromasaje. El dormitorio principal crea un espacio amplio y, a la vez, es \u00edntimo y acogedor. La reforma de la vivienda se cuid\u00f3 al m\u00e1s m\u00ednimo detalle y fue realizada con materiales de gran calidad. Dispone de aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos en toda la vivienda y calefacci\u00f3n por gas mediante radiadores.  \u00a1No dude en contactarnos para concertar una visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3463.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Pintor Maella"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-15"}, {"propertyCode": "100358845", "prices": [144000, 141000, 139000], "dates": ["2023-02-17", "2023-03-14", "2023-09-07"], "title": "D\u00faplex en Avenida del Mediterrani, 2 Canet d'En Berenguer (139k EUR, 93 m2)", "_id": 100358845, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e0/65/f6/1080507299.jpg", "externalReference": "Promo-TC-N327", "numPhotos": 41, "floor": "3", "price": 144000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Mediterrani, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Canet d'En Berenguer", "country": "es", "latitude": 39.6779688, "longitude": -0.2191371, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100358845/", "description": "6 VIVIENDAS DE OBRA NUEVA EN CANET    Te damos la bienvenida a Terra Canet Vivendes \u00bfSue\u00f1as con vivir en Canet d\u2019en Berenguer? Descubre Terra Canet Vivendes, 96 viviendas de obra nueva con una ubicaci\u00f3n inmejorable. La promoci\u00f3n cuenta con diferentes tipolog\u00edas de viviendas de 1, 2 y 3 dormitorios y espectaculares \u00e1ticos d\u00faplex para que t\u00fa elijas el mejor modelo.   Visita el piso piloto Ya tenemos disponible dos pisos pilotos de Terra Canet Vivendes en Canet d\u2019en Berenguer. Visualiza tu nueva vivienda y ven a visitarla.  El momento es ahora. Este puede ser tu nuevo hogar. Vivir en Canet d'en Berenguer Tranquilidad, playa y servicios. Todo lo que necesitas a tu alcance, pero con la comodidad de vivir en una poblaci\u00f3n muy tranquila. Multitud de servicios a tu alcance (supermercados, colegios, centros m\u00e9dicos) y zonas verdes. Su playa una de las m\u00e1s espectaculares de la Comunidad Valencia: 1.250 metros de costa por 80 metros de anchura componen la playa de Canet. Notas: *SIN HONORARIOS de intermediaci\u00f3n de la agencia inmobiliaria. *El precio indicado no incluye gastos ni otros conceptos. A tal efecto, se informa que al referido precio habr\u00e1 que a\u00f1adirle los gastos propios de la transmisi\u00f3n inmobiliaria, entre los que cabe enumerar los siguientes: honorarios notariales, impuesto al que se encuentre sujeta la transmisi\u00f3n (Impuesto sobre el Valor A\u00f1adido y Actos Jur\u00eddicos Documentados), gastos de inscripci\u00f3n en el Registro de la Propiedad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1548.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Canet d'En Berenguer", "title": "D\u00faplex en Avenida del Mediterrani, 2"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-17"}, {"propertyCode": "100002920", "prices": [410000, 405000, 395000, 394900], "dates": ["2023-01-04", "2023-02-01", "2023-03-31", "2023-09-07"], "title": "\u00c1tico en Porvenir En Corts, Val\u00e8ncia (395k EUR, 146 m2)", "_id": 100002920, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/74/17/2d/1066117420.jpg", "externalReference": "PAT-22023", "numPhotos": 30, "floor": "4", "price": 410000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 146.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Porvenir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4548722, "longitude": -0.3731492, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100002920/", "description": "\u00bfBuscas un \u00e1tico con encanto a pocos minutos del centro de Valencia, en el barrio de Ruzafa? Inmobiliaria Patacona te presenta en exclusiva esta maravilla de \u00e1tico con una fant\u00e1stica terraza.  Gracias a su magn\u00edfica distribuci\u00f3n te enamoraras nada m\u00e1s entrar por la puerta, pr\u00e1cticamente desde cualquier punto de esta joya est\u00e1s viendo la terraza y la luz que se filtra a todos los rincones de esta maravillosa propiedad.  Accedemos a la vivienda por un recibidor que da acceso inmediato al sal\u00f3n comedor que con un gran ventanal que no sabes si est\u00e1s fuera o dentro de la terraza, donde empezamos a ver la luz que entra por todos lados. En esta planta accedemos a una amplia cocina, un ba\u00f1o y el dormitorio principal y se accede directamente al alma de la casa, una gran terraza donde podemos disfrutar durante todo el a\u00f1o. Desde su acogedor sal\u00f3n accedemos mediante unas escaleras a una buhardilla de 70 metros cuadrados aproximados, donde disponemos de una zona de estudio, un dormitorio y un ba\u00f1o. Tiene la posibilidad de poder hacer dos dormitorios con ba\u00f1o, si lo que se desea es disponer de tres dormitorios independientes. El encanto del piso con acabados de gama alta y la iluminaci\u00f3n indirecta hacen de esta propiedad una aut\u00e9ntica joya para los amantes del buen gusto que quieran una vivienda con terraza en uno de los barrios m\u00e1s de moda de Valencia.  Est\u00e1 equipada con aire acondicionado fr\u00edo y calor y carpinter\u00eda exterior climalit.  En resumen, algo \u00fanico ahora mismo en venta en Valencia con 40 metros cuadrados de terraza de la que disfrutar los 365 d\u00edas del a\u00f1o.  Ll\u00e1menos y estaremos encantados de poder atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2808.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Porvenir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-04"}, {"propertyCode": "98681829", "prices": [149000, 145000, 139000, 129000], "dates": ["2022-09-28", "2022-10-11", "2023-07-29", "2023-09-01"], "title": "\u00c1tico en Bernat i Baldov\u00ed El Perell\u00f3, Sueca (129k EUR, 82 m2)", "_id": 98681829, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/ea/a0/1020292313.jpg", "externalReference": "PE706V", "numPhotos": 31, "floor": "7", "price": 149000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Bernat i Baldov\u00ed", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Sueca", "district": "El Perell\u00f3", "country": "es", "latitude": 39.2740572, "longitude": -0.2769421, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98681829/", "description": "Llave Maestra les ofrece este espectacular \u00e1tico en el Perell\u00f3. La vivienda est\u00e1 totalmente reformada de forma integral incluida instalaci\u00f3n de luz y fontaner\u00eda y con altas calidades, suelo de parquet, ventanales climalit, 2 aires acondicionados frio/calor y adem\u00e1s se incluye todo el mobiliario y electrodom\u00e9sticos por lo que la vivienda est\u00e1 en perfectas condiciones para entrar a vivir. Se distribuye en 2 habitaciones dobles, una sencilla, un ba\u00f1o completo, cocina americana completamente equipada y gran sal\u00f3n comedor con acceso a una impresionante terraza de 36m2 con unas todav\u00eda m\u00e1s impresionantes vistas panor\u00e1micas de todo el Perell\u00f3, disfrutando tanto del mar como de los preciosos arrozales de L\u2019albufera y monta\u00f1as de Cullera. Con una inmejorable orientaci\u00f3n sur/este y todo exterior nos aseguramos la luminosidad de la vivienda en todas las estancias as\u00ed como una perfecta ventilaci\u00f3n cruzada. Todo esto a tan solo unos metros de la playa y con todos los servicios cerca (supermercados, bares, farmacia, autob\u00fas, cine, centro de salud\u2026), perfecto para pasar tus vacaciones sin renunciar a la comodidad de no coger el coche continuamente o tambi\u00e9n para vivir todo el a\u00f1o. REF PE706V MAS INFORMACI\u00d3N AL 619 783 336 / 659 854 839 LLAVE MAESTRA RED INMOBILIARIA PERELL\u00d3.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1817.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Perell\u00f3, Sueca", "title": "\u00c1tico en Bernat i Baldov\u00ed"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, {"propertyCode": "98288949", "prices": [566100, 499000, 410000], "dates": ["2023-05-31", "2023-07-30", "2023-09-01"], "title": "Piso en Calle de la Rosella Canet d'En Berenguer (410k EUR, 187 m2)", "_id": 98288949, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/12/40/1127184316.jpg", "externalReference": "NUWE01070", "numPhotos": 39, "floor": "1", "price": 566100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Rosella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Canet d'En Berenguer", "country": "es", "latitude": 39.6751271, "longitude": -0.2146159, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98288949/", "description": "NUWE Seleccion Inmobiliaria le presenta Gran Canet Residencial, un exclusivo complejo para disfrutar de uno de los \u00faltimos rincones del Mediterr\u00e1neo por descubrir. Exclusivo atico con piscina privada en la propia terraza, garaje y trastero incluido en el precio. SIN COMISION INMOBILIARIA En el tour virtual adjunto a este anuncio, puedes visitar virtualmente el \u00e1tico piloto (no corresponde con la vivienda), y puedes ver los detalles y calidades de la vivienda. Con un elevado est\u00e1ndar de calidad, vistas panor\u00e1micas inigualables en su entorno y sensacionales acabados. Gran Canet se ha concebido para permitirle disfrutar de la esencia mediterr\u00e1nea, un estilo de vida \u00fanico donde no es necesario renunciar a nada. Sin duda el mejor lugar para establecer su nuevo hogar, pensado para poder vivir todo el a\u00f1o. Las zonas de estar se han dise\u00f1ado con criterios contempor\u00e1neos, pensando en una forma de vida donde prima la comodidad y el disfrute. La elegancia contempor\u00e1nea de todo el proyecto se traduce tambi\u00e9n en dormitorios y ba\u00f1os con un cuidado dise\u00f1o. Las cocinas son el corazon de la casa, por eso en Gran Canet se. han integrado con la zona de estar. El complejo de Gran Canet, cuenta disposicion, con m\u00e1s de 7.600 m2 de exclusivas zonas comunes y 800 m2 de piscinas. Zonas ajardinadas de estilo mediterr\u00e1neo y la gran piscina de acceso tipo playa y zona de solarium, adem\u00e1s de la piscina infantil para el disfrute y diversion de los m\u00e1s peque\u00f1os. Podr\u00e1 disfrutar en su complejo, de gimnasio totalmente equipado, adem\u00e1s de dos pistas de padel. Disfrute de las magn\u00edficas vistas desde la exclusiva terraza en la planta 20, con espacio gastrobar y piscina infinity, desde donde dejarse llevar por la impresionante panor\u00e1mica que domina el litoral. Y adem\u00e1s su proximidad a Valencia (25 minutos en coche) hacen que su uso y disfrute se alargue durante todo el a\u00f1o. A que esperas, ll\u00e1manos y te informaremos de todas las viviendas disponibles y sus caracter\u00edsticas. Empieza tu nueva vida.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3027.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Canet d'En Berenguer", "title": "Piso en Calle de la Rosella"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": true, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-05-31"}, {"propertyCode": "100140446", "prices": [980000, 950000, 890000], "dates": ["2023-01-15", "2023-07-31", "2023-09-09"], "title": "\u00c1tico Penya-Roja, Val\u00e8ncia (890k EUR, 283 m2)", "_id": 100140446, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/bd/e7/1070572079.jpg", "externalReference": "VV2301027", "numPhotos": 11, "floor": "12", "price": 980000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 283.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4599387, "longitude": -0.3488688, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100140446/", "description": "\u00c1tico d\u00faplex de dos dormitorios en Penya-Roja  Este \u00e1tico d\u00faplex de lujo se sit\u00faa en Ciudad de las Artes y las Ciencias. La vivienda cuenta con una superficie de 143 metros cuadrados distribuidos en dos plantas, m\u00e1s una enorme terraza de otros 140 m2, de vistas espectaculares. Su distribuci\u00f3n es la siguiente: en la planta principal se encuentra el sal\u00f3n comedor, muy luminoso y con salida a la terraza, una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, una habitaci\u00f3n y un cuarto de ba\u00f1o de invitados. En la planta superior se encuentra la habitaci\u00f3n principal, de 60 metros cuadrados, un vestidor y un cuarto de ba\u00f1o completo con ba\u00f1era de hidromasaje. Esta propiedad es toda exterior y muy luminosa, se encuentra amueblada con muebles de gran calidad, cuenta con suelo de parquet, radiadores de gas en todas las estancias, as\u00ed como aire acondicionado fr\u00edo-calor en todas las estancias, por conductos; en los cuartos de ba\u00f1o los espejos y toalleros son calefactables, y tienen una l\u00e1mpara UV para agilizar el secado. La vivienda dispone de ascensor y conserje. Hay opci\u00f3n de plazas de parking de alquiler en el mismo edificio. La ubicaci\u00f3n es inmejorable, a un paso de la Ciudad de las Artes y las Ciencias, y a la vez del centro de la ciudad, al lado del Antiguo Cauce, con sus zonas verdes, deportivas e infantiles. La zona dispone de todo tipo de servicios (guarder\u00edas, colegios, farmacias, supermercados, cafeter\u00edas y restaurantes) y tiene una buena comunicaci\u00f3n con el transporte p\u00fablico (l\u00edneas principales de autob\u00fas EMT, Metro y estaciones Valenbisi). Si est\u00e1 interesado en visitar este precioso \u00e1tico, no dude en contactarnos. \u00a0 \u00a0.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3463.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-15"}, {"propertyCode": "98960089", "prices": [580000, 460000, 450000], "dates": ["2022-09-27", "2023-03-18", "2023-09-02"], "title": "\u00c1tico Mestalla, Val\u00e8ncia (450k EUR, 107 m2)", "_id": 98960089, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/44/c4/1029649235.jpg", "externalReference": "V2210D", "numPhotos": 19, "floor": "8", "price": 580000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4711885, "longitude": -0.3593069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98960089/", "description": "\u00bfHas so\u00f1ado alguna vez en vivir en un \u00e1tico d\u00faplex en una de las mejores zonas de Valencia? \u00a1Sigue leyendo y no te pierdas ning\u00fan detalle!    Este magn\u00edfico \u00e1tico d\u00faplex se encuentra en una octava planta con ascensor. Sus 107 m\u00b2 se distribuyen en dos plantas.     En la primera planta, encontramos una amplia terraza que da luminosidad a toda la vivienda, desde la terraza, accedemos al comedor. Tambi\u00e9n encontramos, dos habitaciones y una de ellas con un balc\u00f3n y con vestidor. Cocina y cuarto de ba\u00f1o completos.     En el comedor encontramos las escaleras para subir a la segunda planta, donde hay una buhardilla que puede utilizarse tanto como un amplio sal\u00f3n o como un gran dormitorio, tambi\u00e9n con acceso a otro balc\u00f3n.    Es una vivienda con infinitas posibilidades en una de las mejores zonas de valencia. La zona de Exposici\u00f3 es una de las m\u00e1s demandadas de Valencia, una zona residencial cercana al centro, perfectamente comunicada tanto con autob\u00fas como en metro. Tiene todos los servicios de restaurantes, cafeter\u00edas. Valencia es una ciudad ideal para disfrutar del sol y del mar, con un clima mediterr\u00e1neo suave durante todo el a\u00f1o    \u00bfQuieres verlo? No dudes en concertar una visita.    El anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos. Para m\u00e1s detalles contacta con: CALLAGHAN inmobiliaria. Miembro del HUB DE INVERSI\u00d3N INMOBILIARIA.  Plaza Legi\u00f3n Espa\u00f1ola 12, entresuelo, 46010 Valencia.  Si quiere vender o alquilar su casa, CALLAGHAN inmobiliaria es la \u00fanica agencia en Valencia que aporta a sus clientes los servicios de valor a\u00f1adido del Personal Seller Inmobiliario. Con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia y una metodolog\u00eda que integra la consultor\u00eda tradicional y las herramientas digitales m\u00e1s avanzadas, CALLAGHAN inmobiliaria le asegura la venta de su casa en el menor tiempo posible y al mejor precio. Cont\u00e1ctenos, le visitaremos en menos de 24 horas y tasaremos su casa de forma gratuita. Integrada en el HUB de Inversi\u00f3n Inmobiliaria de Valencia, el equipo de CALLAGHAN inmobiliaria cuenta con los expertos inmobiliarios que vender\u00e1n con \u00e9xito su propiedad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, {"propertyCode": "98119833", "prices": [350000, 426000, 375000], "dates": ["2023-01-18", "2023-02-01", "2023-09-01"], "title": "\u00c1tico Rocafort (375k EUR, 142 m2)", "_id": 98119833, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/60/22/1041149069.jpg", "externalReference": "VAL23429", "numPhotos": 26, "price": 350000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 142.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rocafort", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Rocafort", "country": "es", "latitude": 39.5318129, "longitude": -0.411791, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98119833/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2465.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Rocafort", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-01-04"}, {"propertyCode": "100236991", "prices": [980000, 950000, 890000], "dates": ["2023-02-01", "2023-07-30", "2023-09-08"], "title": "\u00c1tico en Calle Pintor Maella Penya-Roja, Val\u00e8ncia (890k EUR, 270 m2)", "_id": 100236991, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d6/ff/d8/1074506351.jpg", "externalReference": "LCGV-319", "numPhotos": 33, "floor": "12", "price": 980000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 270.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Pintor Maella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4600655, "longitude": -0.3484609, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100236991/", "description": "Lion Capital Group te ofrece este exclusivo \u00c1tico en la zona de Penya Roja con las mejores vistas a la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Este precioso \u00c1tico d\u00faplex, se distribuye en 283m2 construidos, 130m2 construidos de vivienda m\u00e1s 140m2 de terraza privada, se reparte en 2 habitaciones amplias y 2 ba\u00f1os completos. En la planta principal se encuentra el sal\u00f3n comedor, muy luminoso y con salida a la terraza, una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, una habitaci\u00f3n y un cuarto de ba\u00f1o de invitados. En la planta superior se encuentra la habitaci\u00f3n principal, de 60 metros cuadrados, un vestidor y un cuarto de ba\u00f1o completo con ba\u00f1era de hidromasaje.  Contamos con las mejores calidades en la vivienda, con suelo de parque, radiadores de gas en todas las estancias, aire acondicionado fr\u00edo-calor en todas las estancias, por conductos; en los cuartos de ba\u00f1o los espejos y toalleros son calefactables. Ventanales de amplios y gruesos de alta calidad con la mejor insonorizaci\u00f3n. La ubicaci\u00f3n es inmejorable, la zona de Penya Roja es una de las zonas m\u00e1s demandadas de la ciudad de Valencia. Contamos con las mejores necesidades a peque\u00f1os escasos metros de la vivienda como, restaurantes de lujo, el Corte Ingl\u00e9s, el centro comercial Aqua y supermercados a 1 minuto de tu futuro \u00c1tico, tambi\u00e9n contamos con el cauce del r\u00edo T\u00faria donde podr\u00e1s disfrutar de hacer deporte y de paseos en familia junto a los monumentos m\u00e1s actuales y tecnol\u00f3gicos de Penya Roja.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3630.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Pintor Maella"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-02-01"}, {"propertyCode": "98840083", "prices": [680000, 790000, 650000], "dates": ["2022-09-27", "2022-10-03", "2023-09-08"], "title": "Piso en Calle de Jorge Juan El Pla del Remei, Val\u00e8ncia (650k EUR, 198 m2)", "_id": 98840083, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/35/c4/2a/1025531688.jpg", "numPhotos": 36, "floor": "2", "price": 680000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Jorge Juan", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4682448, "longitude": -0.3695402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98840083/", "description": "ATENDEMOS SABADOS Y DOMINGOS. Tambi\u00e9n por WhatsApp en el 607341301 BERNAD\u00d3 LUXURY HOUSES pone a la venta este magn\u00edfico piso con grandes posibilidades de reforma situado en una de las mejores zonas de Valencia, junto al Mercado de Col\u00f3n. La vivienda, localizada en el segundo piso, se encuentra ubicada en un edificio de 4 plantas dotado de una gran seguridad. Cuenta con un total de 4 habitaciones, una de ellas suite con ba\u00f1o y vestidor incorporado, as\u00ed como otro ba\u00f1o completo y un aseo. El sal\u00f3n principal, con gran luminosidad, destaca por su gran amplitud y dispone de un agradable balc\u00f3n. La casa cuenta con dos entradas, una de ellas de servicio con acceso directo a la cocina que tiene adem\u00e1s galer\u00eda donde se ubica la zona de lavander\u00eda. El piso, dotado de parqu\u00e9 y m\u00e1rmol, est\u00e1 equipado con aire acondicionado por conductos as\u00ed como de calefacci\u00f3n de gas por radiadores. Existe la posibilidad de comprar tambi\u00e9n una amplia de garaje ubicada en el mismo edificio por 40.000 \u20ac adicionales. Sin duda una oportunidad de vivir en una de las zonas m\u00e1s c\u00e9ntricas, exclusivas y demandadas de Valencia.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 40000.0}, "priceByArea": 3434.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Jorge Juan"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, {"propertyCode": "101783660", "prices": [230000, 210000, 195000], "dates": ["2023-06-23", "2023-07-29", "2023-09-01"], "title": "\u00c1tico en Mare Nostrum, Sueca El Perell\u00f3, Sueca (195k EUR, 85 m2)", "_id": 101783660, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/a0/b5/1133761946.jpg", "externalReference": "LCGV-488", "numPhotos": 35, "floor": "8", "price": 230000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Mare Nostrum, Sueca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Sueca", "district": "El Perell\u00f3", "country": "es", "latitude": 39.2773876, "longitude": -0.2754508, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/101783660/", "description": "Lion Capital Group te ofrece este magn\u00edfico \u00e1tico en primera l\u00ednea de la playa de El Perell\u00f3. Cuenta con 80 m2, repartidos en 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os, una cocina independiente, un peque\u00f1o almac\u00e9n, un sal\u00f3n comedor y una amplia terraza de 20 metros con vistas al mar. La vivienda se encuentra a escasos d\u00edas de terminar la fase de rehabilitaci\u00f3n, dispone de suelos de tarima flotante, calefacci\u00f3n el\u00e9ctrica, aire acondicionado por split y orientaci\u00f3n este. Dentro de la zona podemos disfrutar de servicios de primera necesidad como supermercados, farmacias, centros deportivos y educativos, adem\u00e1s de restaurantes a primera l\u00ednea de playa. No pierdas esta gran oportunidad y ven a conocerla con nosotros. \u00a1Cont\u00e1ctenos!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2706.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Perell\u00f3, Sueca", "title": "\u00c1tico en Mare Nostrum, Sueca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "seaViewsType", "text": "Vistas al mar"}], "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-06-23"}, {"propertyCode": "38440210", "prices": [295000, 440000, 320000], "dates": ["2022-09-28", "2023-07-30", "2023-09-01"], "title": "D\u00faplex en Calle M. Sanchis Guarner Xeraco (320k EUR, 95 m2)", "_id": 38440210, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/2b/70/250195887.jpg", "externalReference": "20103", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 295000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle M. Sanchis Guarner", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xeraco", "country": "es", "latitude": 39.0452158, "longitude": -0.1906405, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38440210/", "description": "Fant\u00e1stico \u00e1tico d\u00faplex en venta en primera l\u00ednea de playa. La primera planta cuenta con 88m2 de vivienda distribuidos en 3 habitaciones dobles, 2 ba\u00f1os, cocina independiente con galer\u00eda y amplio sal\u00f3n comedor con acceso a una terraza que conduce a la plata superior. La segunda planta cuenta con una amplia terraza con unas fabulosas vistas al mar. La vivienda cuenta con plaza de garaje y aire acondicionado situada en edificio con zona ajardinada y gran piscina con salida directa a la playa. Orientaci\u00f3n este y oeste.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3105.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Xeraco", "title": "D\u00faplex en Calle M. Sanchis Guarner"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, {"propertyCode": "101594838", "prices": [398000, 375000, 385000], "dates": ["2023-06-27", "2023-07-30", "2023-09-01"], "title": "\u00c1tico en Calle de la Constituci\u00f3 Zona Avenida al Vedat, Torrent (385k EUR, 205 m2)", "_id": 101594838, "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/e9/c5/1135400402.jpg", "externalReference": "91155", "numPhotos": 34, "floor": "5", "price": 398000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 205.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Constituci\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Torrent", "district": "Zona Avenida al Vedat", "country": "es", "latitude": 39.4342397, "longitude": -0.4755396, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/101594838/", "description": "Si est\u00e1s en busca de una vivienda en un \u00e1tico, no puedes dejar pasar esta oportunidad que te ofrecemos. Este precioso inmueble est\u00e1 ubicado en la localidad de Torrent, en la Comunidad Valenciana. Con una vista panor\u00e1mica que te dejar\u00e1 sin aliento, este \u00e1tico es muy luminoso gracias a su orientaci\u00f3n y a su viento cruzado. Este inmueble se encuentra en una zona que cuenta con todos los servicios necesarios para llevar una vida de lo m\u00e1s c\u00f3moda y cercano a una parada de metro que te permitir\u00e1 acceder a cualquier punto de la ciudad. Adem\u00e1s, dispone de garaje y trastero para que no tengas ning\u00fan problema de aparcamiento ni de almacenamiento. Este \u00e1tico cuenta con una superficie de 205,00 m2 construidos y tres espectaculares terrazas, una de ellas es un sol\u00e1rium de uso privativo de 160 m2, las otras dos terrazas cuentan con 69 m2 (acceso desde el sal\u00f3n) y 12 m2 (acceso desde habitaci\u00f3n). Este inmueble dispone de 4 habitaciones y 2 ba\u00f1os, lo que proporciona un gran espacio para toda la familia. Todas las estancias de este \u00e1tico son muy amplias y est\u00e1n equipadas con las mejores calidades y acabados. Adem\u00e1s, se encuentra en perfecto estado de conservaci\u00f3n, por lo que podr\u00e1s entrar a vivir sin necesidad de hacer ninguna reforma. La vivienda cuenta con armarios empotrados y una cocina amueblada, lo que te facilitar\u00e1 la mudanza. La vivienda se encuentra en un edificio de 5 plantas que dispone de ascensor para que puedas acceder a tu hogar de la forma m\u00e1s c\u00f3moda y r\u00e1pida. Adem\u00e1s, es la \u00fanica vivienda de la planta, lo que asegura una gran tranquilidad y silencio para el descanso. En definitiva, este \u00e1tico es una oportunidad \u00fanica si est\u00e1s buscando una vivienda de gran amplitud, luz, tranquilidad, silencio y con espectaculares vistas panor\u00e1micas en la zona de Torrent, Valencia. Si est\u00e1s interesado en verlo, no dudes en ponerte en contacto con nosotros. PREGUNTAS QUE PODR\u00cdAS HACERTE  \u00bfEl precio es negociable?  Depende. La oferta que est\u00e1s pensando hacer por la vivienda, \u00bfte parece razonable y justa? Si es as\u00ed, la podemos plantear a la propiedad, si no, no le hagamos perder el tiempo.   \u00bfNecesitas financiaci\u00f3n para la compra de esta bonita vivienda?  Si eres uno de tantos ciudadanos que necesitan una hipoteca para comprar su casa, disponemos de un servicio de asesoramiento hipotecario para que consigas la mejor.   \u00bfQuieres que nos ocupemos del cambio de titular de los suministros de la vivienda?  Si tienes poco tiempo, tenemos un servicio gratuito para dar de alta todos los suministros de tu casa, sin que te tengas que preocupar de nada.   \u00a1Ven a visitarla y no te pierdas esta oportunidad!  T\u00fa pones las condiciones, nosotros las soluciones.  Hablamos de tu casa. Hablamos de ti.                               Te ayudamos a comprar o a vender tu casa. Te asesoramos durante todo el proceso y solucionamos tus dudas. Financiaci\u00f3n, herencias, documentaci\u00f3n, consejos profesionales,\u2026 Ponemos a tu disposici\u00f3n nuestra amplia experiencia como consultores inmobiliarios. Estamos aqu\u00ed por y para ti.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1941.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Zona Avenida al Vedat, Torrent", "title": "\u00c1tico en Calle de la Constituci\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-06-27"}]