[{"propertyCode": "97652471", "prices": [339000, 329000, 317000, 310000, 299500], "dates": ["2022-09-28", "2022-10-11", "2023-01-18", "2023-02-01", "2023-08-02"], "info": {"_id": 97652471, "propertyCode": "97652471", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/1c/c0/986036867.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "6", "price": 339000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Ministro Luis Mayans", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 39.4868702, "longitude": -0.3710899, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97652471/", "description": "Se vende atico duplex cerca de la avenida Primado Reig. Vivienda exterior, muy soleada. En la primera planta consta con una terraza de 25m, 1 habitaci\u00f3n, cocina, sal\u00f3n, 1 ba\u00f1o, y en la 2 planta consta con una buhardilla distribuida en dos estancias, 1 ba\u00f1o y una terraza de 15m. *PODR\u00c1S ENCONTRAR M\u00c1S PRODUCTO EN NUESTRA WEB \"CHMHV. ES\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2712.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Ministro Luis Mayans"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "D\u00faplex en Calle Ministro Luis Mayans Sant Antoni, Val\u00e8ncia (300k EUR, 125 m2)"}, {"propertyCode": "100066634", "prices": [172500, 169000, 164900, 159500, 155000], "dates": ["2023-01-15", "2023-03-02", "2023-04-06", "2023-05-08", "2023-06-03"], "info": {"_id": 100066634, "propertyCode": "100066634", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/61/ab/f2/1068261955.jpg", "externalReference": "002PUI172-A", "numPhotos": 33, "floor": "4", "price": 172500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sotolivar - Mas del Rosari", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Paterna", "district": "Sotolivar - Mas del Rosari", "country": "es", "latitude": 39.5233441, "longitude": -0.4327945, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100066634/", "description": "002PUI172. \u00c1TICO SEMINUEVO CON GARAJE Y TRASTERO Financiaci\u00f3n hasta 100% (sujeto a aprobaci\u00f3n por entidades bancarias) Precioso \u00e1tico de apenas 15 a\u00f1os, muy amplio y confortable, con una relajante sensaci\u00f3n de hogar. Ideal para disfrutar del buen tiempo y el aire libre con vistas panor\u00e1micas \u00a1Ven a verlo, te sentir\u00e1s como en casa desde el primer momento! Distribuido en 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os completos con ba\u00f1era, cocina independiente equipada, sal\u00f3n-comedor, amplia terraza. Plaza de garaje y trastero incluidos en el precio. Alto, exterior y luminoso. Excelentes calidades, cuenta con armarios empotrados, aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos, ventanas de aluminio-climalit, puertas de haya, gres, gas ciudad, puerta blindada. Edificio con ascensor y fachada mixta unto a la parada de tranv\u00eda Mas de Rosari y el Colegio Nuestra Se\u00f1ora del Rosario, muy cerca del C.C. Heron City/Kinepolis y a s\u00f3lo 5 minutos en coche de Valencia. Podr\u00edamos decir mucho m\u00e1s, pero nunca har\u00edamos justicia a la vivienda, ven a verla con tus propios ojos \u00a1Te encantar\u00e1! Ofrecemos varias opciones de visitas a distancia, cons\u00faltanos.  Destinamos el 3% de beneficio a ONG's y acci\u00f3n social  \u00bfVendes tu casa? TE ADELANTAMOS EL DINERO que necesites y devu\u00e9lvelo a la venta \u00a1SIN INTERESES!* Tambi\u00e9n REFORMAMOS, PINTAMOS, AMUEBLAMOS Y DECORAMOS GRATIS para que VENDAS MEJOR Y M\u00c1S R\u00c1PIDO* (sujeto a aprobaci\u00f3n)   Este anuncio es informativo y sin valor contractual, puede contener errores. Gastos e impuestos no incluidos. ABIERTO A MEDIOD\u00cdA. Oficinas en Valencia/Gand\u00eda/Castell\u00f3n.  CONSENTIMIENTO PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES. Para continuar debe aceptar que ha le\u00eddo y est\u00e1 conforme con las cl\u00e1usulas siguientes, entendiendo que el env\u00edo de sus datos tanto mediante email como mediante el formulario de contacto de esta web supone el consentimiento expl\u00edcito para el tratamiento de los mismos en los t\u00e9rminos y condiciones aqu\u00ed expuestos as\u00ed como en nuestra pol\u00edtica de privacidad y aviso legal. Acuda a nuestra web para el texto \u00edntegro en caso de error.  HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR) y la Ley Org\u00e1nica 3/2018 de 5 de diciembre (LOPDGDD), por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento:  Fin del tratamiento: mantener una relaci\u00f3n comercial y el env\u00edo de comunicaciones y/o publicidad sobre nuestros productos y servicios.  Criterios de conservaci\u00f3n de los datos: se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos.  No se comunicar\u00e1n los datos a terceros, salvo obligaci\u00f3n legal.  Derechos que asisten al Usuario:  - A retirar el consentimiento en cualquier momento.  - De acceso, rectificaci\u00f3n, portabilidad y supresi\u00f3n de sus datos y a la limitaci\u00f3n u oposici\u00f3n a su tratamiento.  - A presentar una reclamaci\u00f3n ante la Autoridad de control (agpd.es) si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente.  Datos de contacto para ejercer sus derechos: HOGARABITAT SERVICIOS INMOBILIARIOS S.L. AV. P\u00c9REZ GALDOS, 42 46008 VALENCIA. Email:   We speak English  Nous parlons Fran\u00e7ais \u041c\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c Wij spreken Nederlands  \u6211\u4eec\u63d0\u4f9b\u4e2d\u6587\u670d\u52a1\u3002  \u0646\u062a\u0643\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629  Amplia gama de servicios: Compraventa, Alquiler, Financiaci\u00f3n, Certificados de Eficiencia Energ\u00e9tica, Herencias y Donaciones, Gestor\u00eda, Capitales Privados, Inversores, Cancelaci\u00f3n de Embargos, etc.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1438.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sotolivar - Mas del Rosari, Paterna", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-09"}, "title": "\u00c1tico Sotolivar - Mas del Rosari, Paterna (155k EUR, 120 m2)"}, {"propertyCode": "99382468", "prices": [385000, 379000, 365000, 350000, 349000], "dates": ["2022-11-13", "2022-11-18", "2023-01-18", "2023-07-31", "2023-08-02"], "info": {"_id": 99382468, "propertyCode": "99382468", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/ee/81/1042156584.jpg", "externalReference": "PAT-ATAURF", "numPhotos": 17, "floor": "9", "price": 385000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida d'Ausi\u00e0s March", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4493707, "longitude": -0.3697226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99382468/", "description": "Inmobiliaria Patacona vende en exclusiva, un fant\u00e1stico \u00e1tico d\u00faplex en Avenida Ausias March. Edificio de ladrillo caravista en muy buen estado de conversaci\u00f3n. La planta baja de 100m2 est\u00e1 distribuida en un amplio sal\u00f3n comedor con fant\u00e1sticas vistas a la ciudad de Valencia, cocina independiente con galer\u00eda, 3 habitaciones y 2 ba\u00f1os (uno de ellos en suite). En la planta superior a la que se accede por una escalera desde el sal\u00f3n, tenemos una magn\u00edfica terraza de 70m2 en la que se ha habilitado de obra una amplia habitaci\u00f3n de aproximadamente 25m2. Desde la terraza, hay fant\u00e1sticas vistas en todas las orientaciones a la ciudad. Plaza de garaje incluida en el precio. Para m\u00e1s fotos e informaci\u00f3n, rogamos contactar con nosotros. Comunicaci\u00f3n muy buena con el centro de Valencia y la salida hacia la pista de Silla. Comercios, colegios, transporte p\u00fablico y todos los servicios de un barrio totalmente consolidado. \u201cPor mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad, o a los vecinos. Si eres agente inmobiliario y tienes un cliente interesado, contacta con nosotros para colaborar\u201c.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2265.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida d'Ausi\u00e0s March"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-11-13"}, "title": "\u00c1tico en Avenida d'Ausi\u00e0s March Malilla, Val\u00e8ncia (349k EUR, 170 m2)"}, {"propertyCode": "30438509", "prices": [229900, 215000, 211500, 208000], "dates": ["2022-09-28", "2023-01-18", "2023-02-01", "2023-03-14"], "info": {"_id": 30438509, "propertyCode": "30438509", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/da/99/1020221792.jpg", "externalReference": "I-003", "numPhotos": 54, "floor": "2", "price": 229900.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estornells", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Pu\u00e7ol", "district": "Playa de Pu\u00e7ol", "country": "es", "latitude": 39.6116658, "longitude": -0.2726525, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/30438509/", "description": "OPORTUNIDAD. FANT\u00c1STICO EN PLAYA DE PUZOL  Te apetece disfrutar del mar todos los d\u00edas, Incre\u00edble atico con vistas al mar, podr\u00e1s ver las mejores puestas de sol desde tu propia casa, disfrutar de una barbacoa, escuchar las olas nada m\u00e1s levantarte, salir a las dos terrazas una de 12 metros y la de la planta de arriba de 50 metros, con porche cerrado con climalit, para disfrutarla todo el a\u00f1o, una jaula de madera para tumbarte, y una fant\u00e1stica piscina en el atico, si, en la azotea, desde tu terraza saldr\u00e1s a la piscina que por supuesto tienes vistas al mar y al sol\u00e1rium, ser\u00e1 el deleite de los tuyos, grandes acabados, aire por conductos, la playa la tienes a tres minutos, restaurantes, panader\u00edas, y puestos que venden sus propias verduras de la huerta, el mercadona a 3km y valencia a 15 minutos por autov\u00eda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2554.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de Pu\u00e7ol, Pu\u00e7ol", "title": "\u00c1tico en Estornells"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "\u00c1tico en Estornells Playa de Pu\u00e7ol, Pu\u00e7ol (208k EUR, 90 m2)"}, {"propertyCode": "98916865", "prices": [240000, 235000, 220000, 219000], "dates": ["2022-09-27", "2022-10-11", "2023-01-18", "2023-07-31"], "info": {"_id": 98916865, "propertyCode": "98916865", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/90/0e/63/1027681077.jpg", "externalReference": "cort37", "numPhotos": 57, "floor": "3", "price": 240000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "El Castell", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Burjassot", "district": "El Castell", "country": "es", "latitude": 39.5044919, "longitude": -0.4052272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98916865/", "description": "Estupendo \u00e1tico con vistas a las monta\u00f1as y cortes Valencianas, junto a la parada de metro, hospital Imed, edificio Crea, en una calle muy tranquila y rodada de edificios de menos de 20 a\u00f1os. Tiene acceso directo hacia ronda Norte, V-30, zona de cortes Valencianas y carretera de Ademuz. Unas vistas maravillosas, ventilaci\u00f3n cruzada. Maravilloso y tranquilo \u00e1tico con dos terrazas grandes, una junto a la cocina, con un trastero, zona amplia de lavadero y de uso, posibilidad de unirla y realizar una cocina de sue\u00f1o. Otra terraza mas grande todav\u00eda, a la que se accede desde el sal\u00f3n y dan dos dormitorios. Moderna y amplia cocina. Tres dormitorios, uno de ellos amueblado como vestidor. Dos ba\u00f1os completos. todos los datos introducidos en el anuncio son orientativos, pueden contener errores, en ning\u00fan momento ser\u00e1n contractuales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2526.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Castell, Burjassot", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, "title": "D\u00faplex El Castell, Burjassot (219k EUR, 95 m2)"}, {"propertyCode": "91696665", "prices": [487000, 414700, 358300, 427000], "dates": ["2022-09-28", "2022-10-03", "2023-01-19", "2023-07-30"], "info": {"_id": 91696665, "propertyCode": "91696665", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/37/1d/971804568.jpg", "externalReference": "0000340", "numPhotos": 18, "floor": "9", "price": 487000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 470.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Plaza Ciutat Ducal, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Gandia", "district": "Playa de Gandia", "country": "es", "latitude": 39.0060806, "longitude": -0.1677688, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91696665/", "description": "Grupo Avis inmobiliaria vende \u00e1tico duplex de 470m2 en la playa de Gandia.    La vivienda comprende toda la \u00faltima planta del edificio con una superficie de 470m2 construida, cuenta con tres dormitorios, sal\u00f3n-comedor, cocina, dos cuartos de ba\u00f1o, un aseo, cuatro balcones, buhardilla y terraza con acceso interior a la planta de azotea propia del inmueble con una zona cubierta de unos 40 m2 y zona de sol\u00e1rium con piscina privada. Tiene como anejos 3 garajes de 112m2 y un trastero de 18m2.    Vis\u00edtanos en Ref. 0340.    Producto de entidad bancaria. Aprovecha la oportunidad!    Disponemos de una amplia cartera de viviendas de entidades bancarias, pisos, apartamentos, casas, chalets, terrenos, solares, fincas, locales, inf\u00f3rmese sin compromiso en el +34 744 622 788, whatsapp +34 643 346 838, suscr\u00edbase en nuestra web y s\u00edganos en las redes sociales para enterarse de las \u00faltimas novedades.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1036.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de Gandia, Gandia", "title": "D\u00faplex en Plaza Ciutat Ducal, 2"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "D\u00faplex en Plaza Ciutat Ducal, 2 Playa de Gandia, Gandia (427k EUR, 470 m2)"}, {"propertyCode": "99544650", "prices": [590000, 530000, 479000, 430000], "dates": ["2022-11-18", "2023-01-18", "2023-04-06", "2023-07-30"], "info": {"_id": 99544650, "propertyCode": "99544650", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/56/3d/d0/1047056075.jpg", "externalReference": "KF167V", "numPhotos": 51, "floor": "14", "price": 590000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida cortes valencianas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4914036, "longitude": -0.3983585, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99544650/", "description": "ESPECTACULAR ATICO EN PLENA AVENIDA DE LAS CORTES VALENCIANAS CON  ESPECTACULARES VISTAS A LA AVENIDA Y AL MAR, JUNTO AL PALACIO DE CONGRESOS Y NUEVO CAMPO DEL MESTALLA. * Caracter\u00edsticas: - 4 habitaciones dobles con armarios empotrados y con acceso a las terrazas. - Cocina luminosa con cuarto de lavado y salida a la segunda terraza. - 2 ba\u00f1os completos, uno de ellos con ducha y el otro en suitte. - Salon amplio y muy luminoso. - 2 terrazas de 20 metros cada una con orientaci\u00f3n una de ellas al este y la otra al oeste. - Ventilaci\u00f3n cruzada en todo el inmueble. - Extras: - Suelos de m\u00e1rmol. - Ventanales de doble acristalamiento climalit con sistema acustico y termico. - Aire acondicionado frio- calor por conductos. - Calefacci\u00f3n por radiadores en toda la vivienda. - Armarios empotrados.  - Cuarto de lavado. - Plaza de garaje. - Trastero. - Ascensor. * Extras: - Colegios. - Supermercados. - Locales de ocio. - Restauraci\u00f3n. - Farmacias. - Medios de transporte, metro, autobuses. - Zonas ajardinadas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 35000.0}, "priceByArea": 4609.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida cortes valencianas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-11-18"}, "title": "\u00c1tico en Avenida cortes valencianas Sant Pau, Val\u00e8ncia (430k EUR, 128 m2)"}, {"propertyCode": "98681829", "prices": [149000, 145000, 139000, 129000], "dates": ["2022-09-28", "2022-10-11", "2023-07-29", "2023-09-01"], "info": {"_id": 98681829, "propertyCode": "98681829", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/ea/a0/1020292313.jpg", "externalReference": "PE706V", "numPhotos": 31, "floor": "7", "price": 149000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Bernat i Baldov\u00ed", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Sueca", "district": "El Perell\u00f3", "country": "es", "latitude": 39.2740572, "longitude": -0.2769421, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98681829/", "description": "Llave Maestra les ofrece este espectacular \u00e1tico en el Perell\u00f3. La vivienda est\u00e1 totalmente reformada de forma integral incluida instalaci\u00f3n de luz y fontaner\u00eda y con altas calidades, suelo de parquet, ventanales climalit, 2 aires acondicionados frio/calor y adem\u00e1s se incluye todo el mobiliario y electrodom\u00e9sticos por lo que la vivienda est\u00e1 en perfectas condiciones para entrar a vivir. Se distribuye en 2 habitaciones dobles, una sencilla, un ba\u00f1o completo, cocina americana completamente equipada y gran sal\u00f3n comedor con acceso a una impresionante terraza de 36m2 con unas todav\u00eda m\u00e1s impresionantes vistas panor\u00e1micas de todo el Perell\u00f3, disfrutando tanto del mar como de los preciosos arrozales de L\u2019albufera y monta\u00f1as de Cullera. Con una inmejorable orientaci\u00f3n sur/este y todo exterior nos aseguramos la luminosidad de la vivienda en todas las estancias as\u00ed como una perfecta ventilaci\u00f3n cruzada. Todo esto a tan solo unos metros de la playa y con todos los servicios cerca (supermercados, bares, farmacia, autob\u00fas, cine, centro de salud\u2026), perfecto para pasar tus vacaciones sin renunciar a la comodidad de no coger el coche continuamente o tambi\u00e9n para vivir todo el a\u00f1o. REF PE706V MAS INFORMACI\u00d3N AL 619 783 336 / 659 854 839 LLAVE MAESTRA RED INMOBILIARIA PERELL\u00d3.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1817.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Perell\u00f3, Sueca", "title": "\u00c1tico en Bernat i Baldov\u00ed"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "\u00c1tico en Bernat i Baldov\u00ed El Perell\u00f3, Sueca (129k EUR, 82 m2)"}, {"propertyCode": "100002920", "prices": [410000, 405000, 395000, 394900], "dates": ["2023-01-04", "2023-02-01", "2023-03-31", "2023-09-07"], "info": {"_id": 100002920, "propertyCode": "100002920", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/74/17/2d/1066117420.jpg", "externalReference": "PAT-22023", "numPhotos": 30, "floor": "4", "price": 410000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 146.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Porvenir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4548722, "longitude": -0.3731492, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100002920/", "description": "\u00bfBuscas un \u00e1tico con encanto a pocos minutos del centro de Valencia, en el barrio de Ruzafa? Inmobiliaria Patacona te presenta en exclusiva esta maravilla de \u00e1tico con una fant\u00e1stica terraza.  Gracias a su magn\u00edfica distribuci\u00f3n te enamoraras nada m\u00e1s entrar por la puerta, pr\u00e1cticamente desde cualquier punto de esta joya est\u00e1s viendo la terraza y la luz que se filtra a todos los rincones de esta maravillosa propiedad.  Accedemos a la vivienda por un recibidor que da acceso inmediato al sal\u00f3n comedor que con un gran ventanal que no sabes si est\u00e1s fuera o dentro de la terraza, donde empezamos a ver la luz que entra por todos lados. En esta planta accedemos a una amplia cocina, un ba\u00f1o y el dormitorio principal y se accede directamente al alma de la casa, una gran terraza donde podemos disfrutar durante todo el a\u00f1o. Desde su acogedor sal\u00f3n accedemos mediante unas escaleras a una buhardilla de 70 metros cuadrados aproximados, donde disponemos de una zona de estudio, un dormitorio y un ba\u00f1o. Tiene la posibilidad de poder hacer dos dormitorios con ba\u00f1o, si lo que se desea es disponer de tres dormitorios independientes. El encanto del piso con acabados de gama alta y la iluminaci\u00f3n indirecta hacen de esta propiedad una aut\u00e9ntica joya para los amantes del buen gusto que quieran una vivienda con terraza en uno de los barrios m\u00e1s de moda de Valencia.  Est\u00e1 equipada con aire acondicionado fr\u00edo y calor y carpinter\u00eda exterior climalit.  En resumen, algo \u00fanico ahora mismo en venta en Valencia con 40 metros cuadrados de terraza de la que disfrutar los 365 d\u00edas del a\u00f1o.  Ll\u00e1menos y estaremos encantados de poder atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2808.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Porvenir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2023-01-04"}, "title": "\u00c1tico en Porvenir En Corts, Val\u00e8ncia (395k EUR, 146 m2)"}, {"propertyCode": "99607436", "prices": [230000, 207000, 198000, 179000], "dates": ["2022-11-28", "2023-01-18", "2023-02-22", "2023-03-15"], "info": {"_id": 99607436, "propertyCode": "99607436", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/dd/24/1051172281.jpg", "externalReference": "RCV0011", "numPhotos": 56, "floor": "2", "price": 230000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 182.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de los Reyes Cat\u00f3licos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Loriguilla", "country": "es", "latitude": 39.4856829, "longitude": -0.5701878, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99607436/", "description": "\u00bfQui\u00e9n no ha so\u00f1ado alguna vez viviendo en un precioso \u00e1tico-d\u00faplex en un entorno tranquilo y relajado a solo 15 minutos de la ciudad? Esto se puede hacer realidad con lo que os presentamos a continuaci\u00f3n: Cival Inmobiliaria os presenta este sue\u00f1o hecho realidad! Precioso \u00e1tico-d\u00faplex en la localidad de Loriguilla, municipio de la Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a. Perteneciente a la provincia de Valencia, de la comarca del Campo de Turia. Esta preciosa y acogedora localidad cuenta con todo tipo de servicios y comodidades (supermercados, gasolineras, centros m\u00e9dicos, restaurantes, farm\u00e1cias, etc... ) as\u00ed como transporte p\u00fablico (parada de autob\u00fas y estaci\u00f3n de tren) y sin olvidarnos de la construcci\u00f3n del colegio que en menos de un a\u00f1o ya estar\u00e1 en funcionamiento! La vivienda se encuentra en un complejo residencial con piscina comunitaria, parque para ni\u00f1os y parking comunitario. En la primera planta del \u00e1tico - d\u00faplex encontramos la cocina independiente con salida a la galer\u00eda y al balc\u00f3n, amplio y muy luminoso sal\u00f3n comedor, sus 3 habitaciones dobles con armarios empotrados, 2 cuartos de ba\u00f1o (uno de ellos con plato de ducha) y salida a la primera terraza y a las escaleras para subir a la segunda planta. En la segunda planta nos encontramos la majestuosa terraza, donde poder disfrutar del sol, de las vistas e incluso, si dispone de jacuzzi, ponerlo y disfrutar de las noches de verano contemplando las estrellas y sus maravillosas vistas. Tambi\u00e9n se encuentra un paellero donde poder reunirse en familia o con amigos y disfrutar de una c\u00e1lida ma\u00f1ana de barbacoa y un buen vino. La vivienda cuenta con 150 m2 de terraza en la parte superior e inferior que no se contabilizan como superficie construida! Este anuncio contiene tour 360 donde podr\u00e1s verte caminando dentro de la vivienda sin necesidad de estar en ella! Una oportunidad \u00daNICA de vivir como un Marqu\u00e9s con toda tu familia, aprov\u00e9chala! Para cualquier informaci\u00f3n no dudes en llamarnos y estaremos encantados de poder atenderle.    En CIVAL INMOBILIARIA le ofrecemos un asesoramiento personalizado, transparente y profesional en la compra, venta o alquiler de su inmueble.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1264.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Loriguilla", "title": "D\u00faplex en Avenida de los Reyes Cat\u00f3licos"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-11-28"}, "title": "D\u00faplex en Avenida de los Reyes Cat\u00f3licos Loriguilla (179k EUR, 182 m2)"}, {"propertyCode": "97660878", "prices": [259000, 235000, 230000, 229000], "dates": ["2022-09-28", "2022-10-11", "2023-01-18", "2023-08-01"], "info": {"_id": 97660878, "propertyCode": "97660878", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/90/ac/d8/1010770343.jpg", "externalReference": "IC-PF 251", "numPhotos": 49, "floor": "3", "price": 259000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 180.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Playa Puig", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Playa Puig", "country": "es", "latitude": 39.5660282, "longitude": -0.2902417, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97660878/", "description": "OPORTUNIDAD \u00e1tico con gran terraza en Playa Puebla de Farnals. * A pocos kil\u00f3metros de la Capital Valenciana, de fina arena y dotada de todo tipo de servicios, farmacia, Transporte p\u00fablico, conectando con la Capital y las playas de Puzol y Puig. , restaurantes, m\u00e9dico ( Consultorio y Urgencias), pubs, tiendas, hipermercados (Consum, etc), puerto deportivo, salvamento y socorrismo, as\u00ed como el servicio de atenci\u00f3n al ciudadano y vigilancia de la Polic\u00eda Local.  * La propiedad de unos 180m2 aproximados entre vivienda y terrazas, se encuentra en un Complejo con: * Conserje todo el a\u00f1o,  * Parada de autob\u00fas,  * Piscina lago con entrada tipo playa rodeada de c\u00e9sped y palmeras recordando un ambiente caribe\u00f1o. * Mini basket * Zona infantil * Edificio con ascensores. La propiedad est\u00e1 preparada para entrar, y poder disfrutar de inmediato de su hogar en la playa, en ella podr\u00e1 disfrutar de: * Sal\u00f3n comedor on acceso a terraza cubierta y terraza descubierta. * 3 Habitaciones * 2 ba\u00f1os completos * terraza muy amplia descubierta donde poder disfrutar de espl\u00e9ndidas veladas con la brisa del mar. * Terraza cubierta tipo sal\u00f3n que cuenta con zona de lavado camuflada y un peque\u00f1o rinconcito donde poder hacer paellitas. * 3 Armarios empotrados * Calefacci\u00f3n en toda la casa por radiadores. * Caldera de gas natural * Aire acondicionado en toda la casa * Puertas madera en blanco * Ventanas de PVC con doble cristal * Persianas sal\u00f3n domotizadas * Pavimento de gres * Exterior con mucha luz natural.  La vivienda es muy c\u00f3moda en sus gastos de mantenimiento ya que en sus gastos de comunidad tiene incluido el consumo de agua de la vivienda. Si desea que le ampliemos informaci\u00f3n o le programemos una visita, quedamos a su disposici\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1439.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa Puig", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "\u00c1tico Playa Puig (229k EUR, 180 m2)"}, {"propertyCode": "96700401", "prices": [414700, 358300, 346000, 427000], "dates": ["2022-09-28", "2023-01-18", "2023-02-01", "2023-07-31"], "info": {"_id": 96700401, "propertyCode": "96700401", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/97/47/1022376791.jpg", "externalReference": "1000034795-CV", "numPhotos": 59, "floor": "9", "price": 414700.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 600.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Plaza Ciutat Ducal", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Gandia", "district": "Playa de Gandia", "country": "es", "latitude": 39.0066467, "longitude": -0.1687391, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/96700401/", "description": "La vivienda se distribuye en tres dormitorios, dos ba\u00f1os, un aseo, sal\u00f3n-comedor, cocina y cuatro terrazas, sobre una superficie de 470.0 metros cuadrados construidos y 360.0 metros cuadrados \u00fatiles. Tiene como anejos un garaje y un trastero.    La vivienda comprende toda la \u00faltima planta del edificio, cuenta con tres dormitorios, sal\u00f3n-comedor, cocina, dos cuartos de ba\u00f1o, un aseo, cuatro balcones, buhardilla y terraza con acceso interior a la planta de azotea propia del inmueble con una zona cubierta de unos 40 m2 y zona de sol\u00e1rium con piscina privada.    INCLUYE GARAJE Y TRASTERO.    Tipo  N\u00ba finca registral  m2  Piso    Trastero    Garaje    55836    5543610    55846/69    470.00    18.00    112.00.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 691.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de Gandia, Gandia", "title": "\u00c1tico en Plaza Ciutat Ducal"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "\u00c1tico en Plaza Ciutat Ducal Playa de Gandia, Gandia (427k EUR, 600 m2)"}, {"propertyCode": "97690713", "prices": [379990, 359000, 315000, 286000], "dates": ["2022-09-28", "2023-01-18", "2023-05-18", "2023-06-13"], "info": {"_id": 97690713, "propertyCode": "97690713", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/6a/7a/987202790.jpg", "externalReference": "1100", "numPhotos": 40, "floor": "6", "price": 379990.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 113.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Francesc Llosa i Viguer", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4858763, "longitude": -0.4037506, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97690713/", "description": "IMPORTANTE VER TOUR VIRTUAL 360\u00ba MARAVILLO \u00c1TICO MEJORADO, EN COMPLEJO RESIDENCIAL CON GARAJE Y TRASTERO INCLUIDOS Vivienda de 113m2 construidos con unas incre\u00edbles vistas desde la terraza de 20m2, ubicada en el consolidado barrio de Campanar-Sant Pau, junto al concesionario de coche (Bertol\u00edn). Edificio construido en el a\u00f1o 2003 en perfecto estado de conservaci\u00f3n en complejo residencial con conserje las 24horas, piscinas, jard\u00edn, parque infantil, 2 pistas de padel, gimnasio, sala de reuniones y 2 ascensores a cota 0 preparados para personas con movilidad reducida. Consta de 3 dormitorios con armarios empotrados, 2 ba\u00f1os con ba\u00f1era (1 suit), sal\u00f3n amplio con acceso a la terraza de 20m2 orientaci\u00f3n sur y cocina amplia office equipada con zona de lavado-galer\u00eda cubierta. Vivienda completamente exterior y buena distribuci\u00f3n. PLAZA DE GARAJE Y TRASTERO INCLUIDO PRECIO.  Calidades interiores; suelo terrazo, puertas roble, ventanas de aluminio doble cristal, paredes lisas, aparato de aire acondicionado (fr\u00edo-calor), caldera para la calefacci\u00f3n e instalaci\u00f3n de radiadores por toda la vivienda. Gastos de comunidad 125\u20ac/mes. Suministros en servicio de alta. Le podemos asesorar por la financiaci\u00f3n. Honorarios de Agencia Inmobiliaria no incluidos. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros, meramente informativos y se suponen correctos, labomboneravalencia no garantiza su veracidad. La oferta se sujeta a errores, cambios de precio, omisi\u00f3n y / o retirada del mercado sin aviso previo. Disponibilidad a acordar. Los gastos de transmisi\u00f3n patrimonial, IVA, notario y registro corren a cargo del comprador.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3363.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Francesc Llosa i Viguer"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "\u00c1tico en Calle de Francesc Llosa i Viguer Sant Pau, Val\u00e8ncia (286k EUR, 113 m2)"}, {"propertyCode": "99332562", "prices": [595000, 670000, 550000, 510000], "dates": ["2022-11-13", "2022-10-26", "2023-01-18", "2023-01-19"], "info": {"_id": 99332562, "propertyCode": "99332562", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/ae/ae/1040593502.jpg", "externalReference": "\u00c0TI_368", "numPhotos": 36, "floor": "6", "price": 670000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4629919, "longitude": -0.3399887, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99332562/", "description": "inmobiliaria Sorolla ofrece en exclusiva, EXCLUSIVO \u00e1tico d\u00faplex todo reformado con estupenda ubicaci\u00f3n. Dispone de amplio sal\u00f3n, cuatro dormitorios (tres dobles y uno individual), armarios empotrados, dos ba\u00f1os completos y un aseo. Dos terrazas. Una de aproximadamente 25 metros con acceso desde el sal\u00f3n comedor y cocina otra arriba de aproximadamente 80 metros. Suelos de parquet, puertas lacadas en blanco, ventanas de aluminio blanco tipo climalit, gimnasio privado. Paredes lisas, escalera de m\u00e1rmol. Calefacci\u00f3n por radiadores, A. A. por conductos en toda la vivienda. Plaza de garaje y trastero incluidos. Al lado de la estaci\u00f3n de metro y tranv\u00eda, parada de autobuses, supermercados, comercios, colegios, institutos, guarder\u00edas, zonas verdes, centro de salud, cerca de universidades, playa.. . Si busca una vivienda especial \u00e9sta es la oportunidad de disfrutar de un hogar en la ciudad y al mismo tiempo gozar de nuestro estupendo clima.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4351.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-26"}, "title": "\u00c1tico Aiora, Val\u00e8ncia (510k EUR, 154 m2)"}, {"propertyCode": "99109205", "prices": [479999, 480000, 460000, 459999], "dates": ["2022-10-30", "2022-10-11", "2023-08-03", "2023-08-04"], "info": {"_id": 99109205, "propertyCode": "99109205", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/5c/50/1033808585.jpg", "externalReference": "101021892", "numPhotos": 75, "floor": "11", "price": 480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.4508318, "longitude": -0.3615626, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99109205/", "description": "Ponemos a su disposicion vivienda en uno de los residenciales mas exclusivos de Valencia, muy cerca de la Ciudad de las Ciencias, de 125 m2 construidos, consta de tres habitaciones, dos ba\u00f1os ( uno de ellos en suite ) salon comedor, cocina, garaje y trastero.  Las zonas comunes son impresionantes, a destacar:  \u2022 Piscinas comunitarias para adultos y para ni\u00f1os y aseos, con \u00e1rea de solarium para poder disfrutar del ba\u00f1o y del sol.  \u2022 Espacio polivalente Gourmet, cerrado para uso comunitario.  \u2022 Gimnasio interior.  \u2022 Terraza cubierta en planta 1\u00aa, de uso comunitario.  \u2022 Zona de juegos infantiles.  En cuanto al equipamiento interior, podemos resaltar, calefaccion por radiadores, puerta de entrada blindada, aerotermia, gres porcelanico, acristalamiento con doble vidrio, tipo climalit con apertura batiente, puertas de paso lacadas en blanco, fachada ventilada de aluminio y muy importante el edificio cuenta con la certificacion BREEAM.  La vivienda cuenta con unas vistas impresionantes debido a su altura, con doble orientacion, con garaje y trastero en el mismo sotano, y tb con vigilancia 24 h.  En el precio no esta incluido el mobiliario que aparece en las fotografias.  Los gastos de gestoria, notaria y honorarios de agencia, no estan inlcuidos en el precio.  LLamanos, no dejes escapar la oportunidad de vivir en un lugar precioso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3840.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-11"}, "title": "Piso Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia (460k EUR, 125 m2)"}, {"propertyCode": "99381477", "prices": [590000, 530000, 452000, 444000], "dates": ["2022-11-13", "2023-01-18", "2023-03-18", "2023-05-08"], "info": {"_id": 99381477, "propertyCode": "99381477", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/a8/44/1042097036.jpg", "externalReference": "04497", "numPhotos": 45, "floor": "14", "price": 590000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de les Corts Valencianes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4948825, "longitude": -0.4025403, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99381477/", "description": "ESTE ANUNCIO CONTIENE ELEMENTOS MULTIMEDIA QUE PUEDE EXPLORAR HACIENDO CLICK EN SUS CORRESPONDIENTES ICONOS. Casas del Mediterr\u00e1neo ofrece la comercializaci\u00f3n de este magn\u00edfico \u00e1tico ubicado en el punto m\u00e1s estrat\u00e9gico del barrio de Sant Pau, la reconocida y valorada Avenida de las Cortes Valencianas.  Situado en la planta 14 de un edificio moderno de bonita arquitectura, este inmueble est\u00e1 especialmente indicado para compradores que valoran sol, luminosidad y espectaculares vistas; te deleitar\u00e1s divisando el mar en el horizonte. Consta de una superficie construida de 128 metros cuadrados en \u00fanica planta. Su distribuci\u00f3n cuadrada y con muy poco pasillo es perfecta, se trata de una vivienda totalmente exterior con orientaci\u00f3n a levante y poniente y ventilaci\u00f3n natural cruzada, que te permitir\u00e1 conseguir estancias mejor refrigeradas y confortables.  Desde la entrada, a la derecha, accedemos a un amplio sal\u00f3n con acceso directo a una terraza de 20 metros cuadrados con vistas a la avenida y a sus espectaculares edificios contiguos; junto a \u00e9l, a la izquierda, encontramos la cocina, c\u00f3moda y funcional con comedor habilitado en la segunda terraza, un espacio creado para disfrutar de la tranquilidad y del bienestar en el hogar. Cuatro dormitorios dobles todos ellos equipados con armarios empotrados y dos ba\u00f1os, uno de ellos in suite, completan la estructura interior de este fabuloso \u00e1tico. Dotado de climatizaci\u00f3n fr\u00edo calor con bomba de calor, te permitir\u00e1 crear un buen ambiente en todas las dependencias de la casa. Asimismo, dispone de sistema de calefacci\u00f3n por caldera de gas natural, tan confortable en los meses de invierno. Ventanales con doble acristalamiento tipo climalit, puerta blindada y pavimento en bonito m\u00e1rmol. Buenas calidades para una vivienda distinguida y especial. Adem\u00e1s cuenta con un gran plaza de garaje con trastero en el mismo edificio opcional por 35.000 \u20ac. Contacte con nosotros y solicite cita para visitar esta estupenda propiedad.  La informaci\u00f3n contenida en esta publicaci\u00f3n, tanto en lo relativo a las condiciones f\u00edsicas del inmueble como al precio, es orientativa y no tiene contenido contractual o vinculante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4609.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida de les Corts Valencianes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-11-13"}, "title": "\u00c1tico en Avenida de les Corts Valencianes Benicalap, Val\u00e8ncia (444k EUR, 128 m2)"}, {"propertyCode": "98401640", "prices": [350000, 297000, 270000, 240000], "dates": ["2022-09-28", "2023-01-18", "2023-02-25", "2023-07-30"], "info": {"_id": 98401640, "propertyCode": "98401640", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bf/66/ba/1010950583.jpg", "externalReference": "J2220V", "numPhotos": 33, "floor": "6", "price": 350000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 280.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle ca\u00f1as y barros, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Canet d'En Berenguer", "country": "es", "latitude": 39.6861277, "longitude": -0.2095211, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98401640/", "description": "Gestion F\u00e1cil comercializa en exclusiva \u00e1tico d\u00faplex en Canet. A 5 minutos de la playa con dos impresionantes terrazas.  Situado en urbanizaci\u00f3n tranquila con piscina. Este se encuentra en la sexta planta del edificio, aprovechando el disfrute de una terraza de 108 m2 privada de uso exclusivo de la vivienda.  El piso y la terraza cuentan con 108 metros cada planta, y el acceso entre ambas es por la escalera comunitaria.  Este \u00e1tico cuenta tambi\u00e9n con garaje incluido en el precio.  La vivienda cuenta con una terraza muy amplia, y un generoso sal\u00f3n, cocina independiente, 3 habitaciones y 2 cuartos de ba\u00f1o. La terraza por su parte, cuenta con otras 2 habitaciones, una peque\u00f1a cocina independiente, cuarto de ba\u00f1o y ducha externa. Un espacio ideal fuera de lo tradicional y que solo puede ofrecerte esta singular vivienda.  Canet d'en Berenguer es ideal para unas merecidas vacaciones donde descansar y hacer turismo en las playas valencianas. A tan solo 20 km de Valencia capital y 30 km de Castell\u00f3n. Cuenta tambi\u00e9n preciosos parajes naturales como son la Sierra de Calderona o la Sierra de Espad\u00e1n, declarados parques naturales con infinidad de actividades.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1250.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Canet d'En Berenguer", "title": "\u00c1tico en Calle ca\u00f1as y barros, 7"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "\u00c1tico en Calle ca\u00f1as y barros, 7 Canet d'En Berenguer (240k EUR, 280 m2)"}, {"propertyCode": "98824812", "prices": [580000, 490000, 460000, 450000], "dates": ["2022-09-27", "2023-01-18", "2023-06-13", "2023-07-29"], "info": {"_id": 98824812, "propertyCode": "98824812", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fd/8f/51/1026366058.jpg", "externalReference": "W-02Q7EY", "numPhotos": 37, "floor": "8", "price": 580000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4745885, "longitude": -0.3589069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98824812/", "description": "Atico duplex con vistas envidiables en Mestalla Engel & V\u00f6lkers les presenta este precioso y encantador \u00e1tico duplex situado en una de las mejores zonas de Valencia. Se trata de una vivienda distribuida en dos espacios claramente diferenciados a escasos metros del estadio de Mestalla. En la primera planta, nada m\u00e1s entrar, nos encontramos con un sal\u00f3n comedor con acceso a una excelente terraza con vistas despejadas. A la derecha tenemos una cocina totalmente equipada. Esta planta cuenta, adem\u00e1s, con un ba\u00f1o completo y una habitaci\u00f3n principal con vestidor que ademas cuenta con una terraza con vistas a la Alameda. Subiendo por las escaleras tenemos un gran espacio abuhardillado distribuido en una sala de estar y un despacho con acceso a otra terraza con vistas a los Jardines del Turia. No deje escapar la oportunidad de disfrutar de una vivienda con unas vistas envidiables dentro de la zona del Mestalla. Estaremos encantados de atenderle. La zona de Mestalla se caracteriza por ser una de las zonas con mayor demanda de la capital del Tur\u00eda. Gracias a a sus grandes zonas verdes enclavadas entre los jardines del r\u00edo Tur\u00eda, la avenida Blasco Iba\u00f1ez y los jardines de Monforte, podr\u00e1 disfrutar de cualquiera actividad deportiva durante todo el a\u00f1o debido al mejor clima que se puede esperar. A su vez, destaca por tener el mayor n\u00famero de centros educativos mejor consolidados de la ciudad de Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, "title": "\u00c1tico Mestalla, Val\u00e8ncia (450k EUR, 107 m2)"}, {"propertyCode": "99115688", "prices": [530000, 580000, 490000, 460000], "dates": ["2022-10-30", "2022-10-11", "2023-01-18", "2023-07-31"], "info": {"_id": 99115688, "propertyCode": "99115688", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/52/1c/1034032249.jpg", "externalReference": "Reyes prosper", "numPhotos": 43, "floor": "8", "price": 580000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Reyes Prosper", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4714885, "longitude": -0.3585069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99115688/", "description": "Atico duplex con vistas despejadas en inmejorable ubicaci\u00f3n, en una de la mejores zonas de valencia  Se trata de una vivienda distribuida dos espacios, En la primera planta, nada m\u00e1s entrar, nos encontramos con un sal\u00f3n comedor con acceso a una excelente terraza con vistas despejadas. La cocina totalmente equipada.  Esta planta cuenta, adem\u00e1s, con un ba\u00f1o completo y una habitaci\u00f3n principal con vestidor que ademas cuenta con una terraza con vistas a la Alameda.  Subiendo por las escaleras tenemos un gran espacio abuhardillado distribuido en una sala de estar /despacho con acceso a un balc\u00f3n con vistas a los Jardines del Turia. La zona de Exposici\u00f3 es una de las m\u00e1s demandadas de Valencia, una zona residencial cercana al centro, perfectamente comunicada tanto con autob\u00fas como en metro. Tiene todos los servicios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5421.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Plaza Reyes Prosper"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "labels": [{"name": "luxuryType", "text": "Lujo"}], "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-11"}, "title": "D\u00faplex en Plaza Reyes Prosper Mestalla, Val\u00e8ncia (460k EUR, 107 m2)"}, {"propertyCode": "98899698", "prices": [310000, 305000, 299000, 285000], "dates": ["2022-09-27", "2022-10-03", "2022-10-11", "2023-01-18"], "info": {"_id": 98899698, "propertyCode": "98899698", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/27/54/1027025416.jpg", "externalReference": "02338", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 310000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4590942, "longitude": -0.3391511, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98899698/", "description": "Ocasi\u00f3n! Venta de \u00e1tico con inquilinos de buenas garant\u00edas. Interesante rendimiento econ\u00f3mico mensual. Ll\u00e1menos y le informaremos detalladamente. Luminoso \u00e1tico-d\u00faplex de 93 m\u00b2 m\u00e1s terraza de unos 25 m\u00b2. en 4\u00aa planta con ascensor y dos plazas de garaje. Est\u00e1 compuesto por un amplio sal\u00f3n-comedor con cristaleras de salida a la terraza de unos 25 m\u00b2; dos dormitorios dobles y un estudio. Uno de los dormitorios, el principal, se encuentra en la planta baja as\u00ed como la cocina con galer\u00eda y el ba\u00f1o completo. Con acceso a balcones desde la cocina y desde el dormitorio. En la planta alta a la que se accede desde una escalera muy c\u00f3moda, se encuentran el segundo dormitorio y el estudio. La vivienda est\u00e1 en perfecto estado de conservaci\u00f3n y dispone tambi\u00e9n de dos plazas de garaje. La finca, qu\u00e9 s\u00f3lo tiene 12 a\u00f1os, tiene ascensor y se encuentra a pocos minutos del centro comercial Aqua, teniendo cerca tambi\u00e9n, todo tipo de servicios varios y colegios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2627.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-09-27"}, "title": "\u00c1tico El Grau, Val\u00e8ncia (285k EUR, 118 m2)"}, {"propertyCode": "99117599", "prices": [280000, 300000, 290000, 269000], "dates": ["2022-11-13", "2022-10-11", "2022-10-30", "2023-01-18"], "info": {"_id": 99117599, "propertyCode": "99117599", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/4f/bc/1034106027.jpg", "externalReference": "00243", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 300000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 113.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Port Saplaya", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "Port Saplaya", "country": "es", "latitude": 39.5151627, "longitude": -0.3190943, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99117599/", "description": "JTM DREAMS presenta esta fant\u00e1stica vivienda tipo d\u00faplex ubicada en planta baja y primera planta de un fabuloso residencial situado en la exclusiva zona de Port Sa playa de Alboraya, a un paso de la ciudad de Valencia y frente al mar con vistas laterales al mismo.    La vivienda de 113 m2 construidos, viene distribuida en dos plantas, siendo la primera la planta baja del residencial (con ascensor) de la siguiente manera:    En la planta baja encontraremos un gran sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n y salida a una espaciosa terraza de 20 m2 con vistas laterales al mar gracias a que nos encontramos en un residencial en primera l\u00ednea de playa; adem\u00e1s de ello, encontraremos una cocina independiente y completa, un completo cuarto de aseo de cortes\u00eda y un trastero bajo el hueco de la escalera para disponer de m\u00e1s especio de almacenamiento.    Al acceder a la planta superior, encontraremos un total de 3 dormitorios (2 de ellos dobles y 1 individual), todos ellos con armarios empotrados y 2 de ellos con balc\u00f3n, as\u00ed como un cuarto de ba\u00f1o completo para dar servicio a esta planta.     Adem\u00e1s de todo ello, la vivienda viene situada en un exclusivo residencial frente al mar en primera l\u00ednea de playa, con zonas ajardinadas, piscinas de uso privado, zonas de aparcamiento, adem\u00e1s de encontrarse envuelta entre la playa y el bonito canal llamado \u201cla peque\u00f1a Venecia\u201d, que hace de este un lugar exclusivo y muy especial, rodeado de todos los servicios y muy tranquilo a un paso de la ciudad de Valencia.     La vivienda fue construida en 2001, con puerta de acceso de seguridad, carpinter\u00eda interior de madera, carpinter\u00eda exterior de madera noble en muy buen estado, muy amplia y luminosa, con orientaci\u00f3n principal norte y muy buena ventilaci\u00f3n, con vistas al mar, cocina totalmente equipada, suelos de terrazo, aire acondicionado fr\u00edo y calor por conductos en toda la propiedad, calentador de agua el\u00e9ctrico, y mucho m\u00e1s.     Todo ello hace de esta, una oportunidad de disponer una vivienda en una excelente y privilegiada zona de la ciudad para vivir adem\u00e1s de con una excelente rentabilidad gracias a su ubicaci\u00f3n.     Informaci\u00f3n importante, honorarios de agencia no incluidos en el precio ofertado.    No lo dude y p\u00f3ngase en contacto con nosotros para visitar esta interesante propiedad. Adem\u00e1s, disponemos de m\u00e1s propiedades muy interesantes por la zona, contacte con nosotros y le informaremos.    Encontrar\u00e1 m\u00e1s propiedades en nuestra web donde tambi\u00e9n puede suscribirse a nuestra Newsletter y recibir todas las nuevas propiedades que puedan interesarte.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2655.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Port Saplaya, Alboraya", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-11"}, "title": "D\u00faplex Port Saplaya, Alboraya (269k EUR, 113 m2)"}, {"propertyCode": "99290690", "prices": [720000, 707000, 702000, 699000], "dates": ["2022-11-13", "2023-04-24", "2023-05-08", "2023-05-25"], "info": {"_id": 99290690, "propertyCode": "99290690", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/61/1c/1039438772.jpg", "externalReference": "P1929", "numPhotos": 32, "floor": "10", "price": 720000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Paseo de l'Albereda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4570295, "longitude": -0.3466172, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99290690/", "description": "Espectacular vivienda \u00e1tico-d\u00faplex con terraza de 35 m2. Magn\u00edfica vivienda de 170 m2 construidos. Cuenta con amplio sal\u00f3n comedor con salida a un alargado y amplio balc\u00f3n, cocina reformada independiente y totalmente equipada. La zona inferior cuenta con tres dormitorios, dos de ellos dobles, con armarios empotrados. El dormitorio principal cuenta con ba\u00f1o en suite, adem\u00e1s en la zona inferior cuenta con otro ba\u00f1o completo. La planta superior dispone de una amplia terraza de 35 m2 aproximadamente, con suelo de madera, orientaci\u00f3n ideal para disfrutar en cualquier estaci\u00f3n del a\u00f1o, y adem\u00e1s en la zona superior cuenta con un dormitorio doble, un ba\u00f1o completo y una sala multiusos. Vivienda dotada de materiales de alta calidad, equipada con aire acondicionado por conductos en todas las estancias de la vivienda, ventanales climalit, etc. Plaza de garaje incluida en el precio.  Se encuentra en una de las zonas m\u00e1s privilegiadas de Valencia, junto al antiguo cauce del Rio Turia, conectada con restaurantes, supermercados, centros comerciales, zonas verdes, diferentes medios de transporte, a unos minutos del centro de Valencia y de la playa. Person Inmobiliaria pone a su disposici\u00f3n un equipo de profesionales del sector inmobiliario con gran experiencia para llevar a cabo con \u00e9xito sus operaciones de compra, venta o alquiler de su propiedad o local comercial. Person Inmobiliaria de persona a persona.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4235.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Paseo de l'Albereda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-10-26"}, "title": "\u00c1tico en Paseo de l'Albereda Penya-Roja, Val\u00e8ncia (699k EUR, 170 m2)"}, {"propertyCode": "98891678", "prices": [310000, 305000, 299000, 285000], "dates": ["2022-09-27", "2022-10-03", "2022-10-11", "2023-01-18"], "info": {"_id": 98891678, "propertyCode": "98891678", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/b5/4d/884657202.jpg", "externalReference": "01916", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 310000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4614942, "longitude": -0.3390511, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/98891678/", "description": "Luminoso \u00e1tico-d\u00faplex de 93 m\u00b2 m\u00e1s terraza de unos 25 m\u00b2. en 4\u00aa planta con ascensor y dos plazas de garaje. Est\u00e1 compuesto por un amplio sal\u00f3n-comedor con cristaleras de salida a la terraza de unos 25 m\u00b2; dos dormitorios dobles y un estudio. Uno de los dormitorios, el principal, se encuentra en la planta baja as\u00ed como la cocina con galer\u00eda y el ba\u00f1o completo. Con acceso a balcones desde la cocina y desde el dormitorio. En la planta alta a la que se accede desde una escalera muy c\u00f3moda, se encuentran el segundo dormitorio y el estudio. La vivienda est\u00e1 en perfecto estado de conservaci\u00f3n y dispone tambi\u00e9n de dos plazas de garaje. La finca, qu\u00e9 s\u00f3lo tiene 12 a\u00f1os, tiene ascensor y se encuentra a pocos minutos del centro comercial Aqua, teniendo cerca tambi\u00e9n, todo tipo de servicios varios y colegios. El \u00e1tico se encuentra alquilado en este momento, por lo que la compra se har\u00eda con el contrato vigente hasta finalizaci\u00f3n o rescisi\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2627.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-27"}, "title": "\u00c1tico El Grau, Val\u00e8ncia (285k EUR, 118 m2)"}, {"propertyCode": "100267738", "prices": [172500, 169000, 159500, 155000], "dates": ["2023-02-01", "2023-03-14", "2023-05-08", "2023-06-03"], "info": {"_id": 100267738, "propertyCode": "100267738", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f9/2d/ec/1076044822.jpg", "externalReference": "V2295", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 172500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sotolivar - Mas del Rosari", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Paterna", "district": "Sotolivar - Mas del Rosari", "country": "es", "latitude": 39.5246999, "longitude": -0.4353812, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/100267738/", "description": "Queremos ense\u00f1arte esta propiedad tan especial, inundada con una preciosa luz en cada una de las estancias, ubicada en una zona accesible a cualquier servicio, con una distribuci\u00f3n y vistas inmejorables.    La vivienda es ideal, 115 metros con una luminosidad incomparable, y algo muy importante, EXTERIOR con orientaci\u00f3n ESTE-OESTE, con espectaculares vistas porque est\u00e1 situada en un punto muy alto, por lo que podemos ver desde las monta\u00f1as, hasta el mar y la ciudad y gozar de una tranquilidad visual y auditiva impresionante. La distribuci\u00f3n es perfecta. Una enorme COCINA con espacio de sobra para albergar una gran mesa y disfrutar aqu\u00ed mismo de los desayunos y comidas. La cocina tiene acceso a una enorme TERRAZA de 18 metros cuadrados con orientaci\u00f3n ESTE que tambi\u00e9n comunica por el sal\u00f3n comedor, pudiendo as\u00ed disfrutar de hermosos paisajes estando en familia debido a sus grandes ventanales. El mobiliario de la cocina es de gran funcionabilidad, con encimera de inducci\u00f3n, campana de humos, horno el\u00e9ctrico y pila doble. Varios aspectos muy importantes sobre la climatizaci\u00f3n antes de continuar describiendo la casa: -Aire acondicionado FR\u00cdO CALOR por conductos en todas las estancias -Calefacci\u00f3n por Gas Natural -Todas las ventanas son de rotura t\u00e9rmica para aislar la vivienda del clima exterior (climalit) -El suelo es de gres claro en todas las estancias excepto los ba\u00f1os. Respecto a las habitaciones nos sorprende su HABITACI\u00d3N PRINCIPAL con armarios empotrados con funci\u00f3n de vestidor, lo que resulta muy atractivo ya que esto es muy dif\u00edcil de encontrar y dos habitaciones individuales exteriores con armarios. La vivienda dispone de dos ba\u00f1os completos con ba\u00f1era, uno de ellos EN SUITE, con ba\u00f1era de hidromasaje. La vivienda se entrega con una PLAZA DE GARAJE con espacio para coche y moto incluida en el precio, y un TRASTERO de 3 metros de altura, muy amplio, habilitado con estanter\u00edas, en zona con acceso de seguridad La propiedad se encuentra junto farmacia, biblioteca, delegaci\u00f3n del ayuntamiento de Paterna, comisar\u00eda de polic\u00eda, centro de salud, colegio, instituto, polideportivo con piscina, biblioteca y supermercado. Junto a parada de tranv\u00eda, autob\u00fas urbano y central de bicicletas p\u00fablicas. Barrio con amplias zonas verdes, parques infantiles y cerca de centros comerciales y de ocio Heron City y Parque Ademuz. A 10 minutos de Valencia por autopista CV-35, a 5 minutos de Parque tecnol\u00f3gico, pol\u00edgonos industriales, feria de muestras, universidades y de autopistas A7 y A3. Nos atrevemos a decir que es una vivienda perfecta a un precio de mercado muy atractivo. En definitiva, NO BUSQUES M\u00c1S y ven a conocer tu pr\u00f3ximo hogar. Ponte en contacto con nosotros y uno de nuestros consultores especializados resolver\u00e1 todas tus dudas y te ayudar\u00e1 en todo lo que necesites. El anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos.  Para m\u00e1s detalles contacta con: CALLAGHAN inmobiliaria. Miembro del HUB DE INVERSI\u00d3N INMOBILIARIA. Plaza Legi\u00f3n Espa\u00f1ola 12 entresuelo. 46010 Valencia.  Si quiere vender o alquilar su casa, CALLAGHAN inmobiliaria es la \u00fanica agencia en Valencia que aporta a sus clientes los servicios de valor a\u00f1adido del Personal Seller Inmobiliario. Con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia y una metodolog\u00eda que integra la consultor\u00eda tradicional y las herramientas digitales m\u00e1s avanzadas, CALLAGHAN inmobiliaria le asegura la venta de su casa en el menor tiempo posible y al mejor precio. Cont\u00e1ctenos, le visitaremos en menos de 24 horas y tasaremos su casa de forma gratuita. Integrada en el HUB de Inversi\u00f3n Inmobiliaria de Valencia, el equipo de CALLAGHAN inmobiliaria cuenta con los expertos inmobiliarios que vender\u00e1n con \u00e9xito su propiedad. La inmobiliaria que elige Valencia.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1500.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sotolivar - Mas del Rosari, Paterna", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2023-02-01"}, "title": "\u00c1tico Sotolivar - Mas del Rosari, Paterna (155k EUR, 115 m2)"}, {"propertyCode": "99886102", "prices": [155000, 150000, 149900, 148000], "dates": ["2022-12-15", "2023-01-04", "2023-02-01", "2023-03-02"], "info": {"_id": 99886102, "propertyCode": "99886102", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/89/37/1059190157.jpg", "externalReference": "101122007", "numPhotos": 35, "floor": "3", "price": 155000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "N\u00facleo Urbano", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Pobla de Vallbona", "district": "N\u00facleo Urbano", "country": "es", "latitude": 39.5952325, "longitude": -0.5505673, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/99886102/", "description": "Espectacular piso todo reformado en pleno centro de la Pobla de Vallbona. Entras por la maravillosa cocina americana con isla abierta al sal\u00f3n comedor, con salida a la espectacular terraza que har\u00e1 las delicias de tus invitados, con toldo para protegerte del sol, zona para poner mesa con sillas, zona de almacenaje con techo, barbacoa. Seguimos la visita por el pasillo, nos encontramos el ba\u00f1o sencillo con ba\u00f1era y doble lavabo, dos habitaciones sencillas con armario emportrado y una habitaci\u00f3n principal a doble altura con vestidor.  En cuanto a calidades destacamos vitrocer\u00e1mica en cocina, aire acondicionado tipo split en pared del sal\u00f3n, termo caldera de gas ciudad, calefacci\u00f3n por radiadores por toda la casa, suelo de parquet, armarios empotrados, ventanas de aluminio, puertas lacadas en blanco, m\u00e1mpara en ba\u00f1era, terraza trasera con zona chill out, apliques solares y suelo de cesped artificial. El edificio cuenta con ascensor y videoportero.  Ubicado en buena zona, cerca del ambulatario, de la plaza, de la avenida principal, parques, colegios.. . con zona para aparcar, a 5 minutos en coche del centro comercial El Osito de L\u00b4Eliana, a 10 minutos de la parada del metro, con autob\u00fas en la calle principal, a 30 minutos en coche de Valencia. Zona muy tranquila y con todos los servicios, terraza trasera tranquila y muy luminosa. Muebles, electrodom\u00e9sticos, ventiladores y barbacoa no incluidos en el precio. Gastos de inmobiliaria y notaria no incluidos en el precio. No dejes escapar la oportunidad.. . preg\u00fantanos!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1615.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "N\u00facleo Urbano, La Pobla de Vallbona", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "superTopHighlight": false, "topNewDevelopment": false, "date": "2022-12-15"}, "title": "\u00c1tico N\u00facleo Urbano, La Pobla de Vallbona (148k EUR, 96 m2)"}, {"propertyCode": "97846450", "prices": [201500, 192500, 173850, 165500], "dates": ["2022-09-28", "2022-10-11", "2023-01-18", "2023-07-31"], "info": {"_id": 97846450, "propertyCode": "97846450", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/0d/4b/992482624.jpg", "externalReference": "21247", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 201500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Governador Vell", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4739526, "longitude": -0.3703871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/97846450/", "description": "REF: 21247. Bonito \u00e1tico en venta en el centro de Valencia, junto a la Plaza de Tetu\u00e1n, a cinco minutos a pie de los Jardines del Turia. Este es un barrio exclusivo dentro del casco antiguo donde se encuentran majestuosos edificios modernistas que son una autentica joya. Sus calles est\u00e1n cargadas de historia y a su vez ofrecen toda clase de servicios y comercios, locales de ocio y restauraci\u00f3n. Desplazarse por la ciudad resulta tarea f\u00e1cil al disponer de m\u00faltiples opciones, l\u00ednea de autob\u00fas, taxi, metro o tren. \u00a0 Este piso se ubica en la \u00faltima planta de un edificio de cinco alturas\u00a0\u00a0que NO DISPONE DE ASCENSOR y cuenta con una superficie construida de 67m\u00b2. Entre sus estancias podemos encontrar dos dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha y sal\u00f3n-comedor con cocina integrada y amueblada. Adem\u00e1s, una de las habitaciones tiene acceso a una terraza exterior, de aproximadamente 20m\u00b2. Su estado de conservaci\u00f3n es bueno, gracias a una reforma realizada hace escasos a\u00f1os por lo que se encuentra dispuesta para entrar a vivir. Inf\u00f3rmate sin compromiso y vis\u00edtalo con nosotros. Haz realidad tu sue\u00f1o de vivir en el centro de la ciudad. Ref. VI-000-030-675-703. Directo de propiedad, sin gastos ni comisiones de inmobiliaria. Excelentes condiciones de financiaci\u00f3n. Este anuncio no es vinculante y puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Directo de propiedad, sin gastos ni comisiones de inmobiliaria.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3007.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle del Governador Vell"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "superTopHighlight": false, "date": "2022-09-28"}, "title": "\u00c1tico en Calle del Governador Vell La Xerea, Val\u00e8ncia (166k EUR, 67 m2)"}]