[{"propertyCode": "105147809", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/ca/e9/1243235336.jpg", "externalReference": "5503-MA167_copia", "numPhotos": 15, "floor": "5", "price": 950.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 160.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "calle del Mestre Victoriano Andres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Torrent", "district": "Zona Avenida al Vedat", "country": "es", "latitude": 39.4341076, "longitude": -0.4701003, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105147809/", "description": "\u00c1tico en Avenida el Vedat, con 160 m\u00b2 construidos, 80 m\u00b2 \u00fatiles, 3 dormitorios, 1 ba\u00f1os, buen estado, exterior, planta 5, 1 terraza(s), 70 m\u00b2 de terraza, cocina con electrodom\u00e9sticos, ascensor, entre 15 y 20 a\u00f1os, suelo de parquet, balc\u00f3n. Empire House -Personal shopper inmobiliario. Te conseguimos una vivienda como esta o de caracter\u00edsticas similares. Trabajamos para ti y negociamos las mejores condiciones en todo momento. No lo dudes. Contacta con nosotros y consigue tu vivienda de alquiler. Espectacular \u00c1tico, con bonita y amplia terraza de 70 m, Mucha luz natural, Totalmente reformado, electrodom\u00e9sticos, sin amueblar, al lado de la Avenida del Vedat, cerca de tiendas, farmacia, colegios, parada del metro. A solo 8 minutos de Valencia y a 15 minutos de la Playa, buen acceso por la autov\u00eda. Imprescindible, n\u00f3minas, contrato indefinido o solvencia demostrable, Aval, porque se va a contratar seguro de impago. MASCOTAS NO. Tambien se alquila para estudiantes, Avalando los padres.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Zona Avenida al Vedat, Torrent", "title": "\u00c1tico en calle del Mestre Victoriano Andres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105147809}, {"propertyCode": "105028608", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/d3/4c/1240282412.jpg", "numPhotos": 45, "floor": "8", "price": 3500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3500.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 113.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Morvedre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4819144, "longitude": -0.3778235, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105028608/", "description": "Este \u00e1tico excepcional ofrece un estilo de vida urbano y elegante en el coraz\u00f3n de la ciudad. Su terraza espectacular de 65\u202fm2 con vistas panor\u00e1micas al jard\u00edn del T\u00faria, tiene acceso desde el sal\u00f3n y la habitaci\u00f3n principal, es el lugar perfecto para relajarse y disfrutar del clima mediterr\u00e1neo. Situado en la octava planta de un edificio esquinero, esta propiedad ofrece la combinaci\u00f3n perfecta de comodidad y ubicaci\u00f3n privilegiada. El interior de la vivienda cuenta con tres dormitorios, dos de ellos dobles y uno individual, todos decorados con gusto y muebles de calidad que garantizan un ambiente acogedor y elegante. La master bedroom incluye un ba\u00f1o en suite, proporcionando un espacio privado y exclusivo. El segundo ba\u00f1o, moderno y funcional, asegura la comodidad de todos los residentes y visitantes. La cocina americana es un verdadero deleite para cualquier amante de la cocina. Equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama, placa de cocci\u00f3n mixta, vinoteca y \u00f3smosis. Su dise\u00f1o abierto y moderno facilita la interacci\u00f3n con los invitados mientras cocinas, creando un ambiente social y acogedor. El suelo de parquet a\u00f1ade un toque de elegancia y calidez a la vivienda, siendo adem\u00e1s muy f\u00e1cil de mantener. La carpinter\u00eda exterior cuenta con cristales que absorben el calor, garantizando una temperatura agradable en el interior durante todo el a\u00f1o. Para tu tranquilidad, la vivienda est\u00e1 equipada con un sistema de alarma controlado por aplicaci\u00f3n. Esta propiedad dispone tambi\u00e9n de aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos, complementado con splits en las dos primeras habitaciones, que asegura la temperatura deseada durante todo el a\u00f1o. Esta vivienda no solo destaca por su interior y sus comodidades, sino tambi\u00e9n por su ubicaci\u00f3n inmejorable. Situada en una zona tranquila, estar\u00e1s rodeado de tiendas, restaurantes, centros m\u00e9dicos, colegios y zonas verdes, disfrutando de la cercan\u00eda al resto\u00a0de\u00a0la\u00a0ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 31.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105028608}, {"propertyCode": "105138769", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/84/10/6b/1242965151.jpg", "externalReference": "1247", "numPhotos": 37, "floor": "7", "price": 1500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1500.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 117.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "calle de Pintor Stolz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4677358, "longitude": -0.4001734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105138769/", "description": "CM PROPERTIES presenta este \u00e1tico con dos terrazas en alquiler. La propiedad cuenta con mobiliario moderno y de alta calidad. Cuenta con dos terrazas; la terraza principal cuenta con vistas espectaculares de la ciudad y espacio suficiente para disfrutar de comidas al aire libre o simplemente relajarse. El \u00e1tico tambi\u00e9n cuenta con aire acondicionado y calefacci\u00f3n central para garantizar el m\u00e1ximo confort durante todo el a\u00f1o. La cocina est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos modernos y tiene mucho espacio de almacenamiento. El ba\u00f1o est\u00e1 reci\u00e9n reformado y cuenta con una ducha de alta gama. La propiedad se encuentra en una zona tranquila y bien comunicada, con todos los servicios necesarios a poca distancia. No pierdas la oportunidad de vivir en este exclusivo \u00e1tico en Valencia. \u00a1Cont\u00e1ctanos para m\u00e1s informaci\u00f3n!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en calle de Pintor Stolz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105138769}, {"propertyCode": "105138327", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/55/4c/ca/1242951442.jpg", "externalReference": "5856", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 700.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 700.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida dels Alcalans, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Monserrat", "country": "es", "latitude": 39.3553831, "longitude": -0.6048999, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105138327/", "description": "REF 5856 \u00e1tico en Monserrat de 75 metros \u00fatiles, con 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os, cocina independiente y sal\u00f3n comedor con terraza. La puerta de entrada es blindada, con suelo de m\u00e1rmol y paredes estucadas, puertas de haya, con armarios empotrados y aire acondicionado. La vivienda est\u00e1 SEMIAMUEBLADA Y EQUIPADA (no tiene camas ni sofa) Dispone de plaza de garaje. 1 MES FIANZA SEGURO DE IMPAGO Impuestos, gastos de compraventa, honorarios de la inmobiliaria y financiaci\u00f3n no incluidos en el precio. Este inmueble est\u00e1 sujeto a cambios de precio o retirada del mercado sin previo aviso Este anuncio en su conjunto no es vinculante dado que la informaci\u00f3n es ofrecida por terceros y puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. nuestra gu\u00eda \u00e9tica se basa en los siguientes puntos asesoramiento previo seriedad en el trato garant\u00eda de los acuerdos eficacia de nuestros profesionales rapidez en las gestiones discreci\u00f3n en la negociaci\u00f3n con inmobiliaria futurinmo tienes tu sue\u00f1o! tu financiaci\u00f3n hasta la entrega de llaves tambien ofrecemos servicios de seguros de viviendas y vehiculos certificados energeticos, todo lo que necesite para la mejor compra venta de la vivienda. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Monserrat", "title": "\u00c1tico en avenida dels Alcalans, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105138327}, {"propertyCode": "105137116", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b8/23/08/1242914508.jpg", "externalReference": "ATC2463", "numPhotos": 56, "floor": "5", "price": 1100.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 141.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida Santa Mar\u00eda del Puig, 11", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Picanya", "country": "es", "latitude": 39.4333432, "longitude": -0.4335451, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105137116/", "description": "IMPRESIONANTE Y LUMINOSO \u00c1TICO 5\u00ba SIN ASCENSOR en el centro de Picanya, con vistas espectaculares. Vivienda totalmente reformada con alt\u00edsimas calidades, un gusto exquisito y mucha practicidad. Tiene 3 orientaciones (este/oeste y norte) por lo que goza de preciosas vistas. Con una excelente distribuci\u00f3n, consta de 142 metros cuadrados distribuidos en hall recibidor, amplio sal\u00f3n de 50 metros, terraza de 30 metros cuadrados orientada al oeste, y comunicada con una gran cocina office, con electrodom\u00e9sticos de alt\u00edsima calidad. Zona independiente de lavander\u00eda, ba\u00f1o completo y dos habitaciones una de ella con vestidor ba\u00f1o en-suite y balc\u00f3n. 5\u00ba SIN ASCENSOR. Suelos de madera, aire acondicionado frio/calor por conductos. Carpinter\u00eda exterior climalit, aislando con precisi\u00f3n ac\u00fastica y t\u00e9rmicamente toda la vivienda.  El \u00e1tico est\u00e1 totalmente amueblado y equipado con el menaje de cocina. 2 FIANZAS Imprescindible las tres \u00faltimas n\u00f3minas, vida laboral y contrato indefinido para tramitar Seguro de Impago. NO MASCOTAS. En zona tranquila, cerca a comercios, zonas verdes, colegios, guarder\u00edas, entidades financieras y a un paso del metro. En el equipo de Selinver Inmobiliaria nos esforzamos en nuestro trabajo diario generando confianza a trav\u00e9s de la transparencia en las m\u00faltiples operaciones que suponen la venta o alquiler de una propiedad. Compromiso con las partes intervinientes, soluciones e ilusi\u00f3n en cada instante del proceso para concluir con \u00e9xito las distintas operaciones en las que participamos en el sector Residencial, Industrial, Suelo y Retail en el \u00e1mbito de Valencia y provincia. Ll\u00e1manos y te ense\u00f1aremos tu nueva casa. Selinver inmobiliaria telf:  Comunicaciones: Picanya es una estaci\u00f3n de las l\u00edneas 1, 2 y 7 de Metrovalencia. Cerca de la V-30 A-7. Proximidad al El Aeropuerto internacional de Valencia. [IW].", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Picanya", "title": "\u00c1tico en avenida Santa Mar\u00eda del Puig, 11"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105137116}, {"propertyCode": "105127582", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/61/94/1242587447.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 800.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "avenida de I'Alquerieta, 36", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Bellreguard", "country": "es", "latitude": 38.9663244, "longitude": -0.1356371, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105127582/", "description": "Vivienda destinada a alquiler anual, distribuida en 3 dormitorios, 1 ba\u00f1o, con piscina, parking y trastero. Cuenta con una terraza solarium de m\u00e1s de 100 m2, de uso exclusivo.  La vivienda est\u00e1 sin estrenar. Situada a tan solo 200 metros de la playa, cuenta con plaza de parking en el mismo edificio y trastero.  Dispone de piscina.  La vivienda est\u00e1 distribuida en tres amplios dormitorios, con armario empotrado, cocina independiente equipada con horno y encimera, amplio sal\u00f3n con acceso a balc\u00f3n y desde el sal\u00f3n se accede a la terraza de la planta superior que ocupa mas de 100 m2 El apartamento es todo exterior, es luminoso y ventilado.  Tiene vistas al mar y despejadas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bellreguard", "title": "\u00c1tico en avenida de I'Alquerieta, 36"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105127582}, {"propertyCode": "105135829", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/10/3f/7e/1242874584.jpg", "externalReference": "BC2013", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 900.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4644358, "longitude": -0.3788671, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105135829/", "description": "Benicasa alquila precioso \u00c1tico ideal para 1 o 2 personas con una terraza de 20m2 de uso privativo. ATENCI\u00d3N! ES CUARTA PLANTA SIN ASCENSOR. Un espacio luminoso y acogedor recientemente reformado dise\u00f1ado para ofrecer comodidad y confort. La disposici\u00f3n eficiente del espacio garantiza que cada rinc\u00f3n sea funcional y est\u00e9ticamente agradable. La habitaci\u00f3n principal del estudio est\u00e1 equipada con una c\u00f3moda cama y muebles esenciales: TV HD, aire acondicionado (fr\u00edo y calor), ventilador de techo, sof\u00e1-cama, escritorio, mesa y sillas de comedor. La cocina, integrada de manera inteligente en el espacio, est\u00e1 completamente equipada con electrodom\u00e9sticos. Muebles nuevos para estrenar. Tiene sistema de alarmas. Cabe destacar las vigas antiguas en los elevados techos que se han respetado. Situado en el cuatro piso de una finca SIN ascensor. Muy c\u00e9ntrico, rodeado con los servicios necesarios, como supermercados, tiendas, restaurantes, hospitales. A pocos metros de la Estaci\u00f3n del Norte y metro de X\u00e0tiva. Esta vivienda cuenta con disponibilidad inmediata y est\u00e1 listo para ser alquilado y habitado. CONDICIONES DEL ALQUILER: 1 mes de fianza, 1 mes por adelantado m\u00e1s 1 mes de gesti\u00f3n inmobiliaria. Se solicitar\u00e1 solvencia econ\u00f3mica demostrable con contrato laboral, ingresos demostrables o aval. Gastos (electricidad, agua, internet) se paga aparte. Se aceptan perfiles internacionales. Gastos de comunidad, Ibi y seguro de hogar incluidos en el precio del alquiler. Llama ya!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 30.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105135829}, {"propertyCode": "105134713", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/39/4c/bf/1242843424.jpg", "externalReference": "P3388", "numPhotos": 18, "floor": "6", "price": 2300.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2300.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 135.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mont-Olivet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4563486, "longitude": -0.3662113, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105134713/", "description": "Espectacular \u00e1tico de 135m\u00b2 en la zona de Monteolivete distribuido de la siguiente manera: Sal\u00f3n-comedor amplio y muy luminoso con salida a la terraza con c\u00e9sped artificial, cocina americana, amueblada y equipada integrada al sal\u00f3n, 2 habitaciones con armarios empotrados y salida a la terraza trasera. Otra habitaci\u00f3n en la buhardilla abierta con suelo en cristal de alto dise\u00f1o y barandilla de protecci\u00f3n y ba\u00f1o completo con plato de ducha y ba\u00f1era hidromasaje. Aire acondicionado frio/calor por splits. Plaza de garaje en el edificio de al lado incluida en el precio. Person Inmobiliaria pone a su disposici\u00f3n un equipo de profesionales del sector inmobiliario con gran experiencia para llevar a cabo con \u00e9xito sus operaciones de compra, venta o alquiler de su propiedad o local comercial. Person Inmobiliaria de persona a persona.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105134713}, {"propertyCode": "105127915", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/74/fd/3b/1242595550.jpg", "externalReference": "776-RR8", "numPhotos": 40, "floor": "4", "price": 1500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1500.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "El Castell", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Burjassot", "district": "El Castell", "country": "es", "latitude": 39.5008013, "longitude": -0.4016822, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105127915/", "description": "Fant\u00e1stico \u00e1tico d\u00faplex en alquiler en El Castell, una de las zonas m\u00e1s demandadas de Burjassot. Se alquila AMUEBLADO y con ELECTRODOM\u00c9STICOS, el precio tambi\u00e9n incluye plaza de GARAJE. Excelente ubicaci\u00f3n, junto al Hospital IMED, Palacio de Congresos, el Centro Comercial Parque Alb\u00e1n, as\u00ed como La UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA y Campus Universitario. Bien comunicado con METRO y TRANVIA. 105 m\u00b2 m\u00e1s 30 m\u00b2 de TERRAZA con vistas despejadas, este inmueble se distribuye en 2 plantas: Planta principal: luminoso y acogedor sal\u00f3n comedor con 2 salidas a la TERRAZA, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos y un aseo. En la terraza encontramos una casita trastero muy pr\u00e1ctica Planta superior: 3 dormitorios con armarios empotrados y 2 ba\u00f1os (uno dentro de la habitaci\u00f3n principal). La vivienda est\u00e1 completamente amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos (frigor\u00edfico, lavadora, lavavajillas y microondas). Adem\u00e1s, cuenta con CALEFACCI\u00d3N de gas natural, ventanas tipo Climalit con mosquitera, suelo de terrazo, puerta de seguridad y con sus 5 armarios empotrados, el espacio de almacenamiento est\u00e1 asegurado, permitiendo mantener el orden y la organizaci\u00f3n en todo momento. La luminosidad es una de las caracter\u00edsticas m\u00e1s destacadas de este \u00e1tico, lo que permite disfrutar de una agradable vista desde su TERRAZA de 30 m\u00b2. La orientaci\u00f3n garantiza la entrada de luz natural durante todo el d\u00eda, creando un ambiente muy acogedor. No pierdas la oportunidad de vivir en este encantador \u00e1tico, \u00a1cont\u00e1ctanos para m\u00e1s informaci\u00f3n!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Castell, Burjassot", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105127915}, {"propertyCode": "105122048", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/76/c7/74/1242406937.jpg", "externalReference": "E009-03752", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 2800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2800.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 5, "address": "barrio Gran V\u00eda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4678856, "longitude": -0.3689742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105122048/", "description": "Precioso \u00e1tico d\u00faplex de 150 m\u00b2, Chafl\u00e1n exterior en el barrio del Eixample. En el barrio m\u00e1s noble de la ciudad, podr\u00e1s disfrutar de multitud de locales de moda, negocios de todo tipo, tomar un aperitivo en el Mercado de Col\u00f3n, pasear por los Jardines del Antiguo Cauce del R\u00edo Turia y del Palau de la M\u00fasica.  Se alquila SIN MUEBLES Y CON ELECTRODOM\u00c9STICOS. -Planta principal situada en el piso 7\u00ba, se distribuye un amplio sal\u00f3n comedor con acceso a la terraza de unos 10 m\u00b2 donde poder desayunar todas las ma\u00f1anas disfrutando de nuestro clima mediterr\u00e1neo, cocina independiente completamente equipada con electrodom\u00e9sticos, un aseo de cortes\u00eda y un dormitorio con ba\u00f1o en suite. -Planta secundaria situada en el piso 8\u00ba, dispone de dos dormitorios dobles, uno con ba\u00f1o en suite, un amplio distribuidor donde poder disfrutar de una zona de lectura, un ba\u00f1o completo y una segunda terraza de 44 m\u00b2 ideal para relajarte y contemplar los atardeceres. Destacamos sus calidades, con suelo en m\u00e1rmol, carpinter\u00eda en pvc con aislante t\u00e9rmino, Aire Ac. conductos, calefacci\u00f3n Gas Natural. Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. Se requieren ingresos econ\u00f3micos justificados para estudio de solvencia. Disponible para Julio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 29.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105122048}, {"propertyCode": "105117641", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8a/14/e5/1242253820.jpg", "externalReference": "W-02W3BD", "numPhotos": 53, "floor": "4", "price": 4800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 4800.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 323.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "calle del Poeta Querol", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4693412, "longitude": -0.3728703, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105117641/", "description": "Elegante \u00e1tico d\u00faplex con terraza Engel & V\u00f6lkers presenta este lujoso \u00e1tico d\u00faplex con una impresionante terraza de 30 m2 y una balconada corrida que circunda la propiedad. Ofrece la opci\u00f3n de amueblar y se encuentra en plena milla de oro de Valencia, con las mejores vistas de la ciudad al Palacio del Marqu\u00e9s de Dos Aguas. Con m\u00e1s de 320 m2 de superficie, la propiedad se divide en dos alturas e incluye un enorme recibidor con majestuosas escaleras de madera. En la primera planta, encontramos una gran \u00e1rea social rodeada de ventanales con accesos a las zonas exteriores de la vivienda, sal\u00f3n y comedor independientes, as\u00ed como un luminoso estudio, todo rodeado de ventanas y balcones. La primera planta dispone de una amplia y moderna cocina de dise\u00f1o marca Bulthaup con isla, que incluye electrodom\u00e9sticos de la marca Gaggenau, como nevera doble, vinoteca, cafetera, dos hornos y lavavajillas; todo integrado en el mobiliario de la misma. Tambi\u00e9n cuenta con tres grandes dormitorios, tres cuartos de ba\u00f1o con mobiliario de Lupi y Villeroy & Boch. Los sanitarios y grifer\u00eda son asimismo de V&B y Axor de Hansgrohe, junto con una sala de estar y un \u00e1rea independiente de lavado. La propiedad se ubica en un chafl\u00e1n de un edificio cl\u00e1sico monumental con ascensor. Cuenta con aire acondicionado por conductos, calefacci\u00f3n de gas por radiadores, cristales dobles y suelos de madera. En el coraz\u00f3n de una de las zonas m\u00e1s lujosas de la ciudad y en la Milla de Oro de Valencia, esta gran propiedad se encuentra rodeada de las firmas m\u00e1s exclusivas de moda a nivel mundial. A pocos pasos del Ayuntamiento, de las principales zonas comerciales y de ocio de Valencia, rodeada de teatros, exclusivos restaurantes, museos, terrazas, etc. La zona cuenta con acceso directo a todos los servicios p\u00fablicos y de transporte de la ciudad. No dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en calle del Poeta Querol"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105117641}, {"propertyCode": "105116227", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/74/d8/1242203367.jpg", "externalReference": "00043", "numPhotos": 40, "floor": "9", "price": 2300.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2300.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 106.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida del Regne de Val\u00e8ncia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4621911, "longitude": -0.3648426, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105116227/", "description": "TIP BOUTIQUE PROPERTIES comercializa en exclusiva esta preciosa vivienda \u00e1tico en alquiler, localizado en el centro neur\u00e1lgico del L' Eixample, la elegante y distinguida Avenida Regne de Valencia. El inmueble cuenta con una superficie construida de 106 metros cuadrados y una acogedora terraza privada de 18 metros cuadrados, el n\u00facleo del hogar, el sitio perfecto para poder disfrutar de una cena con los tuyos o relajarse en un ambiente tranquilo y sereno.  Cuenta con una pr\u00e1ctica distribuci\u00f3n abierta. Desde la entrada accedes directamente a un amplio espacio di\u00e1fano donde confluyen la zona de estar, comedor y terraza, la zona de d\u00eda perfecta para disfrutar y socializar con tu familia. Un c\u00f3modo distribuidor te conduce al resto del hogar, la cocina independente equipada y amueblada con lavadero cubierto, dos dormitorios dobles con armarios empotrados y una tercera estancia habilitada actualmente como zona de vestidor independiente. Un ba\u00f1o completo con cabina de ducha y un aseo de cortes\u00eda completan la distribuci\u00f3n interior de la casa. Moderna y elegante, la vivienda se encuentra totalmente amueblada y dotada con sistema de calefacci\u00f3n por caldera de gas natural y climatizaci\u00f3n mediante splits de aire acondicionado fr\u00edo calor. M\u00e1ximo confort durante todo el a\u00f1o. Destacar en esta propiedad su estupenda orientaci\u00f3n, su intensa luminosidad, as\u00ed como la altura de sus techos con las bonitas tallas y molduras de origen conservadas, que le confieren ese aire contempor\u00e1neo con estilo, especial y diferente.  En el coraz\u00f3n de L'Eixample, rodeado de todo tipo de comercios de prestigio y bonitos restaurante de cocina de autor. A un paso de la Gran V\u00eda y del emergente barro de Russafa y de lugares emblem\u00e1ticos como el Mercado de Col\u00f3n o los Jardines del Turia y su extensa zona verde. Contacta con nosotros para visitar esta exclusiva propiedad. BIENVENIDOS A TIP!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en avenida del Regne de Val\u00e8ncia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105116227}, {"propertyCode": "105115354", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/6a/c2/1242162045.jpg", "externalReference": "1237", "numPhotos": 14, "floor": "7", "price": 2700.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2700.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 126.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "plaza de l'Ajuntament", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4689744, "longitude": -0.3774508, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105115354/", "description": "CM Properties presenta este exclusivo \u00e1tico en alquiler temporal s\u00f3lo desde abril hasta febrero. El inmueble est\u00e1 ubicado en la s\u00e9ptima planta en una de las mejores zonas de Valencia, junto a la Plaza del Ayuntamiento. Ubicaci\u00f3n Premium, Situado en el coraz\u00f3n de Valencia, con vistas espectaculares, Este \u00e1tico cuenta con tres amplias habitaciones, ideales para familias o personas que necesitan espacio adicional. Dispone de dos ba\u00f1os completos, equipados con acabados modernos y de alta calidad. Tiene un sal\u00f3n luminoso y espacioso, perfecto para relajarse y disfrutar de la vida en el centro de la ciudad. La cocina est\u00e1 completamente equipada con electrodom\u00e9sticos modernos y todas las comodidades necesarias para la vida diaria. Dispone de una gran terraza que ofrece un espacio perfecto para disfrutar del aire libre, ideal para cenas al aire libre, entretenimiento o simplemente relajarse con vistas al centro de la ciudad\u00a0 Esta situado en la Plaza del Ayuntamiento, una de las zonas m\u00e1s codiciadas y c\u00e9ntricas de la ciudad. Rodeado de tiendas, restaurantes, cafeter\u00edas, bancos y todas las comodidades que ofrece el centro urbano. Excelente conectividad con transporte p\u00fablico, incluyendo autobuses y estaciones de metro cercanas, facilitando el acceso a cualquier punto de la ciudad. Este \u00e1tico es la opci\u00f3n perfecta para quienes buscan una vida c\u00f3moda y sofisticada en el coraz\u00f3n de Valencia. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en este impresionante \u00e1tico con todo lo que necesitas a tu alcance!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en plaza de l'Ajuntament"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105115354}, {"propertyCode": "105114572", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/41/24/e3/1242137988.jpg", "externalReference": "KF200A", "numPhotos": 17, "floor": "6", "price": 2300.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2300.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 136.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "calle dels Sapadors", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4565268, "longitude": -0.3697372, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105114572/", "description": "ESPECTACULAR ATICO CON ENCANTO Y MARAVILLOSAS VISTAS JUNTO AL EMBLEMATICO BARRIO DE RUZAFA! DISPONIBLE 15 DE JULIO! *Caracter\u00edsticas: - 3 Habitaciones amplias, una de ellas en altillo con suelo en cristal de alto dise\u00f1o. - Cocina integrada totalmente equipada, nevera, lavadora, vitroceramica, campana extractora y   horno. - 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era hidromasaje. - Salon comedor amplio y luminoso. - Terraza espaciosa. - Balcon. - Totalmente amueblada. * Extras: - Suelos de parque. - Ventanas de climalit. - Armarios empotrados. - Techos abuhardillados en madera. - Pared en ladrillo caravista. - Aire acondicionado. - Plaza de garaje en edificio colindante. - Ascensor. * Zona: - Restauraci\u00f3n. - Colegios. - Supermercados.  - Farmacias.  - Zonas de ocio. - Medios de transporte.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en calle dels Sapadors"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105114572}, {"propertyCode": "105114078", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8a/21/ec/1242121570.jpg", "externalReference": "AV2406026", "numPhotos": 33, "floor": "4", "price": 2800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2800.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "calle de Moss\u00e8n Femades", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.467103, "longitude": -0.3759577, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105114078/", "description": "\u00c1TICO DE LUJO EN EL CENTRO DE VALENCIA aProperties les presenta este apartamento en el centro y junto a la plaza del Ayuntamiento, en una calle peatonal y tranquila. Este espectacular piso de lujo de 78 m2 y calidades extraordinarias en finca emblem\u00e1tica de valencia edificio Lauria se\u00f1orial propiedad totalmente rehabilitada con calidades de lujo. \u00a0 Se trata de un \u00e1tico que cuenta con un amplio sal\u00f3n con la cocina independiente y totalmente equipada de dise\u00f1o y con los electrodom\u00e9sticos paneleados. El dormitorio con grandes ventanales y armarios empotrado, cuarto de ba\u00f1o est\u00e1 integrado en la misma estancia. \u00a0 El \u00e1tico consta de otra habitaci\u00f3n doble m\u00e1s y otro ba\u00f1o completo. \u00a0 \u00a0Aire acondicionado rio y calor por conductos bi-zona. Caldera que suministra la calefacci\u00f3n por suelo radiante, El pavimento es de parqu\u00e9 natural, con rodapi\u00e9 lacado en blanco. L\u00e1mina anti-impacto para aislamiento ac\u00fastico entre plantas. Acristalamiento con aislamiento t\u00e9rmico-ac\u00fastico, tipo Climalit de seguridad. Puertas de acceso a viviendas acorazadas, contrachapadas en madera de \u00c9bano, tanto la cara exterior como la interior. Servicio de conserjer\u00eda. y vigilancia 24/H\u00a0 La propiedad dispone de una plaza de parking opcional en el mismo edificio. \u00a0 La ubicaci\u00f3n de la vivienda es inmejorable, en la misma Plaza del Ayuntamiento y pr\u00f3xima al centro comercial de la ciudad, centro hist\u00f3rico, Catedral, Miguelete, Plaza de la Reina. Rodeada de los mejores restaurantes, bares y cafeter\u00edas, tiendas de lujo, e inmejorable comunicaci\u00f3n por tratarse del centro de la ciudad con autobuses, metro. etc. \u00a0 No dude en conocer la vivienda, estaremos encantados de organizar una visita. \u00a0  MUCHAS DE NUESTRAS PROPIEDADES NO APARECEN EN IDEALISTA, CONSULTA NUESTRA P\u00c1GINA WEB PARA VER M\u00c1S PROPIEDADES EXCLUSIVAS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 36.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en calle de Moss\u00e8n Femades"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105114078}, {"propertyCode": "105113777", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/55/35/f5/1242111198.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 640.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 640.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 102.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "calle de Ontinyent, 10", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Gandia", "district": "Benipeixcar - El Raval", "country": "es", "latitude": 38.9585417, "longitude": -0.1833978, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105113777/", "description": "\u00a1Descubre tu nuevo hogar en Gand\u00eda! Este espectacular \u00e1tico/d\u00faplex de 102 m\u00b2 te ofrece el espacio y la comodidad que necesitas para independizarte. Con 3 dormitorios amplios, 1 ba\u00f1o completo y 1 aseo, es perfecto para una vida confortable. La cocina est\u00e1 completamente amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos, lista para que prepares tus mejores recetas. El amplio sal\u00f3n comedor es ideal para recibir a tus amigos y familiares. Ubicado en una zona tranquila y acogedora, este d\u00faplex se encuentra a solo 5 minutos del Museo de Faller y est\u00e1 rodeado de centros educativos, lo que lo hace perfecto para familias o estudiantes. Adem\u00e1s, est\u00e1 bien comunicado, lo que facilita tus desplazamientos diarios. El edificio cuenta con ascensor y el piso se encuentra en la planta 6, ofreciendo vistas exteriores que te encantar\u00e1n. Aunque se alquila sin muebles ni decoraci\u00f3n, tienes la posibilidad de decorarlo a tu gusto y convertirlo en el hogar de tus sue\u00f1os. Se solicitar\u00e1 justificante de ingresos para asegurar una transacci\u00f3n segura y transparente. No pierdas la oportunidad de vivir en este maravilloso d\u00faplex. Cont\u00e1ctanos de lunes a viernes de 9:00 a 14:00 para m\u00e1s informaci\u00f3n y para concertar una visita. \u00a1Te esperamos!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benipeixcar - El Raval, Gandia", "title": "D\u00faplex en calle de Ontinyent, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105113777}, {"propertyCode": "104199976", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/06/f4/a6/1215160641.jpg", "externalReference": "00146", "numPhotos": 50, "floor": "5", "price": 1200.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1200.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "calle de l'Actor Llorens, 18", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4674043, "longitude": -0.3550819, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/104199976/", "description": "ALQUILER TEMPORAL. Precioso \u00c1tico con terraza. Perfectamente ubicado, zona puerto de Valencia. Planta 5, con ascensor tiene una habitaci\u00f3n doble y una habitaci\u00f3n sencilla, 2 cuartos de ba\u00f1o. Propiedad en buen estado, con cocina independiente, amueblado. La carpinteria interior de cedro, suelo de r\u00fastico, carpinteria exterior de aluminio / climalit.  A tan solo 10 minutos de la playa. Cuenta con todos los servicios: autobuses, metro, centros m\u00e9dicos, cerca de universidad, colegios, hospitales, parques.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en calle de l'Actor Llorens, 18"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 104199976}, {"propertyCode": "105113338", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2a/e4/2f/1242096211.jpg", "externalReference": "W-02W26T", "numPhotos": 17, "floor": "6", "price": 2300.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2300.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 135.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mont-Olivet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4569929, "longitude": -0.3654966, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105113338/", "description": "Acogedor \u00e1tico en el centro de Valencia \u00a1Incre\u00edble \u00c1TICO en Ruzafa completamente AMUEBLADO y EQUIPADO con vistas espectaculares y una luminosidad \u00fanica! Disfruta de amaneceres y atardeceres inigualables desde tu propia terraza. Este excepcional \u00e1tico cuenta con 3 amplias habitaciones. La habitaci\u00f3n principal tiene acceso directo a una terraza trasera y armarios empotrados, la habitaci\u00f3n infantil tambi\u00e9n accede a la terraza trasera y cuenta con armarios empotrados, mientras que la habitaci\u00f3n abuhardillada, con suelo de cristal de alto dise\u00f1o y barandilla de protecci\u00f3n, se utiliza como despacho. El amplio sal\u00f3n comedor tiene acceso directo a una gran terraza con c\u00e9sped artificial, barbacoa, mesas, sillas y sof\u00e1s. Adem\u00e1s, cuenta con una barrera de protecci\u00f3n de seguridad integrada. La cocina, totalmente integrada en el sal\u00f3n, est\u00e1 completamente amueblada y equipada. Adem\u00e1s, se incluye una plaza de garaje en un edificio colindante. Los gastos de luz, agua y gas no est\u00e1n incluidos en el precio. Este espectacular \u00e1tico solo est\u00e1 disponible para larga estancia a partir del 15 de julio de 2024. \u00a1No dejes escapar esta oportunidad \u00fanica! Monteolivete es un tradicional barrio ubicado entre L\u2019Eixample y la Ciudad de las Artes de Valencia, en el cual se puede disfrutar del complejo tur\u00edstico y cultural de la propia Ciudad de las Artes, as\u00ed como de los Jardines del Antiguo Cauce del Rio Turia. En el barrio se emplazan la conocida Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de Monteolivete y el reconocido y visitado Museo Fallero de la Ciudad de Valencia. La propiedad se emplaza en el coraz\u00f3n del barrio de Monteolivete lo que le dota de gran tranquilidad, manteniendo la cercan\u00eda a todos los servicios que ofrece el barrio para la vida diaria.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105113338}, {"propertyCode": "105101501", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/51/8a/1241715750.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "6", "price": 1300.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1300.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "calle de la Universitat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4731177, "longitude": -0.3710495, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105101501/", "description": "ALQUILER DE LARGA DURACI\u00d3N.  Este \u00e1tico SEMI-AMUEBLADO se encuentra en pleno coraz\u00f3n de Valencia, ofreciendo una experiencia de vida \u00fanica en una de las zonas m\u00e1s vibrantes de la ciudad. Consta de dos amplias habitaciones, ambas con armarios empotrados. El dormitorio principal incluye un ba\u00f1o en suite.  La cocina est\u00e1 completamente equipada con electrodom\u00e9sticos( salvo lavaplatos) y cuenta con una zona de comedor. El sal\u00f3n, cuanta con una sola y gracias a grandes ventanas es muy luminoso, tiene acceso directo a una terraza comunitaria con vistas panor\u00e1micas de la ciudad. Ubicaci\u00f3n: Centro de Valencia, cerca del Corte Ingles y a pocos minutos de los principales puntos de inter\u00e9s cultural y comercial. Superficie: 66 m\u00b2 Habitaciones: 2 Ba\u00f1os: 2 Caracter\u00edsticas adicionales: Terraza comunitaria. Aire acondicionado y calefacci\u00f3n por radiadores Armarios empotrados en las habitaciones Suelos de parquet Edificio con ascensor. Este \u00e1tico es ideal para quienes buscan personalizar su espacio en una ubicaci\u00f3n inmejorable, disfrutando de la comodidad y el estilo de vida que ofrece el centro de Valencia. IMPRESCINDIBLE JUSTIFICAR LA SOLVENCIA ECONOMICA PARA CONTRATAR UN SEGURO DE IMPAGOS. ALQUILER DE LARGA DURACI\u00d3N.  Para visitas no dudes en contactarme, estar\u00e9 encantada en ense\u00f1arle la vivienda.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en calle de la Universitat"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105101501}, {"propertyCode": "105096061", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/4a/43/1241544445.jpg", "numPhotos": 29, "floor": "8", "price": 1600.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1600.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.495586, "longitude": -0.3278453, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105096061/", "description": "CONSULTAR PRECIOS DE JULIO Y AGOSTO. EXVISA Gesti\u00f3n Inmobiliaria ofrece en alquiler este \u00e1tico duplex sitio en la Playa de la Patacona. APARTAMENTO, situado en la Playa de la Patacona y ubicado en un residencial que ofrece, servicio de conserjer\u00eda, piscina, bar, gimnasio, p\u00e1del, etc. Apartamento amueblado y con electrodom\u00e9sticos, con instalaci\u00f3n de aire fr\u00edo/calor por conductos, dispone de dos habitaciones y 1 cuarto de ba\u00f1o. Cocina con galer\u00eda, sal\u00f3n comedor y una terraza. Todos los servicios en la zona( Restaurantes, cafeter\u00edas, helader\u00edas, farmacia, m\u00e9dico, gimnasio, guarder\u00eda, colegio, parques, paseo mar\u00edtimo, etc. ). Parada de autob\u00fas muy cercana, que lleva al centro de Valencia La Playa de la Patacona, es una playa de Alboraya, Valencia. Es una playa urbana, prolongaci\u00f3n natural de la Playa de la Malvarrosa. La Patacona, desde mediados de los a\u00f1os 1990, se ha convertido en una zona residencial; Su desarrollo urban\u00edstico fue pensado en un principio, para convertir a la zona en un lugar de vacaciones; su proximidad a Valencia y la disponibilidad de todos los servicios, han convertido a La Patacona en una de las \u00e1reas m\u00e1s cotizadas de la ciudad, donde cada vez hay m\u00e1s poblaci\u00f3n durante todo el a\u00f1o. La playa, de arena fina, cuenta con una longitud de 1051 metros y 110 metros de anchura media. Ofrece servicios de vigilancia, Cruz Roja, oficina de turismo, socorrismo y primeros auxilios, WC p\u00fablicos y aparcamientos. Uno de sus principales atractivos, es el paseo mar\u00edtimo; amplio y situado a pie de playa. Muy frecuentado los fines de semana, es habitual ver a la gente paseando o practicando deporte. La oferta gastron\u00f3mica de la zona es muy amplia; aut\u00f3ctona, cocina de autor, francesa, italiana y reposter\u00eda. En verano, se puede disfrutar adem\u00e1s de varios chiringuitos ubicados en la misma playa. Destacan los siguientes servicios: centro m\u00e9dico, zonas deportivas, colegios, polic\u00eda, farmacia, servicio de atenci\u00f3n al ciudadano y supermercados. Si quieres vivir, por una temporada, tranquilo junto al mar, sin salir de la ciudad y con todos los servicios en la zona, la playa de la Patacona es el lugar perfecto, para vivir solo, o acompa\u00f1ado y para VERANEAR en familia. EXVISA Gesti\u00f3n Inmobiliaria, te ofrece servicio de financiaci\u00f3n hipotecaria, tramitaci\u00f3n de certificados energ\u00e9ticos, seguros de hogar, garant\u00eda de impago, asesoramiento en gastos e informaci\u00f3n sobre el proceso para llevar a cabo la compraventa o arrendamiento.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "D\u00faplex en avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false, "date": "2024-06-09", "_id": 105096061}]