[
    {
        "propertyCode": "105137984",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/d4/73/1244024943.webp",
        "externalReference": "V258",
        "numPhotos": 83,
        "floor": "12",
        "price": 1200000.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 1200000.0
            }
        },
        "propertyType": "duplex",
        "operation": "sale",
        "size": 151.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 4,
        "bathrooms": 3,
        "address": "barrio Penya-Roja",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Val\u00e8ncia",
        "district": "Camins al Grau",
        "country": "es",
        "neighborhood": "Penya-Roja",
        "latitude": 39.4594465,
        "longitude": -0.3515861,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105137984/",
        "description": "ALEGRIA REAL ESTATE ofrece en exclusiva este magnifico \u00e1tico-d\u00faplex esplendorosamente desarrollado en el prestigioso barrio de PE\u00d1A ROJA de Valencia, en la segunda l\u00ednea del r\u00edo/parque Turia. Est\u00e1 compuesto de dos \u00faltimas plantas del edificio terminado en 2023, con zonas comunes y piscina. Son dos entradas independientes, 4 dormitorios, 2 ba\u00f1os completos, 1 aseo de cortes\u00eda, 4 terrazas, galer\u00eda, cocina-comedor con propia terraza, dos orientaciones, vistas despajadas y hermosas. Est\u00e1 incluido una plaza de parking del tama\u00f1o XXL junto con un trastero de 6.5 m2. Est\u00e1 ejecutada la reforma para propio gusto, puesto laminado con imitaci\u00f3n de madera. La cocina, adem\u00e1s de nuevo mobiliario, esta dotada de una encimera exclusiva del \u00f3nix natural de color rosado. Piso est\u00e1 dotado de aerotermia, aire acondicionado por conductos.  En general es un apartamento extraordinario, grande, familiar y acondicionado para una vida feliz y eficiente en el mejor barrio de Valencia.  Solicitarme la visita y m\u00e1s informaci\u00f3n para la reserva!",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "parkingSpace": {
            "hasParkingSpace": true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
        },
        "priceByArea": 7947.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "duplex"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
            "title": "D\u00faplex"
        },
        "hasPlan": true,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105137984
    },
    {
        "propertyCode": "105172596",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/60/6b/1244022317.webp",
        "externalReference": "YP95",
        "numPhotos": 37,
        "floor": "3",
        "price": 225000.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 225000.0
            }
        },
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 78.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 2,
        "bathrooms": 2,
        "address": "Centro Puerto",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Puerto de Sagunto",
        "district": "Centro Puerto",
        "country": "es",
        "latitude": 39.6633918,
        "longitude": -0.2230471,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105172596/",
        "description": "\u00bfME BUSCABAS?  Me voy a presentar: Soy un FANT\u00c1STICO \u00c1TICO y me encuentro en el centro de Puerto de Sagunto, a solo 12 Minutos andando de la playa y a 25 minutos de Valencia en coche. Adem\u00e1s, estoy rodeado de todos los servicios, para hacer muy f\u00e1cil tu d\u00eda a d\u00eda, tengo supermercados muy cerca, centro de salud enfrente, cafeter\u00edas, restaurantes, colegos, institutos, hospital.. .  Te voy a hablar un poco de m\u00ed.. . Me construyeron en 2003, lo mejor de m\u00ed (eso dicen todos) es mi estupenda terraza de unos 65 metros cuadrados, eso cuando me construyeron. Porque mis propietarios han hecho 2 habiaciones y un ba\u00f1o en parte de mi terraza. \u00a1Y a\u00fan queda espacio al are libre! y con total intimidad... , \u00a1se est\u00e1 realmente bien aqu\u00ed, ya ver\u00e1s! . Adem\u00e1s, tengo la mejor de las orientaciones (eso tambi\u00e9n me lo dicen) al Este \u00a1Me encanta la luz! , y tambi\u00e9n se nota la brisa del mar porque no teno ning\u00fan edificio cerca.  Mi sal\u00f3n comedor tiene salida a la terraza, y la cocina es abierta, tipo americana. Tengo 2 dormitorios y 1 cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era. \u00a0  \u00a1Y una plaza de garaje en el mismo edificio!  \u00a1No me digas que no me buscabas!. QU\u00c9DATE CONMIGO.  \u00a0  * En INMOBILIARIA GRUPO YP estamos registrados como Agentes de Intermediaci\u00f3n Inmobiliaria de la Comunitat Valenciana con N\u00famero de registro RAICV 3463, y cumplimos con todos los requisitos que debe tener un profesional del sector inmobiliario.  Este anuncio es meramente informativo, en ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual. Costes de compraventa no incluidos (honorarios notariales, impuesto al que se encuentre sujeta la transmisi\u00f3n, gastos de inscripci\u00f3n en el Registro de la Propiedad y honorarios de la agencia inmobiliaria).",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "parkingSpace": {
            "hasParkingSpace": true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
        },
        "priceByArea": 2885.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Centro Puerto, Puerto de Sagunto",
            "title": "\u00c1tico"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105172596
    },
    {
        "propertyCode": "105172310",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/b8/14/1244014675.webp",
        "externalReference": "mari ",
        "numPhotos": 10,
        "floor": "5",
        "price": 130000.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 130000.0
            }
        },
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 120.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 3,
        "bathrooms": 1,
        "address": "calle L'Alacant\u00ed",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Puerto de Sagunto",
        "district": "Avda de Abril - 9 de Octubre",
        "country": "es",
        "latitude": 39.6630468,
        "longitude": -0.2334968,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105172310/",
        "description": "\u00a1Descubre tu nuevo hogar en el coraz\u00f3n de la calle Maestrat! Este impresionante \u00e1tico de 120 m\u00b2 construidos y 75 m\u00b2 \u00fatiles es una joya que no puedes dejar escapar. Situado en la quinta planta de un edificio con ascensor, esta vivienda ofrece tres habitaciones luminosas y un ba\u00f1o, perfecto para familias o parejas que buscan espacio y comodidad. El sal\u00f3n comedor y la cocina independiente te brindan la privacidad y el confort que necesitas en tu d\u00eda a d\u00eda. Lo mejor de todo es su espectacular terraza de 15 metros, ideal para disfrutar de noches inolvidables con amigos y organizar barbacoas. Adem\u00e1s, su orientaci\u00f3n norte garantiza una temperatura agradable durante todo el a\u00f1o. La vivienda est\u00e1 semi reformada, lo que te permitir\u00e1 darle tu toque personal sin necesidad de grandes obras. Ubicado cerca de la zona de La Forja y a tan solo 1,5 km de la playa, este \u00e1tico es perfecto para quienes desean vivir cerca del mar sin renunciar a las comodidades urbanas. La calle est\u00e1 llena de supermercados, farmacias y colegios, y se encuentra entre tres avenidas principales, lo que facilita el acceso a cualquier punto de la ciudad. Adem\u00e1s, la salida hacia Valencia est\u00e1 muy cerca, lo que es ideal para quienes necesitan desplazarse por trabajo o placer. El precio de este \u00e1tico es imbatible en la zona, y ofrecemos la posibilidad de ayudarte a conseguir una hipoteca en las mejores condiciones del mercado. No pierdas esta oportunidad \u00fanica de vivir en un lugar privilegiado con todas las comodidades a tu alcance. \u00a1Llama ahora y agenda una visita!",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "priceByArea": 1083.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Avda de Abril - 9 de Octubre, Puerto de Sagunto",
            "title": "\u00c1tico en calle L'Alacant\u00ed"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "highlight": {
            "groupDescription": "Destacado"
        },
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105172310
    },
    {
        "propertyCode": "105171547",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4d/1c/e2/1243990659.webp",
        "externalReference": "1276",
        "numPhotos": 31,
        "floor": "8",
        "price": 249000.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 249000.0
            }
        },
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 86.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 2,
        "bathrooms": 1,
        "address": "avenida del Port",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Val\u00e8ncia",
        "district": "Camins al Grau",
        "country": "es",
        "neighborhood": "Aiora",
        "latitude": 39.4648002,
        "longitude": -0.3469979,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105171547/",
        "description": "ARRIVAL te ofrece este \u00e1tico ubicado en la misma Avenida del Puerto, uno de los puntos m\u00e1s reconocidos de la ciudad de Valencia, que conecta el centro con el mar. Se encuentra a escasos 10 minutos caminando de la Av. de Arag\u00f3n y el cauce del r\u00edo, los Jardines del Turia, uno de los jardines urbanos m\u00e1s grandes de Europa, donde tenemos la Ciudad de las Artes y las Ciencias, el Oceanogr\u00e1fico y el parque Gulliver. La zona es altamente comercial, consolidada, dotada de todos los servicios y con una excelente comunicaci\u00f3n con el resto de la ciudad. Situado entre el centro y las playas de la ciudad, este barrio goza de una demanda excepcional, tanto para residentes permanentes como para aquellos que quieren conocer la ciudad. Cuenta con parada de Metro y numerosas conexiones con l\u00edneas de autob\u00fas.  Te contamos m\u00e1s sobre esta vivienda: Se encuentra en un edificio con ascensor. El \u00e1tico se distribuye en vest\u00edbulo de entrada, sal\u00f3n y comedor independientes, cocina, 2 dormitorios, uno doble y otro individual, un trastero que actualmente es utilizado a modo de despensa y una maravillosa terraza de 20 m2 con vistas a la avenida y a la cual se accede desde el sal\u00f3n. Tambi\u00e9n el dormitorio principal tiene disposici\u00f3n a la misma. La vivienda se encuentra, tal y como se aprecia en las fotograf\u00edas, reformada y en buen estado de conservaci\u00f3n. Se han actualizado todas las puertas de la casa, con una anchura especial para personas con movilidad reducida, los pavimentos, cuarto de ba\u00f1o, cocina, electricidad y fontaner\u00eda. Tambi\u00e9n se han cambiado las ventanas que tienen disposici\u00f3n a la terraza, siendo de doble cristal y oscilobatientes. Dispone de 2 splits de aire acondicionado fr\u00edo-calor. Destacamos de este inmueble su luminosidad natural y la terraza donde poder disfrutar de los mejores momentos junto a familia y amigos. La distribuci\u00f3n admite diversos cambios, pudiendo realizar un segundo ba\u00f1o o una tercera habitaci\u00f3n. Por sus caracter\u00edsticas, el inmueble se adapta a diferentes tipos de comprador, tanto para primera vivienda, o bien puede enfocarse como una inversi\u00f3n rentable y estable. La zona tiene alta demanda de alquiler, con lo que podr\u00e1s arrendarla con facilidad, tanto a familias para larga estancia como a aquellos que busquen un alquiler temporal por motivos laborales o de ocio. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s puedes pedir? Pues una cita para que puedas visitarla y apreciar de primera mano sus caracter\u00edsticas.  Este puede ser tu futuro hogar. Con Arrival, llegamos juntos.  El precio mostrado no incluye impuestos, gastos de compraventa ni honorarios de la agencia.  Esta publicidad est\u00e1 sujeta a cambios de precio o retirada del mercado sin previo aviso. La informaci\u00f3n que contiene el anuncio no es vinculante ni tiene valor contractual, pudiendo contener errores.  Le informamos de que las solicitudes de visita a inmuebles comercializados por esta agencia, directamente o en colaboraci\u00f3n con agencias colaboradoras, comportan la obligaci\u00f3n de quien realiza la misma, con car\u00e1cter previo a realizar la visita, contratar los servicios de la agencia para la gesti\u00f3n de la compra, entre los que se encuentra la propia realizaci\u00f3n de la visita y de otros servicios como asesoramiento y gesti\u00f3n documental.",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "priceByArea": 2895.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia",
            "title": "\u00c1tico en avenida del Port"
        },
        "hasPlan": true,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "highlight": {
            "groupDescription": "Destacado"
        },
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105171547
    },
    {
        "propertyCode": "105170635",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/c3/9d/1243964745.webp",
        "externalReference": "L-376-X",
        "numPhotos": 7,
        "floor": "4",
        "price": 180000.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 180000.0
            }
        },
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 40.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 1,
        "bathrooms": 1,
        "address": "barrio El Pilar",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Val\u00e8ncia",
        "district": "Ciutat Vella",
        "country": "es",
        "neighborhood": "El Pilar",
        "latitude": 39.4742109,
        "longitude": -0.3829479,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105170635/",
        "description": "\u00a1IDEAL PARA INVERSORES O EMPEZAR A INVERTIR! Se vende \u00e1tico-loft en el coraz\u00f3n de Valencia, a un paso de la Lonja y del Mercado Central, terraza de 40 metros con espectaculares vistas, todo reformado, exterior. Muy luminoso y acogedor. Zona inmejorable, cocina completa y ba\u00f1o totalmente equipado. Instalaci\u00f3n de luz y fontaner\u00eda cambiada, suelo de gres. Actualmente alquilado pero se le cumplen los contratos en breve. Buena zona para vivir o bien para poder alquilar.  \u00a1Se ense\u00f1a y reserva!",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": false,
        "priceByArea": 4500.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia",
            "title": "\u00c1tico"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105170635
    },
    {
        "propertyCode": "105169835",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/29/e0/1243936440.webp",
        "externalReference": " XRL_12433-J",
        "numPhotos": 32,
        "floor": "5",
        "price": 444900.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 444900.0
            }
        },
        "propertyType": "duplex",
        "operation": "sale",
        "size": 175.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 4,
        "bathrooms": 2,
        "address": "barrio Nou Moles",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Val\u00e8ncia",
        "district": "L'Olivereta",
        "country": "es",
        "neighborhood": "Nou Moles",
        "latitude": 39.4723723,
        "longitude": -0.3967792,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105169835/",
        "description": "Racasa Luxury Real Estate les presenta este espectacular \u00e1tico d\u00faplex en venta en la Olivereta, junto al Paseo de la Petxina y pr\u00f3ximo a P\u00e9rez Gald\u00f3s. Este \u00e1tico d\u00faplex es una joya entre Olivereta y Petxina (el pulm\u00f3n de la ciudad), con una superficie de 175 m2 distribuidos en dos plantas, terrazas a parte. Desde la entrada de la planta principal, se accede a un enorme y amplio sal\u00f3n, con espacio diferenciado para comedor. Amplia terraza con despejadas y luminosas vistas. Cocina independiente con galer\u00eda y equipada con electrodom\u00e9sticos. Adem\u00e1s, entre el sal\u00f3n y el acceso a la cocina accedemos a un dormitorio con armarios empotrados todos ellos vestidos y un ba\u00f1o completo con ventana al exterior. En la planta superior; a la cual accedemos a trav\u00e9s de una pr\u00e1ctica y elegante escalera de m\u00e1rmol; se encuentran tres dormitorios, uno de ellos con ba\u00f1o en suite. Se trata del dormitorio principal que cuenta con terraza independiente y un amplio ba\u00f1o con luz natural y muy luminoso. Otro dormitorio abuhardillado y de techos moderadamente altos con amplios y profundos armarios empotrados bajos y pr\u00e1cticos y alegres tragaluces. Y por \u00faltimo, un tercer dormitorio junto a una tercera terraza independiente. El corredor de acceso a los dormitorios presenta varios armarios empotrados vestidos de alta capacidad. Adem\u00e1s, esta propiedad cuenta en su planta de acceso (planta principal) con aire acondicionado por conductos. Tambi\u00e9n se incluyen una amplia plaza de garaje y trastero en el mismo edificio. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en este impresionante \u00e1tico d\u00faplex muy pr\u00f3ximo al Jard\u00edn del Turia! El precio de venta no incluye honorarios de agencia ni impuestos ni otros gastos derivados de la compraventa, pero colaboramos con agencias inmobiliarias para facilitar la gesti\u00f3n. Si quieres m\u00e1s informaci\u00f3n o concertar una visita, no dudes en contactar con nosotros. N\u00famero de Registro de Agentes de Intermediaci\u00f3n Inmobiliaria de la Comunidad Valenciana: RAICV-1079.",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "parkingSpace": {
            "hasParkingSpace": true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
        },
        "priceByArea": 2542.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "duplex"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia",
            "title": "D\u00faplex"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "highlight": {
            "groupDescription": "Destacado"
        },
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105169835
    },
    {
        "propertyCode": "105169735",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/35/98/1243935257.webp",
        "externalReference": "RVH-SL163",
        "numPhotos": 15,
        "floor": "4",
        "price": 163000.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 163000.0
            }
        },
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 71.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 3,
        "bathrooms": 2,
        "address": "calle de Santa Ll\u00facia",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Paterna",
        "district": "El Alborg\u00ed",
        "country": "es",
        "latitude": 39.5080697,
        "longitude": -0.4407924,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105169735/",
        "description": "REAL VIP HOME os presenta en EXCLUSIVA este magn\u00edfico \u00e1tico en Paterna con amplia terraza con salida desde el sal\u00f3n comedor. Finca semi nueva con una vivienda de 3 habitaciones, dos ba\u00f1os (uno en suite), cocina y amplio sal\u00f3n comedor. Ubicado en una zona tranquila y bien comunicada de Paterna y acceso a servicios, comercios y trasporte p\u00fablico. No pierdas la oportunidad de vivir en este maravilloso \u00e1tico y ponte en contacto con nosotros para concertar una visita.",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "priceByArea": 2296.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "El Alborg\u00ed, Paterna",
            "title": "\u00c1tico en calle de Santa Ll\u00facia"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105169735
    },
    {
        "propertyCode": "105168544",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c6/6d/6f/1243901108.webp",
        "externalReference": "4479",
        "numPhotos": 19,
        "floor": "2",
        "price": 190000.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 190000.0
            }
        },
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 104.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 3,
        "bathrooms": 2,
        "address": "Pe\u00f1on de Ifach",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Aldaia",
        "country": "es",
        "latitude": 39.4662868,
        "longitude": -0.4617241,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105168544/",
        "description": "Inmobiliaria Novocasa Silla ofrece en venta \u00e1tico d\u00faplex ubicado en Aldaia, un municipio situado en la zona oeste del \u00e1rea metropolitana de Valencia. La vivienda est\u00e1 ubicada en un edificio del a\u00f1o 2006, con ascensor y cuenta con una superficie construida de 104 m2 distribuidos en sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, 3 habitaciones, 2 cuartos de ba\u00f1o y una magnifica terraza privativa para crear momentos inolvidables con tu familia. Novocasa Silla cuenta con un equipo de profesionales preparados para encontrar soluciones a las necesidades de cada cliente. Con una experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os, trabajamos para ofrecer a nuestros clientes (nacionales e internacionales), los mejores servicios. *Este anuncio es informativo y sin valor contractual y puede contener errores. **No est\u00e1n incluidos en el precio: - Los gastos de los impuestos; - Notaria y Registro; - Gastos de gesti\u00f3n. ***Hablamos tambi\u00e9n ingl\u00e9s y rumano. Visita nuestra web para mantenerte informado de todos nuestros activos. Ponte en contacto hoy mismo para concertar una visita y descubrir este inmueble.",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "priceByArea": 1827.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Aldaia",
            "title": "\u00c1tico en Pe\u00f1on de Ifach"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105168544
    },
    {
        "propertyCode": "105169160",
        "thumbnail": "https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/03/76/1243915579.webp",
        "externalReference": "ATI-V1289",
        "numPhotos": 39,
        "floor": "6",
        "price": 279000.0,
        "priceInfo": {
            "price": {
                "amount": 279000.0
            }
        },
        "propertyType": "penthouse",
        "operation": "sale",
        "size": 97.0,
        "exterior": true,
        "rooms": 3,
        "bathrooms": 2,
        "address": "Platja de Oliva",
        "province": "Val\u00e8ncia",
        "municipality": "Oliva",
        "district": "Platja de Oliva",
        "country": "es",
        "latitude": 38.9176963,
        "longitude": -0.0782224,
        "showAddress": false,
        "url": "https://www.idealista.com/inmueble/105169160/",
        "description": "Se vende impresionante \u00e1tico con vistas al mar, a tan s\u00f3lo 30 metros de la playa. Ideal para quienes buscan un estilo de vida costero. La propiedad cuenta\u00a0 con las siguientes caracteristicas: Tres\u00a0 habitaciones, dos ba\u00f1os completos, cocina office totalmente equipada, ideal para disfrutar de la comidas en un ambiente comodo y pr\u00e1ctico. Balc\u00f3n con vistas al mar, ofreciendo un rinc\u00f3n especial para disfrutar del paisaje y la brisa marina. Espectacular terraza de 50 metros cuadrados en la parte superior, accesible mediante escalera de caracol, perfecta para reuniones. Aqui tambi\u00e9n encontramos un lavadero y un aseo a\u00f1adiendo funcionalidad al espacio exterior. Cuenta con piscina comunitaria, garaje cerrado\u00a0 individual de 28 metros cuadrados\u00a0 y ascensor. Tambi\u00e9n calefacci\u00f3n y aire acondicionado asegurando el confort en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o. Se vende amueblado. Este \u00e1tico es una joya en un entorno privilegiado junto al mar. \u00a0.",
        "hasVideo": false,
        "status": "good",
        "newDevelopment": false,
        "hasLift": true,
        "parkingSpace": {
            "hasParkingSpace": true,
            "isParkingSpaceIncludedInPrice": true
        },
        "priceByArea": 2876.0,
        "detailedType": {
            "typology": "flat",
            "subTypology": "penthouse"
        },
        "suggestedTexts": {
            "subtitle": "Platja de Oliva, Oliva",
            "title": "\u00c1tico"
        },
        "hasPlan": false,
        "has3DTour": false,
        "has360": false,
        "hasStaging": false,
        "topNewDevelopment": false,
        "topPlus": false,
        "date": "2024-06-12",
        "_id": 105169160
    }
]